{
 "(The windows may automatically close once the login is successful.)": "(로그인이 성공하면 Windows가 자동으로 닫힐 수 있습니다.)",
 "- Discord Presence (+ BloxstrapRPC support)": "- 불일치 존재 (+ Bloxstraprpc 지원)",
 "- Discord Webhooks": "-Discord webhooks",
 "- FPS Cap -": "-fps 캡 -",
 "- Mod Scripts": "- 모드 스크립트",
 "- Multiple Instances": "- 여러 인스턴스",
 "- Roblox FPS Unlocker -": "-Roblox FPS 잠금 해제 -",
 "- Roblox Vulkan Rendering -": "-Roblox Vulkan 렌더링 -",
 "- Server Locations": "- 서버 위치",
 "--- Activity Tracking ---": "--- 활동 추적 ---",
 "--- Admin Permissions Not Required ---": "--- 관리 권한이 필요하지 않습니다 ---",
 "--- Attention Needed! ---": "--- 주의가 필요합니다! ---",
 "--- Bootstrap Settings ---": "--- 부트 스트랩 설정 ---",
 "--- Checking for Bootstrap Updates ---": "--- 부트 스트랩 업데이트 확인 ---",
 "--- Checking for Roblox Studio Updates ---": "--- Roblox Studio 업데이트 확인 ---",
 "--- Checking for Roblox Updates ---": "--- Roblox 업데이트 확인 ---",
 "--- Clear All OrangeBlox Logs ---": "--- 모든 OrangeBlox 로그를 지우십시오 ---",
 "--- Clear All Roblox Logs ---": "--- 모든 roblox 로그를 지우십시오 ---",
 "--- Clear All Unneeded Files ---": "--- 모든 불필요한 파일을 지우십시오 ---",
 "--- Clear App Locks ---": "--- 클리어 앱 잠금 ---",
 "--- Clear Bootstrap Images ---": "--- 투명 부트 스트랩 이미지 ---",
 "--- Clear Downloaded Roblox Files ---": "--- 다운로드 된 roblox 파일 ---",
 "--- Clear Python Cache ---": "--- 청소 파이썬 캐시 ---",
 "--- Clear Roblox Installers ---": "--- Clear Roblox 설치자 ---",
 "--- Clear Temporary Storage ---": "--- 명확한 임시 저장소 ---",
 "--- Clear Unneeded Mods ---": "--- 깨끗한 불필요한 모드 ---",
 "--- Connect to Existing Roblox ---": "--- 기존 Roblox에 연결 ---",
 "--- Connect to Existing Roblox Studio ---": "--- 기존 Roblox 스튜디오에 연결 ---",
 "--- Continue to Roblox ---": "--- 계속 Roblox ---",
 "--- Continue to Roblox Studio ---": "--- 계속 Roblox Studio ---",
 "--- Credits ---": "--- 크레딧 ---",
 "--- Custom Disconnect Message ---": "--- 사용자 정의 연결 해제 메시지 ---",
 "--- Custom Fast Flags ---": "--- 사용자 정의 패스트 플래그 ---",
 "--- Debugging ---": "--- 디버깅 ---",
 "--- Default to Select Tool ---": "--- 도구를 선택하는 기본값 ---",
 "--- Disable Ads ---": "--- 광고 비활성화 ---",
 "--- Disable Foundation Mode ---": "--- 기초 모드 비활성화 ---",
 "--- Disable Full Screen Title Bar ---": "--- 전체 화면 타이틀 바 ---",
 "--- Disable Highlights ---": "--- 하이라이트 비활성화 ---",
 "--- Disable In-Game Chat ---": "--- 게임 내 채팅 비활성화 ---",
 "--- Disable In-Game Purchases ---": "--- 게임 내 구매 비활성화 ---",
 "--- Disable Voice Chat ---": "--- 음성 채팅 비활성화 ---",
 "--- Display FPS ---": "--- 디스플레이 fps ---",
 "--- Enable Assistant Code Generation ---": "--- 보조 코드 생성 활성화 ---",
 "--- Enable Developer Tools ---": "--- 개발자 도구 활성화 ---",
 "--- Enable Freecam ---": "--- Freecam 활성화 ---",
 "--- Enable Materials Generator ---": "--- 재료 생성기 활성화 ---",
 "--- Enable Multi Select ---": "--- 멀티 선택 ---",
 "--- Enable New Camera Controls ---": "--- 새 카메라 컨트롤 활성화 ---",
 "--- Enable New Genre System Under Making ---": "--- 제작중인 새로운 장르 시스템 활성화 ---",
 "--- Enable Old Explorer ---": "--- 오래된 탐색기 사용 ---",
 "--- Enable Ragdoll Death Animation ---": "--- Ragdoll Death Animation 활성화 ---",
 "--- Enable Red Text Font ---": "--- 빨간색 텍스트 글꼴 활성화 ---",
 "--- End All Roblox Instances ---": "--- 모든 roblox 인스턴스 종료 ---",
 "--- End All Roblox Studio Instances ---": "--- 모든 roblox 스튜디오 인스턴스를 종료하십시오 ---",
 "--- FPS Unlocker ---": "--- FPS 잠금 해제 ---",
 "--- Fast Flags Installer ---": "--- 빠른 플래그 설치 프로그램 ---",
 "--- Final Touches ---": "--- 최종 터치 ---",
 "--- Global Setting Modifications ---": "--- 글로벌 설정 수정 ---",
 "--- Hello Bootstrap User! ---": "--- 안녕하세요 부트 스트랩 사용자! ---",
 "--- Hello Robloxian! ---": "--- 안녕하세요 Robloxian! ---",
 "--- Hide Internet Disconnect Message ---": "--- 인터넷 연결 해제 메시지 ---",
 "--- Hide UI ---": "--- 숨기기 ---",
 "--- Important Information ---": "--- 중요한 정보 ---",
 "--- Increase Max Assets Loading ---": "--- 최대 자산 증가 ---",
 "--- Install Required! ---": "--- 필수 설치! ---",
 "--- Installation Mode ---": "--- 설치 모드 ---",
 "--- Installation Ready! ---": "--- 설치 준비! ---",
 "--- Installing Latest Roblox Studio Version ---": "--- 최신 Roblox 스튜디오 버전 설치 ---",
 "--- Installing Latest Roblox Version ---": "--- 최신 Roblox 버전 설치 ---",
 "--- Installing Python Modules ---": "--- 파이썬 모듈 설치 ---",
 "--- Installing Roblox ---": "--- Roblox 설치 ---",
 "--- Installing Roblox Studio to Bootstrap ---": "--- Roblox 스튜디오 설치-Bootstrap ---",
 "--- Installing Roblox to Bootstrap ---": "--- 부트 스트랩에 roblox 설치 ---",
 "--- Lighting Mode ---": "--- 조명 모드 ---",
 "--- Limit Videos Playing ---": "--- 비디오 재생 제한 ---",
 "--- Main Menu ---": "--- 메인 메뉴 ---",
 "--- Mods Manager ---": "--- MODS 관리자 ---",
 "--- Multiple Instances ---": "--- 여러 인스턴스 ---",
 "--- New Bootstrap Update ---": "--- 새로운 부트 스트랩 업데이트 ---",
 "--- OrangeBlox Backup Assistant ---": "--- OrangeBlox 백업 어시스턴트 ---",
 "--- Pre-Rendering ---": "--- 사전 렌더링 ---",
 "--- Preparing Roblox ---": "--- Roblox 준비 ---",
 "--- Preparing Roblox Studio ---": "--- Roblox Studio 준비 ---",
 "--- Python Update Required ---": "--- 파이썬 업데이트가 필요합니다 ---",
 "--- Quick Connect ---": "--- 빠른 연결 ---",
 "--- Redirecting to Roblox Studio! ---": "--- Roblox Studio로 리디렉션! ---",
 "--- Redirecting to Roblox! ---": "--- Roblox로 리디렉션! ---",
 "--- Reinstall Roblox ---": "--- Roblox를 다시 설치하십시오 ---",
 "--- Reinstalling Roblox ---": "--- Roblox를 다시 설치 ---",
 "--- Rendering Mode ---": "--- 렌더링 모드 ---",
 "--- Replace Charts ---": "--- 차트 교체 ---",
 "--- Roblox Installer Options ---": "--- Roblox 설치 프로그램 옵션 ---",
 "--- Roblox Link Shortcuts ---": "--- Roblox 링크 바로 가기 ---",
 "--- Roblox Settings ---": "--- Roblox 설정 ---",
 "--- Roblox Studio Permission ---": "--- Roblox Studio 권한 ---",
 "--- Run OrangeBlox Installer ---": "--- Run OrangeBlox 설치 프로그램 ---",
 "--- Running Roblox ---": "--- ROUNG Roblox ---",
 "--- Running Roblox Studio ---": "--- Roblox Studio 실행 중 ---",
 "--- Running Roblox(*) ---": "--- Running roblox (*) ---",
 "--- Saving Ready! ---": "--- 준비한 절약! ---",
 "--- Select Link Shortcut ---": "--- 링크 바로 가기를 선택하십시오 ---",
 "--- Select Option ---": "--- 선택 옵션 ---",
 "--- Settings ---": "--- 설정 ---",
 "--- Setup Information ---": "--- 설정 정보 ---",
 "--- Step 1 ---": "--- 1 단계 ---",
 "--- Step 2 ---": "--- 2 단계 ---",
 "--- Step 3 ---": "--- 3 단계 ---",
 "--- Step 4 ---": "--- 4 단계 ---",
 "--- Step 5 ---": "--- 5 단계 ---",
 "--- Step 6 ---": "--- 6 단계 ---",
 "--- Sync from Configuration ---": "--- 구성에서 동기화 ---",
 "--- Sync to Configuration ---": "--- 구성에 동기화 ---",
 "--- Template ---": "--- 템플릿 ---",
 "--- Texture Quality ---": "--- 텍스처 품질 ---",
 "--- Tutorial ---": "--- 튜토리얼 ---",
 "--- Uninstall Roblox ---": "--- Roblox를 제거하지 않습니다 ---",
 "--- Unknown URL ---": "--- 알 수없는 URL ---",
 "--- Verified Badge ---": "--- 검증 된 배지 ---",
 "--- Waiting for Internet ---": "--- 인터넷을 기다리고 있습니다 ---",
 "--- Mod Script Settings ---": "--- 모드 스크립트 설정 ---",
 "--- Unfriended Friends ---": "--- 친구 친구 ---",
 "--- Update to Python (*) ---": "--- Python (*)에 대한 업데이트 ---",
 "--- Info #(*) ---": "--- 정보 #(*) ---",
 "--- Installer ---": "--- 설치 프로그램 ---",
 "--- Remove Automatically Translated ---": "--- 자동 번역을 제거합니다 ---",
 "--- Updater ---": "--- 업데이트 ---",
 "0 Bytes": "0 바이트",
 "1. Made by (*)@EfazDev 🍊(*)": "1. (*)@EfazDev 🍊 (*)",
 "1. Make sure all currently open instances are fully loaded in a game before going to an another account.": "1. 다른 계정으로 가기 전에 현재 열린 인스턴스가 게임에 완전히로드되어 있는지 확인하십시오..",
 "2. If you get teleported or kicked out, you may teleport into the current logged in Roblox account stored which may be the last logged in account.": "2. 순간 이동 또는 킥아웃을 받으면 마지막 로그인 한 계정 일 수있는 Roblox 계정에 기록 된 현재 로그인으로 순간 이동할 수 있습니다..",
 "2. Old Player Sounds and Cursors were sourced from (*)Bloxstrap 🎮 (https://github.com/pizzaboxer/bloxstrap)(*)": "2. 오래된 플레이어 사운드와 커서는 (*)Bloxstrap 🎮 (https://github.com/pizzaboxer/bloxstrap)에서 공급되었습니다..",
 "3. After Roblox versions 0.677+, Roblox has issued a new patch on multi-instancing that closes Roblox after a certain unknown time.": "3. Roblox 버전 0.677+이후, Roblox는 알려지지 않은 시간 후에 Roblox를 닫는 다중 인스턴스에 대한 새로운 패치를 발행했습니다..",
 "3. Avatar Editor Maps were from (*)Mielesgames's Map Files 🗺️ (https://github.com/Mielesgames/RobloxAvatarEditorMaps)(*) slightly edited to be usable for the current version of Roblox (as of the time of writing this)": "3. 아바타 편집기지도는 (*)Mielesgames의지도 파일 🗺️ (https://github.com/mielesgames/RobloxAvatarEditorMaps) (RobloxAvatarEditorMaps)에서 약간 편집했습니다..",
 "4. Multi-Instances may be deflicted depending if one of your accounts are assigned to a different Roblox version.": "4. 계정 중 하나가 다른 Roblox 버전에 할당 된 경우 다중 인스턴스가 편향 될 수 있습니다..",
 "4. The Kliko's Mod Tool Mod Script was edited and made from (*)Kliko's Mod Tool and Kliko's modloader 🎮 (https://github.com/klikos-modloader/klikos-modloader)(*)": "4. Kliko의 Mod Tool Mod 스크립트는 (*)Kliko의 Mod Tool과 Kliko 's Modloader 🎮 (https://github.com/klikos-Modloader/klikos-Modloader)에서 편집 및 제작되었습니다..",
 "5. Python Module Creators:": "5. 파이썬 모듈 제작자:",
 "6. The logo of OrangeBlox was made thanks of (*)@CabledRblx 🦆(*). Thanks :)": "6. OrangeBlox의 로고는 (*)@CabledRblx 🦆 (*)에 감사했습니다. 감사해요:)",
 "7. Server Locations was made thanks to (*)ipinfo.io 🌐(*) as it wouldn't be possible to convert ip addresses without them!": "7. 서버 위치는 (*)ipinfo.io 🌐 (*)덕분에 IP 주소가 없으면 IP 주소를 변환 할 수 없기 때문에 이루어졌습니다!",
 "Access to editing FFlags settings was disabled by file. Please try again later!": "FFlags 설정 편집에 대한 액세스는 파일별로 비활성화되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오!",
 "Access to editing Mods was disabled by file. Please try again later!": "편집 모드에 대한 액세스는 파일별로 비활성화되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오!",
 "Access to editing Settings was disabled by file. Please try again later!": "편집 설정에 대한 액세스는 파일별로 비활성화되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오!",
 "Access to using Link Shortcuts was disabled by file. Please try again later!": "링크 바로 가기 사용에 대한 액세스는 파일별로 비활성화되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오!",
 "Activity Tracking is not enabled.": "활동 추적이 활성화되지 않았습니다..",
 "Additionally, if you do meet with an option with a *, this means that any input will result with that option.": "또한 a *가있는 옵션을 만나면 모든 입력이 해당 옵션으로 발생 함을 의미합니다..",
 "Additionally, you can use the Reinstall Roblox option in the settings menu to prevent uninstalling this.": "또한 설정 메뉴에서 재설치 Roblox 옵션을 사용하여 제거를 방지 할 수 있습니다..",
 "Additionally, you may enter \"A\" to automatically determine or \"D\" to disable Roblox Studio update checks.": "또한 Roblox Studio 업데이트 확인을 비활성화하기 위해 \"A\"를 자동으로 결정하거나 \"D\"를 입력 할 수 있습니다..",
 "Additionally, you may enter \"A\" to automatically determine or \"D\" to disable Roblox update checks.": "또한 Roblox 업데이트 확인을 비활성화하기 위해 \"A\"를 자동으로 결정하거나 \"D\"를 입력 할 수 있습니다..",
 "Alright now, last question, select carefully!": "자, 마지막 질문, 조심스럽게 선택하십시오!",
 "Alright! After that, we can now start with studio specific flags!": "괜찮은! 그 후, 우리는 이제 스튜디오 특정 깃발로 시작할 수 있습니다!",
 "Alright! So, we will start with flags that are available for the Roblox player to be run in the playtest window!": "괜찮은! 따라서 Roblox 플레이어가 플레이 테스트 창에서 실행할 수있는 깃발로 시작합니다!",
 "Alright, it's your choice! In order to reselect, please restart setup!": "좋아, 당신의 선택입니다! 다시 선택하려면 설정을 다시 시작하십시오!",
 "Alright, now that you have read all the needed information, let's get started! First, it's important that you best understand on how the choosing works.": "자, 이제 필요한 모든 정보를 읽었으니 시작하겠습니다! 첫째, 선택이 어떻게 작동하는지에 대해 가장 잘 이해하는 것이 중요합니다..",
 "An OrangeBlox instance already exists in this folder!": "이 폴더에는 이미 OrangeBlox 인스턴스가 존재합니다!",
 "An existing Roblox Window is currently open. Would you like to restart it in order for changes to take effect? (y/n)": "기존 Roblox 창이 현재 열려 있습니다. 변경 사항을 발효하려면 다시 시작 하시겠습니까? (y/n)",
 "And now you're ready on how to navigate! You will have to repeat this again once you install it but at least you know how to do it!": "그리고 이제 탐색 방법에 대한 준비가되어 있습니다! 설치하면 다시 반복해야하지만 적어도 어떻게 해야하는지 알고 있습니다!",
 "Anyway, here's some questions to answer regarding the install.": "어쨌든, 설치에 관한 몇 가지 질문이 있습니다..",
 "Anyways, welcome to step 4! Here, you can select your settings!": "어쨌든 4 단계에 오신 것을 환영합니다! 여기서 설정을 선택할 수 있습니다!",
 "Applying Mods..": "모드 적용..",
 "Archiving Backup..": "아카이브 백업..",
 "Are you sure you want to backup bootstrap data? This will save to a new file called Backup.obx (y/n)": "부트 스트랩 데이터를 백업 하시겠습니까? 이것은 backup.obx (y/n)라는 새 파일로 저장됩니다..",
 "Are you sure you want to end all currently open Roblox Studio instances? (y/n)": "현재 열린 Roblox 스튜디오 인스턴스를 모두 끝내고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to end all currently open Roblox instances? (y/n)": "현재 열린 Roblox 인스턴스를 모두 끝내고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to fully reinstall Roblox and REMOVE your user data? (y/n)": "Roblox를 완전히 다시 설치하고 사용자 데이터를 제거 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to fully reinstall Roblox? (y/n)": "Roblox를 완전히 다시 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Roblox Studio? (y/n)": "Roblox Studio를 다시 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Roblox? (y/n)": "Roblox를 다시 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Vanilla Roblox Studio? (y/n)": "바닐라로 블록 스튜디오를 다시 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Vanilla Roblox? (y/n)": "바닐라로 블록을 다시 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to repair/reinstall the bootstrap? (y/n)": "부트 스트랩을 수리/복원하고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to reset ALL Mod Script Configurations? This may cause damage to the scripts if run. (y/n)": "모든 Mod 스크립트 구성을 재설정 하시겠습니까? 이로 인해 실행되면 스크립트가 손상 될 수 있습니다. (y/n)",
 "Are you sure you want to restore your OrangeBlox files using the following OrangeBlox file?": "다음 OrangeBlox 파일을 사용하여 OrangeBlox 파일을 복원 하시겠습니까?",
 "Are you sure you want to run OrangeBlox installer from installation folder?": "설치 폴더에서 OrangeBlox 설치 프로그램을 실행 하시겠습니까?",
 "Are you sure you want to uninstall OrangeBlox from your system? (This will remove the app from your system and reinstall Roblox.) (y/n)": "시스템에서 OrangeBlox를 제거하고 싶습니까? (이것은 시스템에서 앱을 제거하고 Roblox를 다시 설치합니다.) (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox Studio from OrangeBlox? (y/n)": "OrangeBlox에서 Roblox Studio를 제거하고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox and REMOVE your user data? (y/n)": "Roblox를 제거하고 사용자 데이터를 제거하고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox? (y/n)": "Roblox를 제거하고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Vanilla Roblox Studio from your system? (y/n)": "시스템에서 Vanilla Roblox 스튜디오를 제거하고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Vanilla Roblox from your system? (y/n)": "시스템에서 바닐라 Roblox를 제거하고 싶습니까? (y/n)",
 "Are you sure you would like to continue through downloading OrangeBlox installer? (y/n)": "OrangeBlox 설치 프로그램을 계속 다운로드하여 계속 하시겠습니까? (y/n)",
 "Are you sure you would like to save these FFlags in the bootstrap system? (y/n)": "부트 스트랩 시스템 에이 FFlags를 저장하고 싶습니까? (y/n)",
 "As of some updates from Roblox, some FFlags may not work in the future. Other functions such as Roblox Opening and Activity Tracking is still available from this module.": "Roblox의 일부 업데이트로 인해 일부 FFlags는 향후 작동하지 않을 수 있습니다. Roblox 개방 및 활동 추적과 같은 다른 기능은 여전히이 모듈에서 사용할 수 있습니다..",
 "Attempting Resign! Please wait!": "사임 시도! 기다리세요!",
 "Aw, well, better next time! (..maybe)": "아, 다음에 더 나은! (..아마도)",
 "Backup Folder already exists!": "백업 폴더가 이미 존재합니다!",
 "Before we continue to installing, you must follow this guide on how to navigate, so you can use for when you're using the bootstrap!": "계속 설치하기 전에 탐색 방법에 대한이 안내서를 따라야하므로 부트 스트랩을 사용할 때 사용할 수 있습니다!",
 "Before we get started, there's some information that may be needed to know.": "시작하기 전에 알아야 할 몇 가지 정보가 있습니다..",
 "Bloxstrap RPC Changed": "BloxstrapRPC가 변경되었습니다",
 "Bloxstrap SDK requested!": "Bloxstrap SDK가 요청했습니다!",
 "Bootstrap Installer failed.": "부트 스트랩 설치 프로그램이 실패했습니다..",
 "Bootstrap Launch Failed: App is not installed.": "부트 스트랩 출시 실패: 앱이 설치되지 않았습니다..",
 "Bootstrap Sync is not supported since the original unextracted directory is not found.": "원래 추출되지 않은 디렉토리를 찾을 수 없으므로 부트 스트랩 동기화는 지원되지 않습니다..",
 "Bootstrap window has been closed successfully! You may close this window normally!": "부트 스트랩 창이 성공적으로 닫혔습니다! 이 창을 정상적으로 닫을 수 있습니다!",
 "Builder Sans are already being used!": "건축업자 Sans는 이미 사용 중입니다!",
 "But before, prepare yourself your Roblox User ID (if you're not currently logged in). It will be used for some settings depending on what you select.": "그러나 전에 Roblox 사용자 ID를 준비하십시오 (현재 로그인하지 않은 경우). 선택한 내용에 따라 일부 설정에 사용됩니다..",
 "But, it may be best to prevent the log out issue.": "그러나 로그 아웃 문제를 방지하는 것이 가장 좋습니다..",
 "Canceled Clearing Operation.": "취소 작업..",
 "Changing App Shortcuts Icon..": "앱 변경 아이콘 변경..",
 "Changing Brand Images..": "브랜드 이미지 변경..",
 "Changing Current App Icon..": "현재 앱 아이콘 변경..",
 "Changing Current Avatar Editor to Original Avatar Background..": "현재 아바타 편집기 변경 원본 아바타 배경으로..",
 "Changing Current Avatar Editor to Set Avatar Background..": "아바타 배경을 설정하도록 현재 아바타 편집기 변경..",
 "Changing Current Cursor to Original Cursor..": "현재 커서를 원래 커서로 변경..",
 "Changing Current Cursor to Set Cursor..": "커서를 설정하기 위해 현재 커서 변경..",
 "Changing Current Death Sound to Original Sound Files..": "현재 죽음의 사운드를 원래 사운드 파일로 변경합니다..",
 "Changing Current Player Sounds to Set Sound Files..": "현재 플레이어 사운드 변경 사운드 파일을 설정합니다..",
 "Changing Font Files..": "글꼴 파일 변경..",
 "Channel may not exist. Please try again or use LIVE!": "채널이 존재하지 않을 수 있습니다. 다시 시도하거나 라이브를 사용하십시오!",
 "Checking for Code Signatures..": "코드 서명 확인..",
 "Clang++ is required to be installed on your Mac in order to use.": "Clang ++는 사용하려면 Mac에 설치해야합니다..",
 "Cleaning App..": "청소 앱..",
 "Cleaning up files..": "파일 정리..",
 "Cleaning up..": "청소..",
 "Clearing App Frameworks..": "앱 프레임 워크 지우기..",
 "Clearing Bootstrap App..": "부트 스트랩 앱 지우기..",
 "Clearing Logs canceled.": "지우기 로그가 취소되었습니다..",
 "Clearing Logs failed.": "지우기 로그가 실패했습니다..",
 "Clearing app locks canceled.": "앱 잠금 지우기가 취소되었습니다..",
 "Clearing bootstrap images canceled.": "부트 스트랩 이미지 지우기가 취소되었습니다..",
 "Clearing cache canceled.": "캐시 지우기가 취소되었습니다..",
 "Clearing files canceled.": "파일 지우기가 취소되었습니다..",
 "Clearing installers canceled.": "지우기 설치자가 취소되었습니다..",
 "Clearing mods canceled.": "청산 모드가 취소되었습니다..",
 "Closing OrangeBlox executable in order to install EXE file..": "EXE 파일을 설치하려면 OrangeBlox 실행 파종을 닫습니다..",
 "Closing Reason": "마감 이유",
 "Closing settings..": "마감 설정..",
 "Code-signing is valid for use!": "코드 서명은 사용에 유효합니다!",
 "Color Key: (*)[Extreme](*) (*)[Dangerous](*) (*)[Caution](*) (*)[Warning](*) (*)[Normal](*)": "색상 키: (*)[Extreme](*)(*)[위험한](*)(*)[) [주의](*)(*)[경고](*)(*)[정상](*)",
 "Combinations for hiding:": "숨겨진 조합:",
 "Command+Shift+B = Toggles BillboardGuis and SurfaceGuis": "Command+Shift+B = BillboardGuis 및 SurfaceGuis 토글",
 "Command+Shift+C = Toggles PlayerGui": "명령+shift+c = PlayerGui 토글",
 "Command+Shift+G = Toggles CoreGui": "Command+Shift+G = CoreGui를 토글합니다",
 "Command+Shift+N = Toggles GUIs that appear above players": "명령+shift+n = 플레이어 위에 나타나는 GUI를 토글합니다",
 "Configurating App Data..": "앱 데이터 구성..",
 "Confirm the shortcut below? (y/n)": "아래 바로 가기를 확인 하시겠습니까? (y/n)",
 "Congrats! You completed the first step!": "축하해요! 당신은 첫 단계를 완료했습니다!",
 "Connected Game": "연결된 게임",
 "Connected PID": "연결된 PID",
 "Connected to Roblox Instance from log file for Activity Tracking!": "활동 추적을 위해 로그 파일에서 Roblox 인스턴스에 연결되었습니다!",
 "Console Log": "콘솔 로그",
 "Continuing to next stage!": "다음 단계로 계속!",
 "Converting Fast Flags..": "빠른 깃발 변환..",
 "Converting Mod Modes to Mods..": "모드 모드를 모드로 변환합니다..",
 "Converting Old Avatar Maps..": "오래된 아바타지도 변환..",
 "Converting Old Death Sounds..": "오래된 죽음 소리 변환..",
 "Copying AvatarEditorMaps..": "아파레드 모터 복사..",
 "Copying Configuration.json..": "Configuration.json을 복사합니다..",
 "Copying Cursors..": "커서 복사..",
 "Copying DeathSounds..": "사망자 복사..",
 "Copying EfazRobloxBootstrap App..": "EfazRobloxBootstrap 앱 복사..",
 "Copying Main Resources..": "주요 자원 복사..",
 "Copying Mods..": "모드 복사..",
 "Copying PlayerSounds..": "플레이어 사운드 복사..",
 "Copying RobloxBrand..": "RobloxBrand 복사..",
 "Copying RobloxStudioBrand..": "RobloxStudioBrand 복사..",
 "Creating ClientSettings folder..": "클라이언트 설정 폴더 작성..",
 "Creating Metadata..": "메타 데이터 만들기..",
 "Creating paths..": "경로 생성..",
 "Ctrl+Shift+B = Toggles BillboardGuis and SurfaceGuis": "Ctrl+Shift+B = BillboardGuis 및 SurfaceGuis 토글",
 "Ctrl+Shift+C = Toggles PlayerGui": "Ctrl+shift+c = PlayerGui 토글",
 "Ctrl+Shift+G = Toggles CoreGui": "Ctrl+Shift+G = CoreGui를 토글합니다",
 "Ctrl+Shift+N = Toggles GUIs that appear above players": "Ctrl+shift+n = 플레이어 위에 나타나는 GUI를 토글합니다",
 "DONE!": "완료!",
 "Debug Window Mode is now enabled! Now when clicking the taskbar icon, it will show this window instead of going to the terminal directly.": "디버그 창 모드가 활성화되었습니다! 이제 작업 표시 줄 아이콘을 클릭하면 터미널에 직접 이동하는 대신이 창이 표시됩니다..",
 "Depending on your OS (Windows or macOS), you may be able to select Allow for features like Server Locations to work!": "OS (Windows 또는 macOS)에 따라 서버 위치와 같은 기능이 작동하도록 허용 할 수 있습니다!",
 "Details": "세부",
 "Determining System OS..": "시스템 Os 결정",
 "Directory is not valid.": "디렉토리는 유효하지 않습니다..",
 "Directory is unable to be asked for. Disabled voice chat recording.": "디렉토리는 요청할 수 없습니다. 비활성화 된 음성 채팅 녹음..",
 "Disabled limit due to invalid prompt.": "유효하지 않은 프롬프트로 인한 비활성화 된 제한..",
 "Disabling mods..": "모드 비활성화..",
 "Disconnected Game": "연결이 끊어진 게임",
 "Disconnected PID": "연결이 끊어진 pid",
 "Disconnected from": "연결이 끊어졌습니다",
 "Discord RPC Session may be broken. Loop has been broken.": "Discord RPC 세션이 깨질 수 있습니다. 루프가 고장났습니다..",
 "Do you want to install OrangeBlox into your system? (y/n)": "OrangeBlox를 시스템에 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Do you want to update OrangeBlox? (This will reupdate all files based on this Installation folder.) (y/n)": "OrangeBlox를 업데이트 하시겠습니까? (이 설치 폴더를 기반으로 모든 파일을 다시 제출합니다.) (y/n)",
 "Done! Roblox Studio is ready!": "완료! Roblox Studio가 준비되었습니다!",
 "Done! Roblox is ready!": "완료! Roblox가 준비되었습니다!",
 "Download Success! Extracting ZIP now!": "성공 다운로드! 지금 지퍼 추출!",
 "Downloading Latest Version of OrangeBlox..": "OrangeBlox의 최신 버전 다운로드..",
 "Downloading ZIP File failed. Would you like to continue to Roblox without updating? (y/n)": "Zip 파일 다운로드에 실패했습니다. 업데이트없이 계속 Roblox를 원하십니까? (y/n)",
 "Downloading latest version..": "최신 버전 다운로드..",
 "Edit Link": "링크 편집",
 "Edit Now!": "지금 편집하세요!",
 "Editing Roblox Info.plist..": "Roblox Info.plist 편집..",
 "Editing Roblox Studio Info.plist..": "Roblox Studio Info.plist 편집..",
 "Enabled Multiple Instances!": "여러 인스턴스를 활성화했습니다!",
 "Ending Bootstrap..": "결말 부트 스트랩..",
 "Ending OrangeBlox.exe in order to uninstall..": "제거하기 위해 OrangeBlox.exe를 종료합니다..",
 "Ending Roblox Instances..": "결말로 블록스 인스턴스..",
 "Ending Roblox Studio Instances..": "결말 Roblox Studio 인스턴스..",
 "Ending installation..": "엔딩 설치..",
 "Enter Key Name: ": "키 이름 입력:",
 "Enter Key Value: ": "키 가치 입력:",
 "Enter a Group ID that you're currently in so this flag can work:": "이 깃발이 작동 할 수 있도록 현재있는 그룹 id를 입력하십시오..",
 "Enter an amount of GUI apps that can be allowed.": "허용 할 수있는 양의 GUI 앱을 입력하십시오..",
 "Enter the Disconnect Message below:": "아래에 연결 해제 메시지를 입력하십시오..",
 "Enter the FPS cap to install on your client. (Leave blank for no cap)": "고객에게 설치하려면 FPS 캡을 입력하십시오. (캡없이 비워 두십시오)",
 "Enter the amount of assets you would like to load at the same time:": "동시에로드하려는 자산의 양을 입력하십시오..",
 "Enter the key to be defined for this shortcut, this will be used for a url scheme: ": "이 단축키에 대해 정의 할 키를 입력하십시오. url 체계에 사용됩니다..",
 "Enter the name to use for the shortcut: ": "바로 가기에 사용할 이름을 입력하십시오..",
 "Enter the url to use for the shortcut (starts with \"roblox:\" or \"roblox-player:\" or \"roblox-studio:\" or \"roblox-studio-auth:\"): ": "바로 가기에 사용할 URL을 입력하십시오 ( \"roblox:\"또는 \"roblox-player:\"또는 \"roblox-studio:\"또는 \"roblox-studio-auth:\")로 시작하십시오..",
 "Enter your Discord User ID to ping you when a new notification is made (you will need Discord Developer Mode enabled in order to copy):": "새로운 알림이 만들어 질 때 불화 사용자 ID를 입력하십시오 (복사하려면 Discord Developer 모드가 필요합니다):",
 "Exiting Global Settings Menu..": "글로벌 설정 메뉴 종료..",
 "Exiting Mods Manager..": "종료 모드 관리자..",
 "Extending Changes to Installation Folder..": "설치 폴더로 변경 확장..",
 "Extracted successfully! Installing Files!": "성공적으로 추출되었습니다! 파일 설치!",
 "Extracting ZIP File failed. Would you like to continue to Roblox without updating? (y/n)": "Zip 파일 추출에 실패했습니다. 업데이트없이 계속 Roblox를 원하십니까? (y/n)",
 "FFlag Settings was not saved!": "FFlag 설정은 저장되지 않았습니다!",
 "FLAGS MAY BREAK YOUR Roblox INSTALLATION. PLEASE MAKE SURE TO BE CAREFUL OF WHAT YOU PUT HERE!": "플래그는 Roblox 설치를 중단 할 수 있습니다. 여기에 넣은 내용에주의하십시오!",
 "Failed to activate Terminal window.": "터미널 창을 활성화하지 못했습니다..",
 "Failed to get server information: IP Request Rejected.": "서버 정보를 얻지 못했습니다: IP 요청이 거부되었습니다..",
 "Failed to get server information: IP Request resulted with no information.": "서버 정보를 얻지 못했습니다: IP 요청은 정보가 없었습니다..",
 "Fetching App Folder..": "앱 폴더 가져 오기..",
 "File was unable to be asked for. Disabled Generative Mods.": "파일을 요청할 수 없었습니다. 비활성화 된 생성 모드..",
 "Finalizing App Branding..": "앱 브랜딩 마무리..",
 "Finalizing XML Tree..": "Xml 트리 마무리..",
 "Finding Python Executable..": "파이썬 실행 파일 찾기..",
 "Finding app..": "앱 찾기..",
 "Finished transferring! Deleting backup data..": "이적 완료! 백업 데이터 삭제..",
 "Finished transferring! Deleting repair data..": "이적 완료! 수리 데이터 삭제..",
 "First, it's important that you best understand on how the choosing works.": "첫째, 선택이 어떻게 작동하는지에 대해 가장 잘 이해하는 것이 중요합니다..",
 "For Vector2 values, input in this format: (x,y)": "Vector2 값의 경우이 형식의 입력: (x, y)",
 "For Windows, it is required to use Microsoft Visual Code 2022 compilation for using Nuitka.": "Windows의 경우 Nuitka를 사용하기 위해 Microsoft Visual Code 2022 컴파일을 사용해야합니다..",
 "For example, Windows Defender may detect OrangeBlox with Win32/Wacapew.C! Ml. You may need to authorize the app through your anti-virus or build the app directly in order to allow use.": "예를 들어 Windows Defender는 Win32/Wacapew.c로 OrangeBlox를 감지 할 수 있습니다! ML. 안티 바이러스를 통해 앱을 승인하거나 사용할 수 있도록 앱을 직접 구축해야 할 수도 있습니다..",
 "For example, it may ask you to allow access to the Roblox app files or allow access to a Terminal. Please put it in always allow in order to allow OrangeBlox to function properly!": "예를 들어, Roblox 앱 파일에 액세스하거나 터미널에 액세스 할 수 있도록 요청할 수 있습니다. OrangeBlox가 올바르게 작동하도록 허용하기 위해 항상 허용하십시오!",
 "For macOS users, it is suggested to install Xcode Command Line Tools from the official Apple website.": "macOS 사용자의 경우 공식 Apple 웹 사이트에서 Xcode 명령 줄 도구를 설치하는 것이 좋습니다..",
 "For no url needing, enter nothing and continue.": "Url이 필요하지 않으려면 아무것도 입력하고 계속하십시오..",
 "For now, before you continue, I hope you have a great day!": "지금은 계속되기 전에 좋은 하루 되시길 바랍니다!",
 "For selecting your color, use this Google link and use the Hex value.": "색상을 선택하려면이 Google 링크를 사용하여 16 진수를 사용하십시오..",
 "GG! You seek being lucky!": "Gg! 당신은 운이 좋은 것을 추구합니다!",
 "Generated JSON:": "생성 된 json:",
 "Generated Shortcut App!": "생성 된 바로 가기 앱!",
 "Generating Shortcut App..": "바로 가기 앱 생성..",
 "Getting Configuration File Data..": "구성 파일 데이터 가져 오기..",
 "Getting User Configuration..": "사용자 구성...",
 "Handles Roblox Multi-Instance": "Roblox Multi-Instance를 처리합니다",
 "Hello there!": "안녕!",
 "Hello! In order to use OrangeBlox, you'll need to install Python 3.11 or higher in order to continue. ": "안녕하세요! OrangeBlox를 사용하려면 계속하려면 Python 3.11 이상을 설치해야합니다..",
 "Hey! You made it through the list again!": "여기요! 당신은 다시 목록을 통해 그것을 만들었습니다!",
 "However, please check if you're on the latest bootstrap version first before continuing. If you don't have the latest version, please do!": "그러나 계속하기 전에 최신 부트 스트랩 버전을 먼저 있는지 확인하십시오. 최신 버전이 없으면하십시오..",
 "However, please do rename the Template folder to a new name to prevent updating from new OrangeBlox updates!": "그러나 새로운 OrangeBlox 업데이트의 업데이트를 방지하기 위해 템플릿 폴더 이름을 새 이름으로 바꾸십시오!",
 "I hope you learned from this and how you may use Roblox using this bootstrap!": "이 부트 스트랩을 사용하여 Roblox를 사용할 수있는 방법을 배웠기를 바랍니다..",
 "If someone that you have recently met sent you this file, do not use!!": "최근에 만난 사람 이이 파일을 보냈다면 사용하지 마십시오 !!",
 "If you don't want to enter a specific User ID, enter nothing to detect the current logged in user.": "특정 사용자 id를 입력하지 않으려면 현재 로그인 한 사용자를 감지하려면 아무것도 입력하지 않습니다..",
 "If you have issues with OrangeBlox, you may report it on GitHub using the issues page:": "OrangeBlox에 문제가있는 경우 문제 페이지를 사용하여 GitHub에보고 할 수 있습니다..",
 "If you haven't noticed, we have also installed a Play Roblox and Run Studio app into your system!": "눈치 채지 못하면 Play Roblox를 설치하고 스튜디오 앱을 시스템에 설치했습니다!",
 "If you know python, try editing this script from the Template Mod folder and installing through Install.py!": "Python을 알고 있다면 템플릿 모드 폴더 에서이 스크립트를 편집하고 Install.py를 통해 설치하십시오!",
 "If you want to get your own mods and install them, open the Mods Manager and use the open folder command! This will help you where to put the extracted mod.": "자신의 모드를 가져 와서 설치하려면 Mods Manager를 열고 Open Folder 명령을 사용하십시오! 이것은 추출 된 모드를 어디에 두어야하는지에 도움이 될 것입니다..",
 "If you want to uninstall this bootstrap, you may run the Install.py script which you ran to be here and select Uninstall!": "이 부트 스트랩을 제거하려면 여기에있는 Install.py 스크립트를 실행하고 제거를 선택하십시오!",
 "If you wish to change these settings, once you get to the settings menu, go to the Activity Tracking settings!": "이러한 설정을 변경하려면 설정 메뉴에 도착하면 활동 추적 설정으로 이동하십시오!",
 "If your computer is laggy, this may prevent multiple windows opening.": "컴퓨터가 느려지면 여러 개의 창이 열리는 것을 방지 할 수 있습니다..",
 "Important Notes:": "중요한 메모:",
 "In order to allow running for the first time, we're gonna reduce download securities for the app bundle. [This won't affect other apps or downloaded files]": "처음으로 실행할 수 있도록 앱 번들의 다운로드 증권을 줄일 것입니다. [이것은 다른 앱이나 다운로드 된 파일에 영향을 미치지 않습니다]",
 "In order to use Nuitka, the module and a C compiler is needed to be installed.": "Nuitka를 사용하려면 모듈과 C 컴파일러를 설치해야합니다..",
 "In order to use Pyinstaller, the module is needed to be installed.": "pyinstaller를 사용하려면 모듈을 설치해야합니다..",
 "In the settings menu, you can just input nothing or anything else instead of y or n to skip the option without affecting the current state of it.": "설정 메뉴에서는 현재 상태에 영향을 미치지 않고 옵션을 건너 뛰기 위해 y 또는 n 대신 아무것도 입력 할 수 있습니다..",
 "Initalizing Components..": "구성 요소 초기화..",
 "Input the number of videos you would like to limit:": "제한하려는 비디오 수를 입력하십시오..",
 "Input the start arguments to use when running Roblox Studio!": "Roblox Studio를 실행할 때 사용할 시작 인수를 입력하십시오!",
 "Input the start arguments to use when running Roblox!": "Roblox를 실행할 때 사용할 시작 인수를 입력하십시오!",
 "Installation Invalid! Please use Install.py! [❌]": "설치가 잘못되었습니다! Install.py를 사용하십시오! [❌]",
 "Installation Valid! You may continue! [✅]": "설치 유효! 당신은 계속할 수 있습니다! [✅]",
 "Installation was a success! Preparing data..": "설치는 성공적이었습니다! 데이터 준비..",
 "Installer has succeeded! Awaiting Roblox closing..": "설치 프로그램이 성공했습니다! Roblox 폐쇄를 기다리고 있습니다..",
 "Installer is already opened. Waiting for installation to end..": "설치 프로그램이 이미 열렸습니다. 설치가 끝날 때까지 기다리고 있습니다..",
 "Installing EXE File..": "Exe 파일 설치..",
 "Installing Fast Flags..": "빠른 깃발 설치..",
 "Installing Updater Apps..": "업데이트 앱 설치..",
 "Installing to Applications Folder..": "응용 프로그램 폴더에 설치..",
 "Invalid Mod Script Configuration, returned blank.": "잘못된 모드 스크립트 구성, 반환 된 비워..",
 "Invalid RPC Loop Information Detected! Broken Loop!": "잘못된 RPC 루프 정보가 감지되었습니다! 깨진 루프!",
 "Invalid mod script configuration, returned blank.": "잘못된 모드 스크립트 구성, 반환 된 비워..",
 "Invalid mod type option.": "잘못된 모드 유형 옵션..",
 "Is Local File": "로컬 파일입니다",
 "Is Roblox crashing instantly..? Well, ending script here.": "Roblox가 즉시 충돌하고 있습니까..? 글쎄, 여기서 스크립트를 끝내십시오..",
 "Is Studio crashing instantly..? Well, ending script here.": "스튜디오가 즉시 충돌하고 있습니까..? 글쎄, 여기서 스크립트를 끝내십시오..",
 "Is (*) crashing instantly..? Well, ending script here.": "(*)가 즉시 충돌하고 있습니까..? 글쎄, 여기서 스크립트를 끝내십시오..",
 "It allows the prevention of overlapping Roblox apps throughout all users of this computer.": "이 컴퓨터의 모든 사용자 전체에서 Roblox 앱을 겹치는 것을 방지 할 수 있습니다..",
 "It is suggested that you keep Roblox Overlap Prevention enabled in order to prevent issues.": "문제를 방지하기 위해 Roblox 겹침 방지를 가능하게 유지하는 것이 좋습니다..",
 "It is useful if you don't want your taskbar to be flooded but it may limit some features.": "작업 표시 줄이 침수되기를 원하지 않지만 일부 기능을 제한 할 수 있습니다..",
 "It seems like you found a secret easter egg!": "비밀 부활절 달걀을 찾은 것 같습니다!",
 "It seems that you have installed OrangeBlox with a backup file included.": "백업 파일이 포함 된 OrangeBlox를 설치 한 것 같습니다..",
 "Join Again!": "다시 가입하세요!",
 "Join Link": "링크에 가입하십시오",
 "Join Now!": "지금 가입하세요!",
 "Joined Party Server!": "가입 된 파티 서버!",
 "Joined Private Server!": "개인 서버에 합류했습니다!",
 "Joined Public Server!": "공개 서버에 합류했습니다!",
 "Joined Reserved Server!": "예약 서버 가입!",
 "Joined Server!": "가입 서버!",
 "Joined Studio Server!": "Studio Server에 합류했습니다!",
 "Large Image": "큰 이미지",
 "Launching Roblox from the web will automatically log out the user. Please know that.": "웹에서 Roblox를 시작하면 사용자를 자동으로 로그 아웃합니다. 알아주세요..",
 "Let's start off with a quick input! Let's say you want to enable this option (use the prompt here for the example), enter \"y\" or \"yes\"!": "빠른 입력부터 시작합시다! 이 옵션을 활성화한다고 가정 해 봅시다 (예를 들어 프롬프트를 사용하십시오) \"Y\"또는 \"Yes\"를 입력하십시오!",
 "Let's try again!": "다시 시도합시다!",
 "Loading OrangeBlox executable!": "OrangeBlox 실행 파일로드!",
 "Loading OrangeBlox.exe!": "OrangeBlox.exe로드!",
 "Local File Path": "로컬 파일 경로",
 "Log Location": "로그 위치",
 "Log in was not detected in the client!": "클라이언트에서 로그인이 감지되지 않았습니다!",
 "Log into the account you want to save as a shortcut before you continue.": "계속하기 전에 바로 가기로 저장하려는 계정에 로그인하십시오..",
 "Login to the Roblox account you would like to use!": "사용하려는 Roblox 계정에 로그인하십시오!",
 "Made by @EfazDev": "@EfazDev에 의해 만들어졌습니다",
 "Made by @EfazDev | PID: (*)": "@EfazDev에 의해 만들어졌습니다 | PID: (*)",
 "Made by Efaz from efaz.dev!": "efaz.dev에서 efaz에 의해 만들어졌습니다!",
 "Making Backup Folder..": "백업 폴더 만들기..",
 "Making Repair Data Folder..": "수리 데이터 폴더 만들기..",
 "Marking Program Installation into Windows..": "프로그램 설치 표시 Windows..",
 "May 2nd, 2025 - v2.0.3": "2025 년 5 월 2 일 -v2.0.3",
 "Mod Script is requesting data too fast!": "Mod 스크립트가 데이터를 너무 빠르게 요청하고 있습니다!",
 "Mod configuration is invalid!": "모드 구성이 유효하지 않습니다!",
 "Mod file is not found.": "모드 파일은 찾을 수 없습니다..",
 "Mod was unable to be asked for. Disabled Generative Mods.": "모드는 요청할 수 없었습니다. 비활성화 된 생성 모드..",
 "Mods Enabled: No": "모드 활성화: 아니요",
 "Mods Settings was not saved!": "모드 설정은 저장되지 않았습니다!",
 "Most features are based on Activity Tracking, a watching system based on watching Roblox logs in response of actions.": "대부분의 기능은 액션 추적을 기반으로합니다. 행동 추적을 기반으로합니다..",
 "Nice job! Oh yea, during the tutorial, it will repeat with a \"Not quite\". However, it will close the window in future prompts like in main menu.": "잘 했어! 아, 튜토리얼에서는 \"아니요\"로 반복됩니다. 그러나 메인 메뉴와 같이 향후 프롬프트에서 창을 닫을 것입니다..",
 "No Mod Scripts available. Please sync mods with a mod script in order for it to show here!": "사용 가능한 모드 스크립트가 없습니다. 여기에 표시하려면 모드를 모드 스크립트와 동기화하십시오!",
 "No RobloxInstance class was registered": "Robloxinstance 클래스는 등록되지 않았습니다",
 "No changes are needed as the latest mod generated is installed!": "생성 된 최신 모드가 설치되어 변경이 필요하지 않습니다!",
 "No changes were made to the dock!": "부두가 변경되지 않았습니다!",
 "No directory was given. Disabled voice chat recording.": "디렉토리가 제공되지 않았습니다. 비활성화 된 음성 채팅 녹음..",
 "No file was given. Disabled Generative Mods.": "파일이 제공되지 않았습니다. 비활성화 된 생성 모드..",
 "No folder was selected.": "폴더가 선택되지 않았습니다..",
 "No mods are available to update! Resetting configuration..": "업데이트 할 수있는 모드가 없습니다! 구성 재설정..",
 "No updates are needed!": "업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "Notes to keep track of:": "추적하기위한 메모:",
 "Now, let's explore the Mods category. Mods are files that can be used to edit your Roblox client such as a custom theme or font. Today, you will be configuring that.": "이제 모드 카테고리를 살펴 보겠습니다. 모드는 사용자 정의 테마 또는 글꼴과 같은 Roblox 클라이언트를 편집하는 데 사용할 수있는 파일입니다. 오늘, 당신은 그것을 구성 할 것입니다..",
 "Now, let's get more customizable! Next, you will be able to select your fast flags.": "이제 더 사용자 정의 할 수 있습니다! 다음으로 빠른 깃발을 선택할 수 있습니다..",
 "Now, let's learn about how you select from a list. Take the list below for an example.": "이제 목록에서 선택한 방법에 대해 알아 보겠습니다. 예를 들어 아래 목록을 선택하십시오..",
 "Now, let's try that again! But instead, enter \"n\" or \"no\" for you don't want this option!": "이제 다시 시도해 봅시다! 대신이 옵션을 원하지 않기 때문에 \"n\"또는 \"no\"를 입력하십시오!",
 "Nuitka Rebuild success!": "Nuitka는 성공을 재건했습니다!",
 "Nuitka x86 Rebuild Success!": "Nuitka x86 성공을 재건하십시오!",
 "Once you continue, we will start reinstalling vanilla Roblox and then install a new separate Roblox into OrangeBlox!": "계속되면 바닐라로 블록스를 다시 설치 한 다음 OrangeBlox에 새로운 별도의 Roblox를 설치합니다!",
 "Oof! Roblox crashed!": "돈! Roblox가 추락했습니다!",
 "Opening Mods Folder..": "개종 모드 폴더..",
 "Opening Terminal.app in order for console to show..": "콘솔을 보여줄 수 있도록 터미널 열기..",
 "Option invalid!": "옵션이 잘못되었습니다!",
 "OrangeBlox Installer has succeeded successfully! Once you continue, this script will reload.": "OrangeBlox 설치 프로그램이 성공적으로 성공했습니다! 계속되면이 스크립트가 다시로드됩니다..",
 "OrangeBlox Installer task was canceled!": "OrangeBlox 설치 프로그램 작업이 취소되었습니다!",
 "OrangeBlox is a Roblox bootstrap that allows you to add modifications to your Roblox client using files, activity tracking and Python!": "OrangeBlox는 파일, 활동 추적 및 파이썬을 사용하여 Roblox 클라이언트에 수정을 추가 할 수있는 Roblox 부트 스트랩입니다!",
 "OrangeBlox is currently on the latest version! No updates are needed!": "OrangeBlox는 현재 최신 버전에 있습니다! 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "OrangeBlox is in a beta version! No updates are needed!": "OrangeBlox는 베타 버전입니다! 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "OrangeBlox is not installed on this system.": "이 시스템에는 OrangeBlox가 설치되어 있지 않습니다..",
 "OrangeBlox is not installed!": "OrangeBlox가 설치되지 않았습니다!",
 "OrangeBlox is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "OrangeBlox는 Windows 10.0.17763 (2018 년 10 월) 이상에서만 지원됩니다. 계속하려면 운영 체제를 업데이트하십시오!",
 "OrangeBlox is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "OrangeBlox는 macOS 10.13 (높은 시에라) 이상에서만 지원됩니다. 계속하려면 운영 체제를 업데이트하십시오!",
 "OrangeBlox is only supported for macOS and Windows.": "OrangeBlox는 macOS 및 Windows에서만 지원됩니다..",
 "Otherwise, you may close the app by just continuing without typing.": "그렇지 않으면 입력없이 계속해서 앱을 닫을 수 있습니다..",
 "Overwriting Dock..": "덮어 쓰기 도크..",
 "Party Server": "파티 서버",
 "Please backup your Fast Flag Configurations and Mods as this may break before continuing!": "계속하기 전에 파손되므로 빠른 플래그 구성 및 모드를 백업하십시오!",
 "Please check the scripts, permissions above and developer of this mod before using!": "사용하기 전에 스크립트, 위의 권한 및이 모드의 개발자를 확인하십시오!",
 "Please close OrangeBlox.app first before continuing to repair!": "계속 수리하기 전에 OrangeBlox.app을 먼저 닫으십시오!",
 "Please close OrangeBlox.app first before continuing to uninstall!": "계속 제거하기 전에 OrangeBlox.app을 먼저 닫으십시오!",
 "Please close OrangeBlox.exe first before continuing to repair!": "계속 수리하기 전에 OrangeBlox.exe를 먼저 닫으십시오!",
 "Please close the console window in order to close this window!!": "이 창을 닫으려면 콘솔 창을 닫으십시오 !!",
 "Please connect to your internet in order to continue! If you're connecting to a VPN, try reconnecting.": "계속하려면 인터넷에 연결하십시오! vpn에 연결하는 경우 다시 연결 해보십시오..",
 "Please connect to your internet in order to use this action!": "이 작업을 사용하려면 인터넷에 연결하십시오!",
 "Please enter the channel in the input selection below! You may also use the link below to determine the channel for your account!": "아래 입력 선택에 채널을 입력하십시오! 아래 링크를 사용하여 계정 채널을 결정할 수도 있습니다!",
 "Please enter your Discord Webhook Link here (https://discord.com/api/webhooks/XXXXXXX/XXXXXXX): ": "여기에 Discord Webhook 링크를 입력하십시오 (https://discord.com/api/webhooks/xxxxxxx/xxxxxxx):",
 "Please enter your Roblox User ID to detect for unfriends!": "Roblox 사용자 ID를 입력하여 친구를 감지하십시오!",
 "Please input the JSON text below:": "아래 json 텍스트를 입력하십시오..",
 "Please input your User ID! This can be found on your profile in the URL: https://www.roblox.com/users/XXXXXXXX/profile": "사용자 ID를 입력하십시오! 이것은 URL의 프로필에서 찾을 수 있습니다: https://www.Roblox.com/users/xxxxxxxx/profile",
 "Please install OrangeBlox from running Install.py in order to continue!": "계속하려면 Install.py를 실행하여 OrangeBlox를 설치하십시오!",
 "Please install Python 3.11 or later in order to use OrangeBlox!": "OrangeBlox를 사용하려면 Python 3.11 이상을 설치하십시오!",
 "Please install the bootstrap using the Install.py command!!": "Install.py 명령을 사용하여 부트 스트랩을 설치하십시오 !!",
 "Please know that you'll have to use this script again after every update/reinstall!": "모든 업데이트/재설치 후에이 스크립트를 다시 사용해야한다는 것을 아십시오!",
 "Please restart OrangeBlox in order to continue with this setup!": "이 설정을 계속하려면 OrangeBlox를 다시 시작하십시오!",
 "Please restart OrangeBlox in order to reinstall Roblox Studio!": "Roblox Studio를 다시 설치하려면 OrangeBlox를 다시 시작하십시오!",
 "Please restart OrangeBlox in order to reinstall Roblox!": "Roblox를 다시 설치하려면 OrangeBlox를 다시 시작하십시오!",
 "Please restart the script to install!": "스크립트를 다시 시작하여 설치하십시오!",
 "Please reverify this mod script in order to continue!": "계속하려면이 Mod 스크립트를 환상하십시오!",
 "Please run this script on macOS/Windows.": "이 스크립트를 macOS/Windows에서 실행하십시오..",
 "Please run OrangeBlox under user permissions instead of running administrator!": "관리자를 실행하는 대신 사용자 권한에 따라 OrangeBlox를 실행하십시오!",
 "Please select a directory to save voice chat recordings to!": "음성 채팅 녹음을 저장하려면 디렉토리를 선택하십시오!",
 "Please select an installer option you want to do!": "원하는 설치 프로그램 옵션을 선택하십시오!",
 "Please select the Mods to update automatically": "자동으로 업데이트 할 모드를 선택하십시오",
 "Please select the type of Roblox would you like to install to!": "Roblox 유형을 선택하십시오..",
 "Please select your Generative Mod Configuration file!": "생성 모드 구성 파일을 선택하십시오!",
 "Please try again!": "다시 시도하십시오!",
 "Please update your current installation of Python above 3.11.0": "현재 3.11.0 이상의 Python 설치를 업데이트하십시오",
 "Please use an installation folder to install a new version from before continuing to repair!": "설치 폴더를 사용하여 계속 수리하기 전에 새 버전을 설치하십시오!",
 "Please wait while we install Roblox Studio into OrangeBlox!": "Roblox Studio를 OrangeBlox에 설치하는 동안 기다려주세요!",
 "Please wait while we install Roblox into OrangeBlox!": "Roblox를 OrangeBlox에 설치하는 동안 기다려주세요!",
 "Please wait while we install a newer version of Roblox Studio into OrangeBlox!": "Roblox Studio의 최신 버전을 OrangeBlox에 설치하는 동안 기다려주세요!",
 "Please wait while we install a newer version of Roblox into OrangeBlox!": "Roblox의 최신 버전을 OrangeBlox에 설치하는 동안 기다려주세요!",
 "Preparing to reinstall Roblox..": "Roblox를 다시 설치할 준비..",
 "Prevented minimizing main window in order to keep app running smoothly.": "앱을 원활하게 실행하기 위해 주 창을 최소화하지 못했습니다..",
 "Private Server": "개인 서버",
 "Provided place info is not found.": "제공 장소 정보는 찾을 수 없습니다..",
 "Proxy has ended with a success!": "프록시는 성공으로 끝났습니다!",
 "Proxy has ended with an error!": "프록시는 오류로 끝났습니다!",
 "Public Server": "공개 서버",
 "Pyinstaller Rebuild Success!": "pyinstaller 성공을 재건하십시오!",
 "Pyinstaller is required to be installed for this to work.": "이 작업을 위해 pyinstaller가 설치해야합니다..",
 "Pyinstaller x86 Rebuild Success!": "pyinstaller x86 성공을 재건하십시오!",
 "Python Installation was may be canceled or Python was not installed!": "파이썬 설치가 취소되거나 파이썬이 설치되지 않았습니다!",
 "Python Installer should launch after a moment. Follow the prompts to install!": "파이썬 설치 프로그램은 잠시 후 시작해야합니다. 프롬프트를 따라 설치하십시오!",
 "Quick Modification mode is an option to move the preparation process and Mod Script scripts to the background when you load from the webbrowser or when Roblox is currently active.": "빠른 수정 모드는 웹 브라우저에서로드하거나 Roblox가 현재 활성화 될 때 준비 프로세스 및 Mod 스크립트 스크립트를 배경으로 이동하는 옵션입니다..",
 "Reading Previous Client App Settings..": "이전 클라이언트 앱 설정 읽기..",
 "Reading Previous Configurations..": "이전 구성 읽기..",
 "Reading Settings XML..": "읽기 설정 XML..",
 "Reconnecting Roblox..": "Roblox 재 연결..",
 "Recreating XML Tree..": "Xml 트리 재창조..",
 "Redirecting to install mode.": "설치 모드로 리디렉션..",
 "Reducing Download Safety Measures..": "다운로드 안전 조치 감소..",
 "Removed Code-signing on Roblox Studio.app!": "Roblox Studio.app에서 코드 서명을 제거했습니다!",
 "Removed Code-signing on Roblox.app!": "Roblox.app에서 코드 서명을 제거했습니다!",
 "Removing App Folder..": "앱 폴더 제거..",
 "Removing Code-signing is not needed because it doesn't exist!": "코드 서명 제거는 존재하지 않기 때문에 필요하지 않습니다!",
 "Removing Downloads..": "다운로드 제거..",
 "Removing Installed Bootstrap..": "설치된 부트 스트랩 제거..",
 "Removing OTA Patch Backups..": "Ota 패치 백업 제거..",
 "Removing Older Versions of Bootstrap Loader..": "구형 버전의 부트 스트랩 로더 제거..",
 "Removing Place IDE States..": "장소 제거 IDE 상태..",
 "Removing Roblox App from Applications..": "응용 프로그램에서 Roblox 앱 제거..",
 "Removing Roblox App from System..": "시스템에서 Roblox 앱 제거..",
 "Removing Roblox Logs..": "Roblox 로그 제거..",
 "Removing Roblox Studio App from Applications..": "응용 프로그램에서 Roblox Studio 앱 제거..",
 "Removing Roblox Studio App from System..": "시스템에서 Roblox Studio 앱 제거..",
 "Removing Roblox User Data..": "Roblox 사용자 데이터 제거..",
 "Removing Universal App..": "범용 앱 제거..",
 "Removing ZIP File..": "Zip 파일 제거..",
 "Removing from Applications Folder (Main Bootstrap)..": "Applications Folder (Main Bootstrap)에서 제거..",
 "Removing from Applications Folder (Play Roblox)..": "Applications Folder에서 제거 (Roblox 재생)..",
 "Removing from Applications Folder (Run Studio)..": "Applications Folder에서 제거 (Run Studio)..",
 "Removing shortcuts..": "바로 가기 제거..",
 "Repair Data already exists!": "수리 데이터가 이미 존재합니다!",
 "Repreparing Roblox..": "로블록스를 다시 준비하는 중..",
 "Requested Command": "요청 된 명령",
 "Reserved Server": "예약 서버",
 "Resetting URL Schemes..": "Url 체계 재설정..",
 "Roblox Closed!": "Roblox가 닫혔습니다!",
 "Roblox Failed Login!": "Roblox가 로그인에 실패했습니다!",
 "Roblox Game has been successfully published to Roblox!": "Roblox Game은 Roblox에 성공적으로 게시되었습니다!",
 "Roblox Started!": "Roblox가 시작되었습니다!",
 "Roblox Studio Closed!": "Roblox Studio가 닫혔습니다!",
 "Roblox Studio Failed Login!": "Roblox Studio가 로그인 실패!",
 "Roblox Studio Started!": "Roblox Studio가 시작되었습니다!",
 "Roblox Studio closing task has been canceled!": "Roblox Studio Closing Task가 취소되었습니다!",
 "Roblox Studio doesn't require any updates!": "Roblox Studio는 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "Roblox Studio failed to launch login!": "Roblox Studio는 로그인을 시작하지 못했습니다!",
 "Roblox Studio has been reinstalled!": "Roblox Studio가 다시 설치되었습니다!",
 "Roblox Studio has been uninstalled!": "Roblox Studio가 제거되었습니다!",
 "Roblox Studio is not installed right now! Please enable Roblox Studio mode in Bootstrap Settings to reinstall back!": "Roblox Studio는 지금 설치되지 않았습니다! 부트 스트랩 설정에서 Roblox 스튜디오 모드를 활성화하여 다시 설치하십시오!",
 "Roblox Studio was not uninstalled.": "Roblox Studio는 제거되지 않았습니다..",
 "Roblox Studio window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox Studio Window가 닫혔습니다! 닫는 부트 스트랩 앱..",
 "Roblox Studio with OrangeBlox is currently disabled right now! Would you like to enable it or would you want to exit? (y/n)": "OrangeBlox의 Roblox Studio는 현재 현재 장애가 있습니다! 활성화 하시겠습니까, 아니면 종료하고 싶습니까? (y/n)",
 "Roblox client has successfully loaded FFlags from local file!": "Roblox Client는 로컬 파일에서 FFlag를 성공적으로로드했습니다!",
 "Roblox closing task has been canceled!": "Roblox 폐쇄 작업이 취소되었습니다!",
 "Roblox couldn't be found.": "Roblox는 찾을 수 없었습니다..",
 "Roblox doesn't require any updates!": "Roblox는 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "Roblox(*) doesn't require any updates!": "Roblox (*)는 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "Roblox failed to launch login!": "Roblox는 로그인을 시작하지 못했습니다!",
 "Roblox has been reinstalled fully with no user data removed!": "Roblox는 사용자 데이터를 제거하지 않고 완전히 설치되었습니다!",
 "Roblox has been reinstalled fully with user data removed!": "Roblox는 사용자 데이터가 제거 된 상태에서 완전히 다시 설치되었습니다!",
 "Roblox has been reinstalled!": "Roblox가 다시 설치되었습니다!",
 "Roblox has been uninstalled successfully! However, if you don't have vanilla Roblox installed, then you won't be able to play Roblox until you reopen OrangeBlox. Keep a mind at that!": "Roblox가 성공적으로 제거되었습니다! 그러나 Vanilla Roblox가 설치되어 있지 않으면 OrangeBlox를 다시 열 때까지 Roblox를 플레이 할 수 없습니다. 그것에 대해 마음을 유지하십시오!",
 "Roblox has been uninstalled with user data removed!": "Roblox는 사용자 데이터가 제거되어 제거되었습니다!",
 "Roblox has been uninstalled!": "Roblox가 제거되었습니다!",
 "Roblox is currently open which prevents file changing by Windows or the hard drive's file system.": "Roblox가 현재 열려있어 Windows 또는 하드 드라이브의 파일 시스템으로 파일 변경을 방지합니다..",
 "Roblox logs has been cleared!": "Roblox 로그가 지워졌습니다!",
 "Roblox reinstallation has been canceled!": "Roblox 재설치가 취소되었습니다!",
 "Roblox was not uninstalled.": "Roblox는 제거되지 않았습니다..",
 "Roblox window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox 창이 닫혔습니다! 닫는 부트 스트랩 앱..",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "RobloxFastFlagsInstaller는 Windows 10.0.17763 (2018 년 10 월) 이상에서만 지원됩니다. 계속하려면 운영 체제를 업데이트하십시오!",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "RobloxFastFlagsInstaller는 macOS 10.13 (높은 시에라) 이상에서만 지원됩니다. 계속하려면 운영 체제를 업데이트하십시오!",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows.": "RobloxFastFlagsInstaller는 macOS 및 Windows에만 지원됩니다..",
 "Round Ending": "라운드 엔딩",
 "Round Starting": "라운드 시작",
 "Running Clang++ Rebuild..": "실행 Clang ++재건..",
 "Running Installer..": "실행 설치 프로그램..",
 "Running Intel Nuitka Rebuild..": "Intel Nuitka 재건..",
 "Running Intel Pyinstaller Rebuild..": "Intel pyinstaller 재건..",
 "Running Nuitka Rebuild in x86..": "X86에서 Nuitka 재건 실행",
 "Running Nuitka Rebuild..": "Nuitka 재건..",
 "Running Proxy using Python Executable..": "파이썬 실행 파일을 사용하여 프록시 실행..",
 "Running Pyinstaller Rebuild in x86..": "X86에서 pyinstaller 재건축 실행",
 "Running Pyinstaller Rebuild..": "pyinstaller 재건..",
 "Running RobloxPlayerInstaller executable..": "RobloxPlayerInstaller 실행 가능..",
 "Running RobloxStudioInstaller executable..": "RobloxStudioInstaller 실행 가능..",
 "Running latest version of Roblox Studio!": "Roblox Studio의 최신 버전을 실행하십시오!",
 "Running latest version of Roblox!": "Roblox의 최신 버전을 실행하십시오!",
 "Saving to File..": "파일 저축..",
 "See you after a little bit!": "조금 후에 만나요!",
 "Select FFlag Mode:": "FFlag 모드 선택:",
 "Select a lighting mode to force on the client:": "클라이언트에서 강제로 조명 모드를 선택하십시오..",
 "Select a rendering mode to force on the client:": "클라이언트에서 강제로 렌더링 모드를 선택하십시오..",
 "Select a texture quality number to put on the client:": "클라이언트에 넣을 텍스처 품질 번호를 선택하십시오..",
 "Select an option or a mod to enable/disable!": "활성화/비활성화 할 옵션 또는 모드를 선택하십시오!",
 "Select the mod scripts you want to be used!": "사용하려는 모드 스크립트를 선택하십시오!",
 "Select the number that is associated with the cursor you want to use.": "사용하려는 커서와 관련된 번호를 선택하십시오..",
 "Select the number that is associated with the icon you want to use.": "사용하려는 아이콘과 관련된 번호를 선택하십시오..",
 "Select the number that is associated with the map you want to use.": "사용하려는 맵과 관련된 번호를 선택하십시오..",
 "Select the number that is associated with the player sounds you want to use.": "사용하려는 플레이어 사운드와 관련된 번호를 선택하십시오..",
 "Selected Mode: Don't Merge Settings with Previous Settings": "선택된 모드: 설정을 이전 설정과 병합하지 마십시오",
 "Selected Mode: Flat JSON Install": "선택된 모드: 플랫 Json 설치",
 "Selected Mode: Flat-No-Merge Install": "선택된 모드: 평평한 설치",
 "Selected Mode: Get JSON Settings": "선택된 모드: JSON 설정을 얻습니다",
 "Selected Mode: Install/Reinstall Flags": "선택된 모드: 플래그를 설치/다시 설치합니다",
 "Selected Mode: Reset Settings": "선택된 모드: 설정을 재설정합니다",
 "Sending Request to Bootstrap Version Servers..": "부트 스트랩 버전 서버에 요청 보내기..",
 "Sending Request to Roblox Servers..": "Roblox 서버에 요청 보내기..",
 "Sent Notification to Bootstrap for Notification Center shipping!": "알림 센터 배송을 위해 Bootstrap에 알림을 보냈습니다!",
 "Server Location": "서버 위치",
 "Setting Installed App Path to Local User..": "로컬 사용자에게 설치된 앱 경로 설정..",
 "Setting up URL Schemes..": "Url 구성표 설정..",
 "Setting up shortcuts..": "바로 가기 설정..",
 "Settings are now finished and now ready for setup!": "이제 설정이 완료되었고 이제 설정 준비가되었습니다!",
 "Settings was closed.": "설정이 닫혔습니다..",
 "Settings was not saved!": "설정은 저장되지 않았습니다!",
 "Shortcut not found!": "바로 가기를 찾을 수 없습니다!",
 "Signing Roblox Studio.app..": "Roblox Studio.app에 서명..",
 "Signing Roblox.app..": "Roblox.app에 서명..",
 "Since this bootstrap is made using Python, anti-viruses may report this app as a virus.": "이 부트 스트랩은 파이썬을 사용하여 만들어지기 때문에 바이러스 백신은이 앱을 바이러스로보고 할 수 있습니다..",
 "Skipped Generating Mods for Roblox Studio due to generation disabled..": "세대 장애로 인해 Roblox Studio 용 건너 뛰기 생성 모드..",
 "Skipping Roblox Reinstall due to Multi-Instancing enabled.": "다중 인스턴스 활성화로 인해 Roblox를 다시 설치하십시오..",
 "Small Image": "작은 이미지",
 "Something went wrong finding OrangeBloxMac.zip. It will require a OrangeBloxMac folder in order for installation to finish.": "OrangeBloxMac.zip을 찾는 것이 잘못되었습니다. 설치하려면 OrangeBloxMac 폴더가 필요합니다..",
 "Something went wrong finding OrangeBloxMacIntel.zip. It will require a OrangeBloxMac folder in order for installation to finish.": "OrangeBloxMacintel.zip을 찾는 것이 잘못되었습니다. 설치하려면 OrangeBloxMac 폴더가 필요합니다..",
 "Something went wrong finding OrangeBloxWindows.zip. It will require a OrangeBloxWindows folder in order for installation to finish.": "OrangeBloxWindows.zip을 찾는 것이 잘못되었습니다. 설치하려면 OrangeBloxWindows 폴더가 필요합니다..",
 "Something went wrong removing installed bootstrap!": "설치된 부트 스트랩을 제거하는 것이 잘못되었습니다!",
 "Something went wrong trying to determine your current Roblox version.": "현재 Roblox 버전을 결정하려고 시도한 것이 잘못되었습니다..",
 "Something went wrong trying to find the application folder.": "응용 프로그램 폴더를 찾으려고 잘못된 것이 잘못되었습니다..",
 "Something went wrong trying to find the installation folder.": "설치 폴더를 찾으려고 잘못된 것이 잘못되었습니다..",
 "Something went wrong trying to set icon fully!": "아이콘을 완전히 설정하려고 시도한 것이 잘못되었습니다!",
 "Something went wrong while cleaning the files for OrangeBlox update!": "OrangeBlox 업데이트를 위해 파일을 정리하는 동안 뭔가 잘못되었습니다!",
 "Something went wrong while connecting to the Mod Script script!": "모드 스크립트 스크립트에 연결하는 동안 뭔가 잘못되었습니다!",
 "Something went wrong while updating the files for OrangeBlox!": "OrangeBlox의 파일을 업데이트하는 동안 뭔가 잘못되었습니다!",
 "Something went wrong!": "뭔가 잘못되었습니다!",
 "Something went wrong. Please try again or use LIVE!": "뭔가 잘못되었습니다. 다시 시도하거나 라이브를 사용하십시오!",
 "Started": "시작",
 "Starting Clearing Operation..": "직무 개간 시작..",
 "Starting Configuration Loop..": "구성 루프 시작..",
 "Starting Mod Script..": "모드 스크립트 시작..",
 "Starting Notification Loop..": "알림 루프 시작..",
 "Starting Terminal ID Loop..": "터미널 Id 루프 시작..",
 "Starting Unfriend Detector Loop..": "Unfriend Detector 루프 시작..",
 "State": "상태",
 "Successfully applied all enabled mods!": "모든 활성화 된 모드를 성공적으로 적용했습니다!",
 "Successfully attached Discord RPC!": "Discord RPC를 성공적으로 첨부했습니다!",
 "Successfully attached the mutex! Once this window closes, all the other Roblox windows will close.": "Mutex를 성공적으로 첨부했습니다! 이 창이 닫히면 다른 모든 Roblox 창문이 닫힙니다..",
 "Successfully called to open a new instance! Please wait for Roblox to open and run a game before continuing the next account!": "새 인스턴스를 열기 위해 성공적으로 요청했습니다! 다음 계정을 계속하기 전에 Roblox를 열고 게임을 시작할 때까지 기다리십시오!",
 "Successfully changed brand images to original!": "브랜드 이미지를 성공적으로 원본으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed brand images!": "브랜드 이미지를 성공적으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current app icon! It may take a moment for macOS to identify it!": "현재 앱 아이콘을 성공적으로 변경했습니다! macOS를 식별하는 데 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다!",
 "Successfully changed current avatar editor to original background!": "현재 아바타 편집기를 성공적으로 변경하여 원래 배경으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current avatar editor with a set background!": "설정된 배경으로 현재 아바타 편집기를 성공적으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current cursor with a set cursor image!": "세트 커서 이미지로 현재 커서를 성공적으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current cursor with original cursor image!": "오리지널 커서 이미지로 현재 커서를 성공적으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current player sounds with a set of sound files!": "사운드 파일 세트로 현재 플레이어 사운드를 성공적으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current player sounds with original sound files!": "오리지널 사운드 파일로 현재 플레이어 사운드를 성공적으로 변경했습니다!",
 "Successfully changed current shortcut icons! It may take a moment for Windows to identify it!": "현재 바로 가기 아이콘을 성공적으로 변경했습니다! Windows를 식별하는 데 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다!",
 "Successfully cleared Bootstrap Images!": "부트 스트랩 이미지를 성공적으로 지 웁니다!",
 "Successfully cleared Downloaded Roblox Files from OrangeBlox!": "OrangeBlox에서 다운로드 된 Roblox 파일을 성공적으로 지우십시오!",
 "Successfully cleared OrangeBlox logs!": "OrangeBlox 로그를 성공적으로 지우십시오!",
 "Successfully cleared Python cache!": "파이썬 캐시를 성공적으로 지 웠습니다!",
 "Successfully cleared Roblox Installers!": "Roblox 설치 프로그램을 성공적으로 지우십시오!",
 "Successfully cleared all Mod Script Configurations!": "모든 Mod 스크립트 구성을 성공적으로 지우 셨습니다!",
 "Successfully cleared app locks!": "앱 잠금을 성공적으로 지 웠습니다!",
 "Successfully cleared unneeded mods!": "불필요한 모드를 성공적으로 정리했습니다!",
 "Successfully closed all open Roblox windows!": "모든 열린 Roblox Windows를 성공적으로 닫았습니다!",
 "Successfully connected for multi-instancing! Please know that this effect is active until all Roblox windows are closed or this bootstrap window is closed.": "다중 인스턴스를 위해 성공적으로 연결되었습니다! 이 효과는 모든 Roblox 창을 닫 거나이 부트 스트랩 창이 닫힐 때까지 활성화되어 있습니다..",
 "Successfully disabled Mods! Would you like to reinstall Roblox to clear existing mods or continue with partial setup?": "성공적으로 비활성화 된 개조! Roblox를 다시 설치하여 기존 모드를 지우거나 부분 설정을 계속 하시겠습니까?",
 "Successfully disabled Roblox Studio Update Checks for launching from OrangeBlox. Roblox may still check for updates though.": "Roblox Studio 업데이트가 OrangeBlox에서 출시 할 수있는 확인을 성공적으로 비활성화했습니다. Roblox는 여전히 업데이트를 확인할 수 있습니다..",
 "Successfully disabled Roblox Update Checks for launching from OrangeBlox. Roblox may still check for updates though.": "OrangeBlox에서 출시를 성공적으로 비활성화 한 Roblox 업데이트 확인. Roblox는 여전히 업데이트를 확인할 수 있습니다..",
 "Successfully ended PyObjc app!": "PyoBJC 앱을 성공적으로 종료했습니다!",
 "Successfully installed FFlags to the Roblox files!": "Roblox 파일에 FFlags를 성공적으로 설치했습니다!",
 "Successfully installed modules!": "성공적으로 설치된 모듈!",
 "Successfully installed updater apps!": "업데이트 앱을 성공적으로 설치했습니다!",
 "Successfully loaded Roblox Studio URL Scheme! Continuing to Roblox Studio..": "Roblox Studio URL 체계를 성공적으로로드했습니다! Roblox Studio에 계속..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox Studio..": "Roblox URL 체계를 성공적으로로드했습니다! Roblox Studio에 계속..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox [Multi-Instance]..": "Roblox URL 체계를 성공적으로로드했습니다! Roblox [Multi-instance]를 계속",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox..": "Roblox URL 체계를 성공적으로로드했습니다! Roblox에 계속..",
 "Successfully merged the JSON in the ClientSettings folder with the provided json!": "ClientSettings 폴더에서 JSON을 제공 한 JSON과 성공적으로 병합했습니다!",
 "Successfully opened Mods folder!": "Mods 폴더를 성공적으로 열었습니다!",
 "Successfully prepared change for Builder Sans/Monsterrat files to GothamSSm!": "빌더 Sans/Monsterrat 파일을 GothamsSM에 성공적으로 준비했습니다!",
 "Successfully removed Roblox.app Dock Shortcut!": "Roblox.app Dock 바로 가기를 성공적으로 제거했습니다!",
 "Successfully removed RobloxStudio.app Dock Shortcut!": "Robloxstudio.app 도크 바로 가기를 성공적으로 제거했습니다!",
 "Successfully repaired OrangeBlox!": "OrangeBlox를 성공적으로 수리했습니다!",
 "Successfully restored OrangeBlox data! Would you to restart the app? (y/n)": "OrangeBlox 데이터를 성공적으로 복원했습니다! 앱을 다시 시작 하시겠습니까? (y/n)",
 "Successfully reverted Builder Sans/Monsterrat files!": "Builder Sans/Monsterrat 파일을 성공적으로 되돌 렸습니다!",
 "Successfully saved Bootstrap Settings!": "부트 스트랩 설정을 성공적으로 저장했습니다!",
 "Successfully saved Configuration!": "구성을 성공적으로 저장했습니다!",
 "Successfully saved Global Basic Settings!": "글로벌 기본 설정을 성공적으로 저장했습니다!",
 "Successfully saved Mod Script settings!": "Mod 스크립트 설정을 성공적으로 저장했습니다!",
 "Successfully saved settings!": "설정을 성공적으로 저장했습니다!",
 "Successfully sent webhook! Event: onModScript": "Webhook을 성공적으로 보냈습니다! 이벤트: onModScript",
 "Successfully set Roblox Studio client channel to automatically determine!": "Roblox Studio Client Channel을 자동으로 결정하도록 성공적으로 설정했습니다!",
 "Successfully set Roblox Studio client channel!": "Roblox Studio Client Channel을 성공적으로 설정했습니다!",
 "Successfully set Roblox client channel to automatically determine!": "Roblox 클라이언트 채널을 자동으로 결정하도록 성공적으로 설정했습니다!",
 "Successfully set Roblox client channel!": "Roblox 클라이언트 채널을 성공적으로 설정했습니다!",
 "Successfully signed Roblox Studio.app!": "Roblox Studio.app에 성공적으로 서명했습니다!",
 "Successfully signed Roblox.app!": "Roblox.app에 성공적으로 서명했습니다!",
 "Successfully synced Bootstrap Settings!": "성공적으로 동기화 된 부트 스트랩 설정!",
 "Successfully synced all mods from installation folder!": "설치 폴더에서 모든 모드를 성공적으로 동기화했습니다!",
 "Successfully synced settings!": "성공적으로 동기화 된 설정!",
 "Successfully uninstalled OrangeBlox and reinstalled Roblox!": "오렌지 블록스를 성공적으로 제거하고 Roblox를 다시 설치했습니다!",
 "Successfully wrote to Info.plist!": "Info.plist에 성공적으로 썼습니다!",
 "Syncing has failed!": "동기화가 실패했습니다!",
 "Syncing mods..": "동기화 모드..",
 "Syncing was rejected!": "동기화가 거부되었습니다!",
 "THIS SCRIPT WILL BE GRANTED THE EXTREME LEVEL PERMISSIONS LISTED! ARE YOU SURE?": "이 스크립트는 최상의 레벨 권한이 부여됩니다! 확실합니까?",
 "Teleported to": "순간 이동",
 "Temporary storage has been cleared!": "임시 스토리지가 지워졌습니다!",
 "The Roblox Website App Path doesn't exist. Please install Roblox from your web browser in order to use!": "Roblox 웹 사이트 앱 경로는 존재하지 않습니다. 사용하려면 웹 브라우저에서 Roblox를 설치하십시오!",
 "The app icon would not change, rather, just the shortcut icon. Enable the Shortcut Icon Changing in order for this work.": "앱 아이콘은 바로 가기 아이콘 만 변경되지 않습니다. 이 작업을 위해 바로 가기 아이콘 변경을 활성화하십시오..",
 "The bootstrap is a beta version! No updates are needed!": "부트 스트랩은 베타 버전입니다! 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "The bootstrap is currently on the latest version! No updates are needed!": "부트 스트랩은 현재 최신 버전에 있습니다! 업데이트가 필요하지 않습니다!",
 "The download for this update is unavailable at this time! Try again later!": "이 업데이트의 다운로드는 현재 사용할 수 없습니다! 나중에 다시 시도하십시오!",
 "The following friends have unfriended you from your friends list ;(": "다음 친구들은 당신의 친구 목록에서 당신을 친구로 만들었습니다. (",
 "The installer had a problem! Once you continue, this script will reload.": "설치 프로그램은 문제가있었습니다! 계속되면이 스크립트가 다시로드됩니다..",
 "The provided webhook link is not a valid format.": "제공된 WebHook 링크는 유효한 형식이 아닙니다..",
 "The template script detected the game disconnect. :(": "템플릿 스크립트는 게임 연결을 감지했습니다.:(",
 "The voice chat microphone was muted!": "음성 채팅 마이크가 음소거되었습니다!",
 "The voice chat microphone was unmuted!": "음성 채팅 마이크가 의료되지 않았습니다!",
 "The voice chat recording was already cleared before the voice chat ended!": "음성 채팅이 끝나기 전에 음성 채팅 녹음이 이미 지워졌습니다!",
 "Then, when you're done, type 'exit'!": "그런 다음 완료되면 '종료'를 입력하십시오!",
 "There was an error inside the RobloxPlayer that has caused it to crash! Sorry!": "Robloxplayer 내부에 오류가 발생하여 충돌이 발생했습니다! 죄송합니다!",
 "There was an error inside the RobloxStudio that has caused it to crash! Sorry!": "Robloxstudio 내부에 오류가 발생하여 충돌이 발생했습니다! 죄송합니다!",
 "There was an error reading the latest version.": "최신 버전을 읽는 오류가있었습니다..",
 "There was an error reading your configuration file.": "구성 파일을 읽는 오류가있었습니다..",
 "There was an error saving the assigned installed path!": "지정된 설치된 경로를 저장하는 오류가있었습니다!",
 "There was an error selecting a folder because tkinter may not be installed properly!": "Tkinter가 제대로 설치되지 않기 때문에 폴더를 선택하는 오류가있었습니다!",
 "There was an error selecting a folder!": "폴더를 선택하는 오류가있었습니다!",
 "There was an error trying to restore your OrangeBlox files!": "OrangeBlox 파일을 복원하려는 오류가있었습니다!",
 "There was an issue downloading the update due to an curl error!": "컬 오류로 인해 업데이트를 다운로드하는 데 문제가있었습니다!",
 "There was an issue extracting the update due to an error!": "오류로 인해 업데이트를 추출하는 문제가있었습니다!",
 "There was an issue finding the requested mod script!": "요청 된 모드 스크립트를 찾는 데 문제가있었습니다!",
 "There was an issue trying to download OrangeBlox from the download server!": "다운로드 서버에서 OrangeBlox를 다운로드하려는 문제가있었습니다!",
 "There was an issue trying to fetch OrangeBlox information!": "OrangeBlox 정보를 가져 오려는 문제가있었습니다!",
 "There was an issue trying to find the x64 version of the Windows app. Would you like to install the 32-bit version? [32-bit Python is not needed.]": "Windows 앱의 X64 버전을 찾는 데 문제가있었습니다. 32 비트 버전을 설치 하시겠습니까? [32 비트 파이썬이 필요하지 않습니다.]",
 "There was an issue trying to parse your URL scheme. Please select an option below to continue:": "Url 체계를 구문 분석하려는 문제가있었습니다. 계속하려면 아래 옵션을 선택하십시오..",
 "There was an issue trying to unpack the OrangeBlox installation folder!": "OrangeBlox 설치 폴더를 풀려고하는 문제가있었습니다!",
 "There was an issue while checking for updates.": "업데이트를 확인하는 동안 문제가있었습니다..",
 "There was an issue while finding the Apps folder for installation.": "설치할 앱 폴더를 찾는 동안 문제가있었습니다..",
 "There's an issue trying to create a mutex!": "뮤텍스를 만드는 데 문제가 있습니다!",
 "There's an issue trying to create a mutex! This may be because the mutex was already taken!": "뮤텍스를 만드는 데 문제가 있습니다! 뮤텍스가 이미 채취 되었기 때문일 수 있습니다!",
 "There's currently no open Roblox Studio Windows to connect to.": "현재 개방형 Roblox Studio Windows가 없습니다..",
 "There's currently no open Roblox Windows to connect to.": "현재 개방형 Roblox Windows가 연결되어 있지 않습니다..",
 "There's lot of permissions that are needed to be set in order for this bootstrap to work.": "이 부트 스트랩이 작동하기 위해 설정 해야하는 많은 권한이 있습니다..",
 "There's no version of Roblox installed. Installing from downloaded installer app.": "Roblox의 버전은 설치되지 않았습니다. 다운로드 된 설치 프로그램 앱에서 설치..",
 "This app will use your Roblox logs to track data such as Game Join Data, Discord Presences, BloxstrapRPC and a lot more!": "이 응용 프로그램은 Roblox 로그를 사용하여 게임 조인 데이터, 불일치 참조, BloxstrapRPC 등과 같은 데이터를 추적합니다!",
 "This backup is created in a version before OrangeBlox v2.0.1. Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "이 백업은 OrangeBlox v2.0.1 이전 버전에서 생성됩니다. 이 백업을 계속 하시겠습니까? (y/n)",
 "This is a security measure that be used to validate Roblox in case of insecure downloads.": "이것은 불안정한 다운로드의 경우 Roblox를 검증하는 데 사용되는 보안 조치입니다..",
 "This is a security measure used to validate bootstrap scripts.": "이것은 부트 스트랩 스크립트를 검증하는 데 사용되는 보안 조치입니다..",
 "This is a template mod script here!": "여기 템플릿 모드 스크립트입니다!",
 "This is not a valid Roblox URL Scheme. Please try again!": "이것은 유효한 Roblox URL 체계가 아닙니다. 다시 시도하십시오!",
 "This is ran when Roblox opened earlier.": "이것은 Roblox가 일찍 열렸을 때 진행되었습니다..",
 "This just runs all the clear options at once.": "이것은 한 번에 모든 명확한 옵션을 실행합니다..",
 "This may allow you to load Roblox faster but may still cause issues.": "이를 통해 Roblox를 더 빨리로드 할 수는 있지만 여전히 문제가 발생할 수 있습니다..",
 "This may conclude a 25% Performance Boost but may cause compatibility issues in games.": "이는 25%의 성능 향상을 마칠 수 있지만 게임에서 호환성 문제를 일으킬 수 있습니다..",
 "This may ignore when a Roblox reinstall is needed due to signing.": "이것은 서명으로 인해 Roblox 재설치가 필요할 때 무시할 수 있습니다..",
 "This operation is dangerous to use if not used carefully and will overwrite your Mods and Configuration.": "이 작업은 신중하게 사용하지 않으면 사용하는 것이 위험하며 모드 및 구성을 덮어 씁니다..",
 "This option cannot be backed up to an another computer using OrangeBlox installer due to cookie locations are saved.": "쿠키 위치가 저장되어 OrangeBlox 설치 프로그램을 사용 하여이 옵션을 다른 컴퓨터로 백업 할 수 없습니다..",
 "This option will automatically fetch your cookies and save them into the Roblox folder so you can login quicker.": "이 옵션은 쿠키를 자동으로 가져 와서 Roblox 폴더에 저장하여 더 빨리 로그인 할 수 있습니다..",
 "This process is handling multi-instance for all open Roblox windows. If you close this window, all Roblox windows may close.": "이 프로세스는 모든 열린 Roblox Windows의 다중 인스턴스를 처리합니다. 이 창을 닫으면 모든 Roblox 창이 닫힐 수 있습니다..",
 "This setting cannot be changed through Roblox Fast Flags Installer. Please configure this through OrangeBlox settings instead.": "이 설정은 Roblox Fast Flags 설치 프로그램을 통해 변경할 수 없습니다. 대신 OrangeBlox 설정을 통해이를 구성하십시오..",
 "This will allow features like:": "이것은 다음과 같은 기능을 허용합니다..",
 "This will allow you to skip the main menu and launch Roblox instantly through OrangeBlox!": "이렇게하면 메인 메뉴를 건너 뛰고 OrangeBlox를 통해 Roblox를 즉시 시작할 수 있습니다!",
 "This will be used to determine the latest Roblox Studio version.": "이것은 최신 Roblox 스튜디오 버전을 결정하는 데 사용됩니다..",
 "This will be used to determine the latest Roblox version.": "이것은 최신 Roblox 버전을 결정하는 데 사용됩니다..",
 "This will not bypass scans by your anti-virus software. It will only allow running by the operating system. (y/n)": "이것은 안티 바이러스 소프트웨어로 스캔을 우회하지 않습니다. 운영 체제에서만 운영 할 수 있습니다. (y/n)",
 "This will not get you banned as this is based on files, not interrupting the client.": "이것은 파일을 기반으로하고 클라이언트를 방해하지 않기 때문에 금지되지 않습니다..",
 "This will only apply to Roblox Player and not Roblox Studio.": "이것은 Roblox 스튜디오가 아닌 Roblox 플레이어에게만 적용됩니다..",
 "This will override any configuration changes inside this state to this file.": "이 상태의 구성 변경을이 파일로 무시합니다..",
 "This will overwrite your current configuration and mods!!": "이것은 현재 구성 및 모드를 덮어 씁니다 !!",
 "Time for the fun part! Let's select the color for the gradient!": "재미있는 부분을위한 시간! 그라디언트의 색상을 선택합시다!",
 "To help save space, the script has automatically deleted files made for other operating systems!": "공간을 절약 할 수 있도록 스크립트는 다른 운영 체제를 위해 제작 된 파일을 자동으로 삭제했습니다!",
 "Try again next time!": "다음에 다시 시도하십시오!",
 "Try selecting a number that is next to that option!": "해당 옵션 옆에있는 숫자를 선택하십시오!",
 "URL Launch Data": "URL 출시 데이터",
 "URL passed test.": "URL은 테스트를 통과했습니다..",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox Studio!": "오, 오! 신선한 재설치가 필요합니다. Roblox Studio의 새로운 사본 다운로드!",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox!": "오, 오! 신선한 재설치가 필요합니다. Roblox의 새로운 사본 다운로드!",
 "Uhm, not quite an option here, try again!": "음, 여기서 옵션이 아닙니다. 다시 시도하십시오!",
 "Uhm, not quite. Try again!": "음, 그다지 아닙니다. 다시 시도하십시오!",
 "Unable to attach to mutex because it's already created by Roblox or by an another script.": "Roblox 또는 다른 스크립트에 의해 이미 생성되었으므로 MUTEX에 첨부 할 수 없습니다..",
 "Unable to find mod script under manifest.": "Manifest에서 Mod 스크립트를 찾을 수 없습니다..",
 "Unable to format to a suitable value due to an error.": "오류로 인해 적절한 값으로 포맷 할 수 없습니다..",
 "Unable to generate a shortcut app because Play Roblox app is not available!": "Play Roblox 앱을 사용할 수 없으므로 바로 가기 앱을 생성 할 수 없습니다!",
 "Unable to generate a shortcut app because this path for the shortcut is non-OrangeBlox and exists!": "바로 가기 앱을 생성 할 수 없습니다. 바로 가기 의이 경로는 오렌지 블록이 아니고 존재하기 때문입니다!",
 "Unable to insert Discord Rich Presence. Please make sure Discord is open.": "불화가 풍부한 존재를 삽입 할 수 없습니다. 불화가 열려 있는지 확인하십시오..",
 "Unable to open Mods folder!": "모드 폴더를 열 수 없습니다!",
 "Unable to remove GUI app holder": "Gui 앱 홀더를 제거 할 수 없습니다",
 "Unable to replicate installer to the designated file path.": "설치자를 지정된 파일 경로로 복제 할 수 없습니다..",
 "Unable to respond for type of mod action.": "Mod 동작 유형에 대해 응답 할 수 없습니다..",
 "Unable to send Discord Webhook. Please check if the link is valid.": "Discord Webhook를 보낼 수 없습니다. 링크가 유효한지 확인하십시오..",
 "Uninstalling Bootstrap..": "부트 스트랩 제거..",
 "Unknown Location": "알 수없는 위치",
 "Unmarking from Windows Program List..": "Windows 프로그램 목록에서 마킹..",
 "Unwrapping OrangeBlox file..": "래핑 오렌지 블록 파일..",
 "Unzipping Installation ZIP File..": "설치 해제 설치 ZIP 파일..",
 "Update Check Response failed.": "업데이트 확인 응답에 실패했습니다..",
 "Update was cancelled!": "업데이트가 취소되었습니다!",
 "Update was unable to be installed!": "업데이트를 설치할 수 없었습니다!",
 "Use this guide to help create it: https://github.com/bloxstraplabs/bloxstrap/wiki/A-deep-dive-on-how-the-Roblox-bootstrapper-works#starting-roblox": "이 안내서를 사용하여 https://github.com/bloxstraplabs/bloxstrap/wiki/a-deep-dive-on-how-Roblox-bootstrapper-shstarting-Roblox를 작성하십시오",
 "User Connected": "사용자가 연결되어 있습니다",
 "User gave a number which is out of reach.": "사용자는 손이 닿지 않는 숫자를 주었다..",
 "User gave a number which is somehow not on the list..?": "사용자는 목록에없는 숫자를 주었다..?",
 "User gave a response which is not a number.": "사용자는 숫자가 아닌 응답을했습니다..",
 "User has been teleported!": "사용자가 순간 이동되었습니다!",
 "User has closed the Roblox Studio window!": "사용자는 Roblox 스튜디오 창을 닫았습니다!",
 "User has closed the Roblox window!": "사용자는 Roblox 창을 닫았습니다!",
 "User has disconnected from the server!": "사용자는 서버에서 분리되었습니다!",
 "User rejected update.": "사용자 거부 업데이트..",
 "Validating Backup Metadata..": "백업 메타 데이터 검증..",
 "Validating Bootstrap Install Directory..": "부트 스트랩 설치 디렉토리 검증..",
 "Validating Installation of Mod Script Modules..": "모드 스크립트 모듈의 설치 확인..",
 "Validating Python Installation..": "파이썬 설치 검증..",
 "Validating code-sign..": "Code-Sign 검증..",
 "Vanilla Roblox Studio has been installed!": "바닐라로 블록 스튜디오가 설치되었습니다!",
 "Vanilla Roblox Studio has been uninstalled successfully!": "Vanilla Roblox Studio가 성공적으로 제거되었습니다!",
 "Vanilla Roblox Studio has been uninstalled!": "바닐라로 블록 스튜디오가 제거되었습니다!",
 "Vanilla Roblox Studio is not installed right now! Please install it from the Roblox website to get it back!": "바닐라로 블록 스튜디오는 지금 설치되지 않았습니다! Roblox 웹 사이트에서 설치하여 다시 가져 오십시오!",
 "Vanilla Roblox has been installed!": "바닐라로 블록스가 설치되었습니다!",
 "Vanilla Roblox has been uninstalled successfully!": "바닐라로 블록스가 성공적으로 제거되었습니다!",
 "Vanilla Roblox has been uninstalled!": "바닐라로 블록스가 제거되었습니다!",
 "Vanilla Roblox is not installed right now! Please install it from the Roblox website to get it back!": "바닐라로 블록스는 지금 설치되지 않았습니다! Roblox 웹 사이트에서 설치하여 다시 가져 오십시오!",
 "Voice Chat microphone has been muted!": "음성 채팅 마이크가 음소거되었습니다!",
 "Voice Chat microphone has been unmuted!": "음성 채팅 마이크가 의료되지 않았습니다!",
 "WARNING! There may be issues when setting this and values set may get reset by the client.": "경고! 이 설정시 문제가있을 수 있으며 값 세트가 클라이언트가 재설정 될 수 있습니다..",
 "WARNING! This can be buggy and may cause issues on your Roblox experience!!!": "경고! 이것은 버그가 될 수 있으며 Roblox 경험에 문제가 발생할 수 있습니다 !!!",
 "WARNING! This can crash your Roblox session!": "경고! 이것은 Roblox 세션을 충돌시킬 수 있습니다!",
 "WARNING! This may force-quit any open Roblox windows!": "경고! 이것은 열린 Roblox 창문을 강제로 자격 할 수 있습니다!",
 "WARNING! This will force-quit any open Roblox windows!": "경고! 이것은 모든 열린 Roblox 창문을 강제로 자격합니다!",
 "WARNING! This will force-quit any open Roblox windows! Please close them now before continuing in order to prevent data loss!": "경고! 이것은 모든 열린 Roblox 창문을 강제로 자격합니다! 데이터 손실을 방지하기 위해 계속하기 전에 지금 닫으십시오!",
 "WARNING! This will quit any open Roblox windows!": "경고! 이것은 모든 열린 Roblox 창을 종료합니다!",
 "Waiting 1 second to check if Roblox needs a reinstall..": "Roblox가 다시 설치 해야하는지 확인하기 위해 1 초를 기다리고 있습니다..",
 "Waiting 3 seconds to check if Roblox needs a reinstall..": "Roblox가 다시 설치 해야하는지 확인하기 위해 3 초 동안 기다리고 있습니다..",
 "Waiting 5 seconds to check if Roblox needs a reinstall..": "Roblox가 다시 설치 해야하는지 확인하기 위해 5 초를 기다리고 있습니다..",
 "Warning! The cookies before this may be brought back after setup.": "경고! 이 쿠키는 설정 후 다시 가져올 수 있습니다..",
 "Warning! This setting may cause issues and will take a moment for the handler to settle!": "경고! 이 설정은 문제를 일으킬 수 있으며 핸들러가 정착하는 데 잠시 시간이 걸립니다!",
 "We can't clear logs if Roblox is currently open! Please close it before trying again!": "Roblox가 현재 열린 경우 로그를 지울 수 없습니다! 다시 시도하기 전에 닫으십시오!",
 "We have just sent a notification to your computer, so that you can allow notifications": "우리는 방금 컴퓨터에 알림을 보냈으므로 알림을 허용 할 수 있습니다..",
 "We have updated Efaz's Roblox Bootstrap to feature a new brand (OrangeBlox) and also download Roblox into a separate folder and doesn't need vanilla Roblox to be installed!": "우리는 새로운 브랜드 (OrangeBlox)를 특징으로 EFAZ의 Roblox Bootstrap을 업데이트했으며 Roblox를 별도의 폴더로 다운로드했으며 Vanilla Roblox를 설치할 필요가 없습니다!",
 "Welcome back! I hope you have enabled some things you may want!": "다시 오신 것을 환영합니다! 나는 당신이 원하는 것을 가능하게 하셨기를 바랍니다!",
 "Welcome to OrangeBlox Installer 🍊!": "OrangeBlox 설치 프로그램에 오신 것을 환영합니다!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader (Play Roblox) 🍊!": "OrangeBlox 로더 (Play Roblox)에 오신 것을 환영합니다!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader (Run Studio) 🍊!": "OrangeBlox 로더 (Run Studio)에 오신 것을 환영합니다!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader 🍊!": "OrangeBlox 로더에 오신 것을 환영합니다!",
 "Welcome to OrangeBlox 🍊!": "OrangeBlox에 오신 것을 환영합니다!",
 "Welcome to Roblox Fast Flags Installer!": "Roblox Fast Flags 설치 프로그램에 오신 것을 환영합니다!",
 "Welcome to the Roblox Global Settings menu! Select a setting to modify.": "Roblox Global 설정 메뉴에 오신 것을 환영합니다! 수정할 설정을 선택하십시오..",
 "Well, it's just a command line but is something!": "글쎄, 그것은 단지 명령 줄이지만 무언가입니다!",
 "What should this Discord Webhook send?": "이 Discord webhook은 무엇을 보내야합니까?",
 "When BloxstrapRPC is triggered (if enabled), your webhook gets pinged with the changes given from the launched game.": "BloxstrapRPC가 트리거되면 (활성화 된 경우) Webhook은 시작된 게임에서 주어진 변경 사항에 핑을받습니다..",
 "When Roblox (or Roblox Studio) crashes, your webhook gets pinged with the console log that shows the cause of the crash.": "Roblox (또는 Roblox Studio)가 충돌하면 Webhook은 충돌의 원인을 보여주는 콘솔 로그를 핑을받습니다..",
 "When you close Roblox (or Roblox Studio), your webhook gets pinged with information such as Process ID and Log File Location.": "Roblox (또는 Roblox Studio)를 닫으면 Webhook에 프로세스 ID 및 로그 파일 위치와 같은 정보가 핑됩니다..",
 "When you join a Roblox game (or edit a Roblox Studio game), your webhook gets pinged with information such as Server Location and Joining Link.": "Roblox 게임에 가입하거나 (또는 ​​Roblox Studio Game 편집) Webhook은 서버 위치 및 Joining Link와 같은 정보로 핑을받습니다..",
 "When you leave a Roblox game (or leave a Roblox Studio session), your webhook gets pinged with information such as Server Location and Joining Link.": "Roblox 게임을 떠날 때 (또는 Roblox Studio 세션을 떠나면) Webhook은 서버 위치 및 Joining Link와 같은 정보를 핑합니다..",
 "When you open Roblox (or Roblox Studio), your webhook gets pinged with information such as Process ID and Log File Location.": "Roblox (또는 Roblox Studio)를 열면 Webhook에 프로세스 ID 및 로그 파일 위치와 같은 정보가 핑됩니다..",
 "When you publish a game from Roblox Studio, your webhook gets pinged with game information such as Server Location and Editing Link.": "Roblox Studio에서 게임을 게시하면 Webhook은 서버 위치 및 편집 링크와 같은 게임 정보를 핑으로받습니다..",
 "Woo hoo! Roblox passed the update check!": "우 후! Roblox는 업데이트 수표를 통과했습니다!",
 "Woo hoo! The template script detected you joined a game!": "우 후! 템플릿 스크립트가 게임에 참여한 것을 감지했습니다!",
 "Woo hoo! You finally reached the end of this tutorial!": "우 후! 당신은 마침내이 튜토리얼의 끝에 도달했습니다!",
 "Would you like it to show the pid number in the webhook footer? (y/n)": "Webhook 바닥 글에서 PID 번호를 보여 주시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like the Roblox FPS Unlocker in your settings? (This may not work depending on your Roblox client version.) (y/n)": "설정에서 Roblox FPS 잠금 해제를 원하십니까? (Roblox 클라이언트 버전에 따라 작동하지 않을 수 있습니다.) (y/n)",
 "Would you like this value to be a boolean value or do you want to keep it as a string? (y/n)": "이 값이 부울 값이되기를 원하거나 문자열로 유지하고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like this value to be a number value or do you want to keep it as a string? (y/n)": "이 값이 숫자 값이되기를 원하거나 문자열로 유지하고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to add more fast flags? (y/n)": "더 빠른 깃발을 추가 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to allow Activity Tracking on the Roblox client? (y/n)": "Roblox 클라이언트에서 활동 추적을 허용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to allow duplication of Roblox Clients? (y/n)": "Roblox 클라이언트의 복제를 허용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to allow syncing configurations and mods from this folder to the app? (Only 1 installation folder can be used) (y/n)": "이 폴더에서 앱으로 구성 및 모드를 동기화 하시겠습니까? (1 개의 설치 폴더 만 사용할 수 있습니다) (y/n)",
 "Would you like to allow the assistant to generate code? (y/n)": "어시스턴트가 코드를 생성하도록 허용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox cursor? (y/n)": "Roblox 커서를 변경 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox logo on Roblox Studio? (y/n)": "Roblox Studio에서 Roblox 로고를 변경 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox logo on the Roblox Player? (y/n)": "Roblox 플레이어의 Roblox 로고를 변경 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to change the background of the Avatar Editor? (y/n)": "아바타 편집자의 배경을 바꾸고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to change your Roblox User ID for Unfriend Checks? (y/n)": "Unfriend 수표를 위해 Roblox 사용자 ID를 변경 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to change your Roblox player sounds? (y/n)": "Roblox 플레이어 사운드를 변경 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to check for any new bootstrap updates right now? (y/n)": "지금 새로운 부트 스트랩 업데이트를 확인 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to continue with the fast flag installation? (y/n)": "빠른 플래그 설치를 계속 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to create an another shortcut? (y/n)": "다른 바로 가기를 만들고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to delete an another shortcut? (y/n)": "다른 바로 가기를 삭제 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to delete other operating system versions? (This may save 30MB+ of space) (y/n)": "다른 운영 체제 버전을 삭제 하시겠습니까? (이것은 30MB 이상의 공간을 절약 할 수 있습니다) (y/n)",
 "Would you like to disable Bootstrap Cooldowns? (y/n)": "부트 스트랩 쿨 다운을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Bootstrap Update Checks? (y/n)": "부트 스트랩 업데이트 확인을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Foundation mode on your client? (This is the new layout Roblox added) (y/n)": "고객의 기초 모드를 비활성화 하시겠습니까? (이것은 새로운 레이아웃 Roblox 추가) (y/n)",
 "Would you like to disable Hash Verification in the OrangeLoader backend? (y/n)": "OrangeLoader 백엔드에서 해시 확인을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Highlight rendering on the client? (y/n)": "클라이언트의 하이라이트 렌더링을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable In-Game Chat? (y/n)": "게임 내 채팅을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Python Update Checks? (y/n)": "Python 업데이트 확인을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Roblox Overlap Prevention? (y/n)": "Roblox 중첩 예방을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Roblox Reinstall checks? (y/n)": "Roblox 재조사 검사를 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable Voice Chat? (y/n)": "음성 채팅을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable automatically saving your OrangeBlox Configuration to your installation folder? (y/n)": "OrangeBlox 구성을 설치 폴더에 자동으로 저장 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to disable in-game purchases (game-passes, developer products, etc.)? (You will still be kicked, jsut the message will not show.) (y/n)": "게임 내 구매 (게임 패스, 개발자 제품 등)를 비활성화 하시겠습니까? (당신은 여전히 ​​발로 차게 될 것입니다. JSUT 메시지가 표시되지 않습니다.) (y/n)",
 "Would you like to disable the Title Bar when you go into full screen on the Roblox client? (y/n)": "Roblox 클라이언트에서 전체 화면으로 이동할 때 제목 표시 줄을 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Auto Reconnection for Multi-Instancing? (y/n)": "다중 인스턴스에 자동 재 연결을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Debug Mode? (y/n)": "디버그 모드를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Developer Tools inside of the Roblox App (when website frame is opened) (Ctrl+Shift+I)? (y/n)": "Roblox 앱 내부에서 개발자 도구를 활성화 하시겠습니까 (웹 사이트 프레임이 열릴 때) (Ctrl+Shift+I)? (y/n)",
 "Would you like to enable Discord RPC? (y/n)": "Discord RPC를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Dock Bar and System Tray options when right clicking the app icon? (y/n)": "앱 아이콘을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭 할 때 도크 막대 및 시스템 트레이 옵션을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Hash Verification on Roblox Player and Studio after updates? (y/n)": "업데이트 후 Roblox 플레이어 및 스튜디오에서 해시 확인을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Mods? (y/n)": "모드를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Pre-Rendering on the client? (y/n)": "클라이언트에서 사전 렌더링을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Quick Modification mode? (y/n)": "빠른 수정 모드를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Red text instead of White text color in the lua app? (y/n)": "Lua 앱에서 흰색 텍스트 색상 대신 빨간색 텍스트를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Roblox Studio to use the Bloxstrap SDK? (y/n)": "Roblox Studio가 Bloxstrap SDK를 사용할 수 있도록 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Roblox Unfriend Checks? (y/n)": "Roblox Unfriend 수표를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable Server Locations? (y/n)": "서버 위치를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable access to private servers you connect to from Discord Presences? (users may be able to join or not) (y/n)": "불일치 참조에서 연결하는 개인 서버에 액세스 할 수 있습니까? (사용자가 참여할 수 있을지 여부) (y/n)",
 "Would you like to enable defaulting to the Select tool when in a place? (y/n)": "장소에있을 때 선택 도구에 대한 기본값을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable force reconnection when you disconnect from a Studio server? (y/n)": "스튜디오 서버에서 분리 할 때 힘 재 연결을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable freecam on the Roblox client (only works if you're a Roblox Developer of a game or a Star Creator)? (y/n)": "Roblox 클라이언트에서 Freecam을 활성화 하시겠습니까 (게임의 Roblox 개발자 또는 스타 제작자 인 경우에만 작동합니까)? (y/n)",
 "Would you like to enable games to use the Bloxstrap SDK? (y/n)": "게임이 Bloxstrap SDK를 사용할 수 있도록 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable joining from your Discord profile? (Everyone will be allowed to join depending on type of server.)": "Discord 프로필에서 가입을 활성화 하시겠습니까? (모든 사람은 서버 유형에 따라 가입 할 수 있습니다.)",
 "Would you like to enable materials generator? (y/n)": "재료 생성기를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable multi selecting? (y/n)": "멀티 선택을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable new camera controls? (y/n)": "새 카메라 컨트롤을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable rebuilding the OrangeBlox main loader? If so, what builder should it use? (y/n)": "OrangeBlox 메인 로더 재건을 활성화 하시겠습니까? 그렇다면 어떤 빌더를 사용해야합니까? (y/n)",
 "Would you like to enable saving Bootstrap logs? (y/n)": "부트 스트랩 로그 저장을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable selected Roblox icon for when Roblox Player/Studio is running? (y/n)": "Roblox 플레이어/스튜디오가 실행 중일 때 선택한 Roblox 아이콘을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable showing the Account Name in the Roblox title window? (y/n)": "Roblox 제목 창에 계정 이름을 표시 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable showing the Game Name in the Roblox title window instead? (y/n)": "대신 Roblox 제목 창에 게임 이름을 표시 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable showing your account's profile picture on the small image for default?": "기본값에 대한 작은 이미지에 계정의 프로필 사진을 표시 하시겠습니까?",
 "Would you like to enable showing your account's username in the small image for default?": "기본값을 위해 작은 이미지에 계정의 사용자 이름을 표시 하시겠습니까?",
 "Would you like to enable the Old Explorer and disable the new explorer? (y/n)": "오래된 탐색기를 활성화하고 새로운 탐색기를 비활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable the ability to hide GUIs? (y/n)": "GUI를 숨길 수있는 능력을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable the new genre system in beta? (y/n)": "베타에서 새로운 장르 시스템을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable the ragdoll death animation? (y/n)": "Ragdoll Death Animation을 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable using Roblox Studio with OrangeBlox? (y/n)": "OrangeBlox와 함께 Roblox Studio를 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to generate an another shortcut app? (y/n)": "다른 바로 가기 앱을 생성 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to hide the Internet Disconnect message when you're kicked? (You will still be kicked, jsut the message will not show.) (y/n)": "킥을했을 때 인터넷 연결 해제 메시지를 숨기시겠습니까? (당신은 여전히 ​​발로 차게 될 것입니다. JSUT 메시지가 표시되지 않습니다.) (y/n)",
 "Would you like to increase the limit on Max Assets loading from 100? (this will make loading into games faster depending on your computer) (y/n)": "최대 자산에 대한 제한을 100에서 늘리고 싶습니까? (컴퓨터에 따라 게임에 더 빨리로드 할 수 있습니다) (y/n)",
 "Would you like to install Quick Connect on your client? (y/n)": "클라이언트에 빠른 연결을 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to install into this folder? (y/n)": "이 폴더에 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to like to include the Display Name as apart of the title? (y/n)": "제목 외에 디스플레이 이름을 포함하고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to make shortcuts for OrangeBlox? [Needed for launching through the Windows Start Menu and Desktop] (y/n)": "OrangeBlox의 바로 가기를 원하십니까? [Windows 시작 메뉴 및 데스크탑을 통해 시작하는 데 필요한] (y/n)",
 "Would you like to make shortcuts for the bootstrap? [Needed for launching through the Windows Start Menu and Desktop] (y/n)": "부트 스트랩을 위해 바로 가기를 원하십니까? [Windows 시작 메뉴 및 데스크탑을 통해 시작하는 데 필요한] (y/n)",
 "Would you like to open Roblox Studio? (y/n)": "Roblox 스튜디오를 열고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to open Roblox without user data in order to login and create a cookie? (y/n)": "로그인하고 쿠키를 만들기 위해 사용자 데이터없이 Roblox를 열고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to open Roblox? (y/n)": "Roblox를 열고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to print unhandled Roblox client events? (y/n)": "처리되지 않은 Roblox 클라이언트 이벤트를 인쇄 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to rebuild OrangeLoader, Play Roblox, and Run Studio app based on source code? (y/n)": "OrangeLoader를 재건하고, Roblox를 재생하고, 소스 코드를 기반으로 스튜디오 앱을 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to rebuild the Bootstrap Loader, Play Roblox app and Run Studio app based on source code? (y/n)": "소스 코드를 기반으로 부트 스트랩 로더를 재건하고 Roblox 앱을 재생하고 스튜디오 앱을 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to rebuild the main app based on source code? (y/n)": "소스 코드를 기반으로 기본 앱을 재구성 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to reinstall a fresh copy of Roblox every launch? (y/n)": "출시마다 Roblox의 새로운 사본을 다시 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to remove the Dock shortcut that Roblox automatically adds? (y/n)": "Roblox가 자동으로 추가하는 Dock 바로 가기를 제거 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to remove the chat automatically translated message in the chat? (y/n)": "채팅에서 채팅을 자동으로 번역 한 메시지를 제거 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to rename Charts back to Discover (may work)? (y/n)": "차트 이름을 다시 발견하여 Discover (작동 할 수 있음)를 바꾸시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to restore the data on it? (y/n)": "데이터를 복원 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to revert the Builder Sans and Monsterrat Fonts and use the old Gotham font instead? (y/n)": "건축업자 Sans와 Monsterrat 글꼴을 되돌리고 대신 오래된 Gotham 글꼴을 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set a Roblox Studio client channel? (y/n)": "Roblox Studio Client Channel을 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set a Roblox client channel? (y/n)": "Roblox 클라이언트 채널을 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set a limit of GUI apps to be run? (y/n)": "GUI 앱 제한을 실행하도록 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set a number of Videos that can be played in-game on the client? (y/n)": "클라이언트에서 게임 내에서 재생할 수있는 여러 비디오를 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set an install location for the bootstrap? (y/n)": "부트 스트랩의 설치 위치를 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set start arguments for Roblox Player? (y/n)": "Roblox 플레이어에 대한 시작 인수를 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set start arguments for Roblox Studio? (y/n)": "Roblox Studio의 시작 인수를 설정 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to set the URL Schemes for the Roblox Client and OrangeBlox? [Needed for Roblox Link Shortcuts and when Roblox updates] (y/n)": "Roblox 클라이언트 및 OrangeBlox의 URL 체계를 설정 하시겠습니까? [Roblox 링크 바로 가기 및 Roblox 업데이트시기에 필요] (y/n)",
 "Would you like to set the URL Schemes for the Roblox Client and the bootstrap? [Needed for Roblox Link Shortcuts and when Roblox updates] (y/n)": "Roblox 클라이언트 및 부트 스트랩의 URL 체계를 설정 하시겠습니까? [Roblox 링크 바로 가기 및 Roblox 업데이트시기에 필요] (y/n)",
 "Would you like to terminate Roblox Crash Handling when a handling is already made? (y/n)": "핸들링이 이미 만들어 졌을 때 Roblox 충돌 처리를 종료 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to use Vulkan Rendering? (It will remove the cap fully but may cause issues) (y/n)": "Vulkan 렌더링을 사용 하시겠습니까? (캡을 완전히 제거하지만 문제를 일으킬 수 있습니다) (y/n)",
 "Would you like to use a Discord Webhook? (link required) (y/n)": "Discord Webhook을 사용 하시겠습니까? (링크 필수) (y/n)",
 "Would you like to use a verified badge during Roblox Games? (y/n)": "Roblox 게임 중에 검증 된 배지를 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to use an FPS Unlocker? (y/n)": "FPS 잠금 해제를 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to use an existing Generative Mod Configuration or would you like to make a new configuration?": "기존 생성 모드 구성을 사용 하시겠습니까, 아니면 새 구성을 만들고 싶습니까?",
 "Would you like to use custom fast flags? (y/n)": "맞춤형 패스트 플래그를 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to use the Roblox Brand Icon as the Shortcut Icon? (y/n)": "Roblox 브랜드 아이콘을 바로 가기 아이콘으로 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to use your own disconnect message? (reconnect button will disappear) (y/n)": "자신의 연결 해제 메시지를 사용 하시겠습니까? (다시 연결 버튼이 사라집니다) (y/n)",
 "Would you like your client to disable ads? (y/n)": "고객이 광고를 비활성화하기를 원하십니까? (y/n)",
 "Would you like your client to display the FPS? (y/n)": "고객이 FPS를 표시하기를 원하십니까? (y/n)",
 "Yippieee!!!": "Yippieee !!!",
 "You have no shortcuts created!": "바로 가기가 없습니다!",
 "You may find this in your Applications folder or through Launchpad!": "응용 프로그램 폴더 또는 LaunchPad를 통해 찾을 수 있습니다!",
 "You may find this in your Start Menu or Desktop!": "시작 메뉴 나 데스크탑에서 이것을 찾을 수 있습니다!",
 "You will enable the following permissions for this script: ": "이 스크립트에 대해 다음과 같은 권한을 활성화합니다..",
 "You're starting the booldown too fast! Please wait 1 seconds!": "당신은 boldimn을 너무 빨리 시작하고 있습니다! 1 초 기다려주세요!",
 "Your data is saved inside the RepairData folder.": "데이터는 RepairData 폴더 내부에 저장됩니다..",
 "Your fast flags was successfully saved into your Fast Flag Settings!": "빠른 깃발은 빠른 깃발 설정에 성공적으로 저장되었습니다!",
 "Your previous installation data was transferred and deleted after installation.": "설치 후 이전 설치 데이터가 전송 및 삭제되었습니다..",
 "[*] = Continue to Roblox": "[*] = Roblox를 계속하십시오",
 "[*] = End Process": "[*] = 종료 프로세스",
 "[*] = Exit Bootstrap": "[*] = 부트 스트랩 종료",
 "[*] = Exit FFlag Maker": "[*] = FFlag 메이커 종료",
 "[*] = Exit Installer": "[*] = 설치자 종료",
 "[*] = Exit Options Menu": "[*] = 종료 옵션 메뉴",
 "[*] = Exit Settings": "[*] = 종료 설정",
 "[*] = Exit Storage Management": "[*] = 스토리지 관리 종료",
 "[1] = Continue to Roblox": "[1] = 계속 Roblox로",
 "[1] = Generate New Mods": "[1] = 새 모드를 생성합니다",
 "[1] = Import JSON": "[1] = Json 가져 오기",
 "[1] = New Configuration": "[1] = 새로운 구성",
 "[1] = Pyinstaller": "[1] = 파이인스톨러",
 "[1] = Return to Main Menu": "[1] = 메인 메뉴로 돌아갑니다",
 "[1] = Return to Settings": "[1] = 설정으로 돌아갑니다",
 "[1] = Update Bootstrap": "[1] = 업데이트 부트 스트랩",
 "[2] = Continue to Roblox": "[2] = 계속 Roblox로",
 "[2] = Continue to Roblox Studio": "[2] = Roblox Studio를 계속하십시오",
 "[2] = Create Value Manually": "[2] = 수동으로 값을 만듭니다",
 "[2] = Exit Bootstrap": "[2] = 부트 스트랩 종료",
 "[2] = Nuitka [CAN TAKE A WHILE]": "[2] = Nuitka [시간이 걸릴 수 있습니다]",
 "[2] = Roblox Studio": "[2] = Roblox Studio",
 "[2] = Uninstall Bootstrap": "[2] = 부트 스트랩 제거",
 "[2] = Use Existing Configuration": "[2] = 기존 구성을 사용하십시오",
 "[3] = Continue to Roblox Studio": "[3] = Roblox Studio를 계속하십시오",
 "[3] = Repair Bootstrap": "[3] = 수리 부트 스트랩",
 "[4] = Backup Bootstrap": "[4] = 백업 부트 스트랩",
 "[Also, if you just added a new cursor folder into the Cursors folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[또한 커서 폴더에 새 커서 폴더를 방금 추가 한 경우 Install.py를 볼 수 있도록 Install.py를 다시 실행하십시오.]",
 "[Also, if you just added a new icon folder into the RobloxBrand folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[또한 RobloxBrand 폴더에 새 아이콘 폴더를 추가 한 경우 Install.py를 볼 수 있도록 rerun renent를 다시 실행하십시오.]",
 "[Also, if you just added a new icon folder into the RobloxStudioBrand folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[또한 RobloxStudioBrand 폴더에 새 아이콘 폴더를 추가 한 경우 Install.py를 볼 수 있도록 rerun renent seall을 다시 실행하십시오.]",
 "[Also, if you just added a new map folder into the AvatarEditorMaps folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[또한 AvatarEditorMaps 폴더에 새 맵 폴더를 추가 한 경우 Install.py를 볼 수 있도록 RERUN RERUN RENENT RECENDSER",
 "[Also, if you just added a new sound pack into the PlayerSounds folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[또한 PlayerSounds 폴더에 새로운 사운드 팩을 추가 한 경우 Install.py를 볼 수 있도록 rerun recendent를 다시 실행하십시오.]",
 "[DO NOT EVER ENABLE IF SOMEONE TOLD YOU SO OR YOU USUALLY RECORD!!]": "[누군가가 당신에게 그렇게 말했거나 당신이 일반적으로 기록했다면!]",
 "[Some avatar maps may not able to run on macOS due to missing objects that are expected in macOS than Windows.]": "[일부 아바타 맵은 windows보다 macOS에서 예상되는 객체가 누락되어 macOS에서 실행되지 않을 수 있습니다.]",
 "[WARNING! This will expose information like login to Roblox.]": "[경고! 로그인과 같은 정보가 Roblox에 노출됩니다.]",
 "[(*)] = Flat JSON Install": "[(*)] = Flat JSON 설치",
 "[(*)] = Flat-No-Merge Install": "[(*)] = Flat-no-Merge 설치",
 "[(*)] = Get JSON Settings": "[(*)] = Json 설정을 얻습니다",
 "[(*)] = No": "[(*)] = 아니오",
 "[(*)] = Cancel Install": "[(*)] = 취소 설치",
 "[(*)] = None": "[(*)] = 없음",
 "[(*)] = Don't Merge Settings with Previous Settings": "[(*)] = 이전 설정과 설정을 병합하지 마십시오",
 "[(*)] = Reset Settings": "[(*)] = 설정을 재설정합니다",
 "[(*)] = Download & Run": "[(*)] = 다운로드 및 실행",
 "[(*)] = Yes": "[(*)] = 예",
 "[(*)] = Install/Reinstall Flags": "[(*)] = 플래그를 설치/다시 설치합니다",
 "https://developer.apple.com/xcode/resources/": "https://developer.apple.com/xcode/resources/",
 "https://github.com/EfazDev/orangeblox/issues": "https://github.com/EfazDev/orangeblox/issues",
 "https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html": "https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html",
 "https://www.google.com/search?q=color+picker": "https://www.google.com/search?q=Color+picker",
 "macOS Application finished launching..": "macOS 응용 프로그램이 시작되었습니다..",
 "⚠️ For information about this update, use this link to go to the EfazDev Discord server: https://discord.efaz.dev": "이 업데이트에 대한 정보는이 링크를 사용하여 EfazDev Discord 서버를 사용하여 https://discord.efaz.dev로 이동하십시오..",
 "⚠️ This version is a beta version of OrangeBlox and may cause issues with your installation.": "⚠️이 버전은 OrangeBlox의 베타 버전이며 설치에 문제가 발생할 수 있습니다..",
 "✅ For information about this update, use this link: https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases": "이 업데이트에 대한 정보는이 링크를 사용하십시오. https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases",
 "✅ This version is a public update available on GitHub for viewing.": "✅이 버전은보기를 위해 Github에서 사용할 수있는 공개 업데이트입니다..",
 "❌ The download location is different from the official GitHub link!": "download 다운로드 위치는 공식 Github 링크와 다릅니다!",
 "❌ You may be downloading an unofficial OrangeBlox version! Download a copy from https://github.com/EfazDev/orangeblox!": "❌ 비공식 OrangeBlox 버전을 다운로드 할 수 있습니다! https://github.com/EfazDev/orangeblox에서 사본을 다운로드하십시오!",
 "🔨 For information about this update, contact your administrator!": "이 업데이트에 대한 정보는 관리자에게 문의하십시오!",
 "🔨 For information about this update, use this link to go to the EfazDev Discord server: https://discord.efaz.dev": "이 업데이트에 대한 정보는이 링크를 사용하여 EfazDev Discord 서버로 이동하십시오: https://discord.efaz.dev..",
 "🔨 This version is a canary version of OrangeBlox and may cause issues with your installation.": "🔨이 버전은 OrangeBlox의 카나리아 버전이며 설치에 문제가 발생할 수 있습니다..",
 "🔨 This version is an update configured from an organization (this may still be a modified and an unofficial OrangeBlox version.)": "🔨이 버전은 조직에서 구성된 업데이트입니다 (이것은 여전히 ​​수정 된 OrangeBlox 버전 일 수 있습니다.)",
 "(*) Would you like to return to settings or exit it?": "(*)설정으로 돌아가거나 종료 하시겠습니까?",
 "- Install and Use Python Modules: (*)": "- 파이썬 모듈 설치 및 사용 : (*)",
 "- Unknown Requirement": "- 알 수없는 요구 사항",
 "8. Windows App was built using (*)pyinstaller 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. Windows App은 (*)pyinstaller 📦(*)를 사용하여 구축되었습니다. 다음 명령을 사용하여 재현하고 배포 할 수 있습니다! 자세한 내용은 readme.md를 사용하십시오..",
 "8. macOS App was built using (*)Nuitka 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. macOS 앱은 (*)Nuitka 📦(*)를 사용하여 구축되었습니다. 다음 명령을 사용하여 재현하고 배포 할 수 있습니다! 자세한 내용은 readme.md를 사용하십시오..",
 "A new version of Roblox Studio is available! Versions: (*) => (*)": "Roblox Studio의 새로운 버전을 사용할 수 있습니다! 버전: (*)=> (*)",
 "A new version of Roblox is available! Versions: (*) => (*)": "Roblox의 새로운 버전을 사용할 수 있습니다! 버전: (*)=> (*)",
 "Added mod: (*)": "추가 모드: (*)",
 "Additionally, if you would like to, you may install a Roblox bootstrap on your computer to automatically do this.": "또한 원하는 경우 컴퓨터에 Roblox 부트 스트랩을 설치하여 자동으로 수행 할 수 있습니다..",
 "An error occurred while transferring a file, a reinstallation may be needed: (*)": "파일을 전송하는 동안 오류가 발생하면 재설치가 필요할 수 있습니다. (*)",
 "An error occurred: (*)": "오류가 발생했습니다: (*)",
 "Angle Number: (*)*": "천사 번호: (*)*",
 "Application Path: (*)": "응용 프로그램 경로: (*)",
 "Are you going to hit the jackpot? 1/100 => Aw ((*)) :(": "잭팟을 때릴 건가요? 1/100 => aw ((*)):(",
 "Are you going to hit the jackpot? 1/100 => JACKPOT!! ((*))": "잭팟을 때릴 건가요? 1/100 => 잭팟 !! ((*))",
 "Are you sure you want to clear Bootstrap images ((*)) (y/n)?": "부트 스트랩 이미지 ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear Python cache ((*)) (y/n)?": "Python Cache ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear Roblox Installers ((*)) (y/n)?": "Roblox 설치 프로그램 ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear all OrangeBlox logs ((*)) (y/n)?": "모든 OrangeBlox 로그 ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear all Roblox logs ((*)) (y/n)?": "모든 Roblox logs ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear all unneeded files ((*)) (y/n)?": "불필요한 모든 파일 ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear app locks ((*)) (y/n)?": "앱 잠금 ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear downloaded Roblox files from OrangeBlox ((*)) (y/n)?": "OrangeBlox ((*)) (y/n)에서 다운로드 된 Roblox 파일을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to clear unneeded mods ((*)) (y/n)?": "불필요한 모드 ((*)) (y/n)을 지우고 싶습니까?",
 "Are you sure you want to load your Configuration from the Configuration.json file in your installation folder (y/n)?": "설치 폴더 (y/n)의 configuration.json 파일에서 구성을로드 하시겠습니까?",
 "Are you sure you want to save your Configuration into the Configuration.json file in your installation folder (y/n)?": "설치 폴더 (y/n)의 configuration.json 파일에 구성을 저장 하시겠습니까?",
 "Arguments Received: (*)": "받은 주장: (*)",
 "Awaiting Log Creation ((*)/40)": "로그 생성을 기다리고 있습니다 ((*)/40)",
 "Bootstrap Launch Failed: (*)": "부트 스트랩 런칭 실패: (*)",
 "Bootstrap Launch Success: (*)": "부트 스트랩 런칭 성공: (*)",
 "Bootstrap Run Failed: (*)": "부트 스트랩 실행 실패: (*)",
 "Bootstrap Run Success: (*)": "부트 스트랩 실행 성공: (*)",
 "CPU Percentage: (*)% | Memory Usage: (*)/(*)": "CPU 백분율: (*)% | 메모리 사용: (*)/(*)",
 "Called ((*)): (*)": "라고 불리는 ((*)): (*)",
 "Channel Set Result: (*)": "채널 세트 결과: (*)",
 "Cleaning Error: (*)": "청소 오류: (*)",
 "Cleaning before install..": "설치 전 청소..",
 "Cleaning logs from session..": "세션의 청소 로그..",
 "Client Settings is already created. Skipping Folder Creation..": "클라이언트 설정이 이미 생성되었습니다. 폴더 생성 건너 뛰기..",
 "Closing Roblox to prevent issues during download..": "다운로드 중 문제를 방지하기 위해 Roblox를 닫습니다..",
 "Closing any open Roblox Studio windows..": "Open Roblox Studio Windows를 닫으십시오..",
 "Closing any open Roblox windows..": "열린 Roblox 창을 닫으십시오..",
 "Code Signing Response: (*)": "코드 서명 응답: (*)",
 "Code Signing Validation Response: (*)": "코드 서명 유효성 검사 응답: (*)",
 "Command: (*) Install.py -r -rn -rc": "명령: (*)Install.py -r -rn -rc",
 "Command: (*) Install.py -r -rp": "명령: (*)Install.py -r -rp",
 "Copied File: (*) => (*)": "복사 파일: (*)=> (*)",
 "Crashed Data: (*)": "충돌 데이터: (*)",
 "Created (*)..": "생성 된 (*)..",
 "Created (*)ClientSettings..": "생성 된 (*)ClientSettings..",
 "Created URL Exchange File: (*)": "생성 URL Exchange 파일: (*)",
 "Created URL Exchange File: (*) : (*)": "생성 URL Exchange 파일: (*): (*)",
 "Created directory: (*)": "생성 된 디렉토리: (*)",
 "Creating URL Exchange file..": "Url 교환 파일 생성..",
 "Current Roblox & Roblox Studio Version: (*)": "현재 Roblox 및 Roblox Studio 버전: (*)",
 "Current Roblox Studio Version: (*)": "현재 Roblox Studio 버전: (*)",
 "Current Roblox Version: (*)": "현재 Roblox 버전: (*)",
 "Current Setting: (*)": "현재 설정: (*)",
 "Current Value: (*)": "현재 가치: (*)",
 "Detected Python Executable: (*)": "감지 된 Python 실행 파일: (*)",
 "Download location: (*) => (*)": "다운로드 위치: (*)=> (*)",
 "Downloading Player from Roblox's server: (*)": "Roblox 서버에서 플레이어 다운로드: (*)",
 "Downloading Roblox DMG from Roblox's servers..": "Roblox의 서버에서 Roblox DMG 다운로드..",
 "Downloading Roblox EXE from Roblox's servers..": "Roblox의 서버에서 Roblox EXE 다운로드..",
 "Downloading Roblox Studio DMG from Roblox's servers..": "Roblox의 서버에서 Roblox Studio DMG 다운로드..",
 "Downloading Roblox Studio EXE from Roblox's servers..": "Roblox의 서버에서 Roblox Studio EXE 다운로드..",
 "Downloading Studio from Roblox's server: (*)": "Roblox 서버에서 스튜디오 다운로드: (*)",
 "Downloading from Roblox's server: (*) [(*)/100]": "Roblox의 서버에서 다운로드: (*) [(*)/100]",
 "Ended accepting requests from Mod Scripts ((*)) due to an issue. | Code: 1": "문제로 인해 Mod Scripts ((*))의 요청을 수락했습니다. | 코드: 1",
 "Ended accepting requests from mod script (*) due to an issue. | Code: 2": "문제로 인해 Mod Script (*)의 요청을 수락했습니다. | 코드: 2",
 "Ended accepting requests from mod script (*) due to an issue. | Code: 3": "문제로 인해 Mod Script (*)의 요청을 수락했습니다. | 코드: 3",
 "Enter the value the setting \"(*)\" should be:": "\"(*)\"설정 값을 입력하십시오..",
 "Error Message: (*)": "오류 메시지: (*)",
 "Error activating Terminal window.": "오류 활성화 터미널 창",
 "Error ending app: (*)": "오류 종료 앱: (*)",
 "Error from Mod Script module: (*)": "모드 스크립트 모듈의 오류: (*)",
 "Error occurred while getting Roblox Instance: (*)": "Roblox 인스턴스를받는 동안 오류가 발생했습니다: (*)",
 "Error transferring file: (*)": "파일 전송 오류: (*)",
 "Error while trying to request kill of Terminal window.": "터미널 창의 킬을 요청하는 동안 오류..",
 "Event triggered: (*), Data: (*)": "이벤트 트리거: (*), 데이터: (*)",
 "Event triggered: (*), Line: (*)": "이벤트 트리거: (*), line: (*)",
 "Example Resemblance: (*)": "닮은 예: (*)",
 "Exception: (*)": "예외: (*)",
 "Extracting Player from Downloaded ZIP: (*)": "다운로드 된 ZIP에서 플레이어 추출: (*)",
 "Extracting Studio from Downloaded ZIP: (*)": "다운로드 된 ZIP에서 스튜디오 추출: (*)",
 "Failed to load thumbnail for @(*) [User ID: (*)]! Status Code: (*)": "@(*) [User id: (*)]에 대한 축소판을로드하지 못했습니다! 상태 코드: (*)",
 "Fetching Latest Package Manifest from Roblox's servers..": "Roblox의 서버에서 최신 패키지를 가져 오기..",
 "File Handling \"(*)\" has been set for \"(*)\"": "파일 처리 \"(*)\" \"(*)에 설정되었습니다..",
 "File Path: (*)": "파일 경로: (*)",
 "File not found: (*)": "파일을 찾을 수 없음: (*)",
 "File: (*)": "파일: (*)",
 "Finding latest Roblox Version..": "최신 Roblox 버전 찾기..",
 "Found version: (*)": "발견 된 버전: (*)",
 "Founded File Name: (*)": "설립 된 파일 이름: (*)",
 "Fresh copy was enabled! Therefore, starting Roblox install!": "신선한 사본이 활성화되었습니다! 따라서 Roblox 설치 시작!",
 "Generated App Window Fetching ID: (*)": "생성 된 앱 창 페치 id: (*)",
 "Generating ClientSettings Folder..": "클라이언트 설정 폴더 생성..",
 "If installed correctly, Python (*) should be available to be used!": "올바르게 설치되면 Python (*)을 사용할 수 있어야합니다!",
 "If this message is still here after 1 seconds, delete the file \"(*)/Resources/BootstrapCooldown\"": "이 메시지가 1 초 후에도 여기에 있으면 파일을 삭제하십시오 \"(*)/resources/bootstrapcooldown\"",
 "If you like to update your fast flags, go to: (*)": "빠른 깃발을 업데이트하고 싶다면: (*)",
 "If you wish, you may install Python (*) by typing \"y\" and continue.": "원하는 경우 \"Y\"를 입력하여 Python (*)을 설치하고 계속할 수 있습니다..",
 "Install to Studio: (*)": "스튜디오에 설치: (*)",
 "Installation Folder: (*)": "설치 폴더: (*)",
 "Installer has failed. Code: (*)": "설치자가 실패했습니다. 코드: (*)",
 "Invalid response.": "잘못된 응답..",
 "Key: (*)": "열쇠: (*)",
 "Launched Bootstrap in new window!": "새 창에서 부트 스트랩을 시작했습니다!",
 "Launched Bootstrap with action: (*)": "액션이 포함 된 부트 스트랩 출시: (*)",
 "Launched OrangeAPI v(*)!": "OrangeAPI v(*)를 시작했습니다!",
 "Loaded thumbnail: (*)": "로드 된 썸네일: (*)",
 "Loading Configuration File..": "구성 파일로드..",
 "Loading Runner Command: (*)": "로드 러너 명령: (*)",
 "Log file is already used in an another Roblox Instance ((*)/40)": "로그 파일은 이미 다른 Roblox 인스턴스 ((*)/40)에서 사용되었습니다..",
 "Lost Connection from Studio Server!": "Studio Server에서 연결 손실!",
 "Menu configuration error: (*)": "메뉴 구성 오류: (*)",
 "Mod doesn't exist! Mod: (*)": "모드가 존재하지 않습니다! 모드: (*)",
 "Name: (*)": "이름: (*)",
 "Nuitka Rebuild failed! Status code: (*)": "Nuitka Rebuild가 실패했습니다! 상태 코드: (*)",
 "Nuitka requires a C compiler in order to use. For more information, use this manual: https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html": "Nuitka는 사용하려면 C 컴파일러가 필요합니다. 자세한 내용은이 매뉴얼을 사용하십시오: https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html",
 "Opening extra Roblox window..": "추가 Roblox 창을 여는 것..",
 "Operating System: (*)": "운영 체제: (*)",
 "Path: (*)": "길: (*)",
 "Place responses rejected by Roblox. [(*),(*) | (*),(*)]": "Roblox에 의해 거부 된 장소 응답. [(*), (*)| (*), (*)]",
 "Play Roblox has failed! Return Code: (*)": "Roblox가 실패했습니다! 반환 코드: (*)",
 "Please download a new copy from GitHub or disable hash security by manually editting your configuration file!": "구성 파일을 수동으로 편집하여 GitHub에서 새 사본을 다운로드하거나 해시 보안을 비활성화하십시오!",
 "Preparing Mod Script ((*))..": "모드 스크립트 준비 ((*))..",
 "PyObjc App Failed! Error: (*)": "Pyobjc 앱이 실패했습니다! 오류: (*)",
 "PyObjc app finished launching! Terminal ID: (*)": "Pyobjc 앱이 시작되었습니다! 터미널 Id: (*)",
 "Pyinstaller Rebuild failed! Status code: (*)": "pyinstaller Rebuild가 실패했습니다! 상태 코드: (*)",
 "Python (*) has been successfully installed! Would you like to restart Python? (y/n)": "Python (*)이 성공적으로 설치되었습니다! 파이썬을 다시 시작 하시겠습니까? (y/n)",
 "Python Exception: (*)": "파이썬 예외: (*)",
 "Python Version: (*)(*)": "파이썬 버전: (*)(*)",
 "Reattaching mutexes under name: (*).": "이름 아래에있는 뮤텍스를 다시 부착합니다: (*)..",
 "Rebuild failed! Status code: (*)": "재건 실패! 상태 코드: (*)",
 "Rebuilding Clang App succeeded! Continuing to installation..": "Clang 앱 재건축이 성공했습니다! 계속 설치..",
 "Rebuilding Intel Nuitka App succeeded! Continuing to installation..": "Intel Nuitka 앱을 재건축했습니다! 계속 설치..",
 "Rebuilding Intel Pyinstaller App succeeded! Continuing to installation..": "Intel pyinstaller 앱을 재건축했습니다! 계속 설치..",
 "Rebuilding Nuitka App succeeded! Continuing to installation..": "Nuitka 앱 재건축이 성공했습니다! 계속 설치..",
 "Rebuilding Pyinstaller App succeeded! Continuing to installation..": "pyinstaller 앱 재건축이 성공했습니다! 계속 설치..",
 "Received Terminal ID from Receiver: (*)": "수신자로부터 수신 된 터미널 Id: (*)",
 "Registering Sync Directory..": "동기화 디렉토리 등록..",
 "Registry key \"(*)\" not found.": "레지스트리 키 \"(*)\"찾을 수 없습니다..",
 "Removed Mod Script Configuration for (*)": "(*)에 대한 제거 된 모드 스크립트 구성",
 "Removed mod: (*)": "제거 된 모드: (*)",
 "Removing (*)..": "제거 (*)..",
 "Replicating Roblox Player installer to path: (*)": "Roblox 플레이어 설치 프로그램 복제 경로: (*)",
 "Requested validation failed window from pyobjc.": "요청 된 유효성 검사 실패는 pyobjc에서 창을 실패했습니다..",
 "Roblox Game Published!": "Roblox 게임이 게시되었습니다!",
 "Roblox IP Address Detected! IP: (*)": "Roblox IP 주소가 감지되었습니다! IP: (*)",
 "Roblox Resources Location: (*)": "Roblox Resources 위치: (*)",
 "Roblox Single Instance Semaphore does not exist. You may launch Roblox without any problems!": "Roblox 단일 인스턴스 세마포어는 존재하지 않습니다. 아무런 문제없이 Roblox를 출시 할 수 있습니다!",
 "Roblox User ID: (*)": "Roblox 사용자 ID: (*)",
 "Roblox is currently connecting to a party in: (*) [(*)]!": "Roblox는 현재 파티에 연결하고 있습니다: (*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a private server in: (*) [(*)]!": "Roblox는 현재 다음과 같은 개인 서버에 연결하고 있습니다: (*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a public server in: (*) [(*)]!": "Roblox는 현재: (*) [(*)]에서 공개 서버에 연결하고 있습니다!",
 "Roblox is currently connecting to a reserved server in: (*) [(*)]!": "Roblox는 현재 예약 서버에 연결하고 있습니다: (*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a server in: (*) [(*)]!": "Roblox는 현재: (*) [(*)]에서 서버에 연결하고 있습니다!",
 "Roblox is currently connecting to a studio server in: (*) [(*)]!": "Roblox는 현재 (*) [(*)]에서 스튜디오 서버에 연결하고 있습니다!",
 "Roblox rejected update check with channel (*), retrying as channel LIVE: (*)": "Roblox 거부 채널 (*)에 대한 업데이트 점검, 채널 라이브로 재 시도: (*)",
 "Running Bootstrap..": "실행 부트 스트랩..",
 "Running Roblox Executable using Command: (*)": "명령을 사용하여 Roblox 실행 가능 실행: (*)",
 "Running Roblox Studio Executable using Command: (*)": "명령을 사용하여 Roblox Studio 실행 가능 실행: (*)",
 "Running Roblox Studio using Command: (*)": "명령을 사용하여 Roblox Studio 실행: (*)",
 "Running Roblox using Command: (*)": "명령을 사용하여 Roblox 실행: (*)",
 "Running RobloxPlayerBeta.exe using Command: (*)": "명령을 사용하여 RobloxPlayerBeta.exe 실행: (*)",
 "Running RobloxStudioBeta.exe using Command: (*)": "명령을 사용하여 RobloxStudioBeta.exe 실행: (*)",
 "Running Roblox with Multiple Instances!": "여러 인스턴스로 Roblox를 실행합니다!",
 "Saved selected directory to settings! Path: (*)": "선택한 디렉토리를 설정에 저장했습니다! 길: (*)",
 "Saved selected mod configuration to settings! Path: (*)": "선택한 모드 구성을 설정에 저장했습니다! 길: (*)",
 "Saved to ClientAppSettings.json successfully!": "ClientAppSettings.json에 성공적으로 저장되었습니다!",
 "Saving Settings..": "설정 저장..",
 "Saving new value: (*)": "새로운 가치 저장: (*)",
 "Select which option you would like to do! (Total Size of Clearable Files: (*))": "원하는 옵션을 선택하십시오! (Clearable 파일의 총 크기: (*))",
 "Selected Mod Scripts: (*)": "선택된 모드 스크립트: (*)",
 "Selected Mod Scripts: None": "선택된 모드 스크립트: 없음",
 "Set avatar background: (*)": "아바타 배경 설정: (*)",
 "Set cursor folder: (*)": "커서 폴더 설정: (*)",
 "Set logo folder: (*)": "로고 폴더 설정: (*)",
 "Set player sounds: (*)": "플레이어 사운드 설정: (*)",
 "Setting Channel Based on Channel Difference: (*)": "채널 차이를 기반으로 채널 설정: (*)",
 "Setting Channel Based on Client: (*)": "클라이언트 기반 채널 설정: (*)",
 "Setting Channel Based on URL: (*)": "Url을 기반으로 채널 설정: (*)",
 "Setting Windows Icon on Roblox Runtime with an icon that doesn't exist?": "존재하지 않는 아이콘으로 Roblox 런타임에 Windows 아이콘 설정?",
 "Skipped full build because x86 version of Nuitka is not installed": "Nuitka의 X86 버전이 설치되지 않기 때문에 전체 빌드를 건너 뛰었습니다..",
 "Skipped full build because x86 version of Python is not installed": "Python의 X86 버전이 설치되지 않기 때문에 전체 빌드를 건너 뛰었습니다..",
 "Skipped full build because x86 version of pyinstaller is not installed": "pyinstaller의 X86 버전이 설치되지 않기 때문에 전체 빌드를 건너 뛰었습니다..",
 "Something went wrong deleting Roblox: (*)": "Roblox를 삭제하는 것이 잘못되었습니다: (*)",
 "Something went wrong during installation: (*)": "설치 중에 뭔가 잘못 되었음: (*)",
 "Something went wrong during uninstallation: (*)": "제거 중에 뭔가 잘못 되었음: (*)",
 "Something went wrong pinging Control Center: (*)": "무언가 잘못되었습니다. (*)",
 "Something went wrong pinging Windows Notification Center: (*)": "Windows 알림 센터를 핑하는 것이 잘못되었습니다. (*)",
 "Something went wrong reading Roblox Info.plist: Bundle name not found": "Roblox Info.plist: 번들 이름을 찾을 수 없음",
 "Something went wrong reading Roblox Info.plist: Bundle not found": "Roblox Info.plist: 번들을 찾을 수 없습니다",
 "Something went wrong reading Roblox Studio Info.plist: Bundle name not found": "Roblox Studio Info.Plist: 번들 이름을 찾을 수 없음",
 "Something went wrong reading Roblox Studio Info.plist: Bundle not found": "Roblox Studio Info.Plist: Bundle Found를 찾지 못했습니다..",
 "Something went wrong removing Roblox: (*)": "Roblox를 제거하는 것이 잘못되었습니다: (*)",
 "Something went wrong saving Mod Script Configuration requested by mod script (*).": "모드 스크립트 (*)에서 요청한 모드 스크립트 구성을 저장하는 것이 잘못되었습니다..",
 "Something went wrong saving Roblox Info.plist: (*)": "Roblox Info.plist: (*)",
 "Something went wrong setting the Window Title: (*)": "윈도우 제목을 설정하는 것이 잘못되었습니다. (*)",
 "Something went wrong setting up URL schemes: (*)": "Url 체계를 설정하는 것이 잘못되었습니다. (*)",
 "Something went wrong setting up shortcuts: (*)": "뭔가 잘못된 바로 가기 설정: (*)",
 "Something went wrong starting Roblox Installer: (*)": "Roblox 설치 프로그램을 시작하는 것이 잘못되었습니다: (*)",
 "Something went wrong while trying to generate a merged JSON: (*)": "합병 된 json을 생성하려고하는 동안 무언가 잘못되었습니다: (*)",
 "Something went wrong while trying to unzip macOS apps file: (*)": "macOS 앱 파일을 압축하려고하는 동안 뭔가 잘못되었습니다: (*)",
 "Something went wrong with pinging the Mod Script script: (*)": "모드 스크립트 스크립트를 핑하는 데 문제가 발생했습니다. (*)",
 "Something went wrong with pinging the mod script (*): (*)": "모드 스크립트 (*)를 핑하는 데 문제가 발생했습니다. (*)",
 "Something went wrong with running functions! Error: (*)": "실행 기능에 문제가 발생했습니다! 오류: (*)",
 "Something went wrong: (*)": "뭔가 잘못 됐어: (*)",
 "Something went wrong: (*) | (*)": "뭔가 잘못되었습니다: (*)| (*)",
 "Started a new voice chat recording! Expected File Path: (*)": "새로운 음성 채팅 녹음을 시작했습니다! 예상 파일 경로: (*)",
 "Starting GUI App Replication..": "Gui 앱 복제 시작..",
 "Starting Roblox Fast Flags Installer v(*)!": "Roblox Fast Flags 시작 설치 자 v(*)!",
 "Starting shortcut \"(*)\"!": "바로 가기 시작 \"(*)\"!",
 "Successfully applied \"(*)\" mod!": "\"(*)\"Mod!",
 "Successfully backed up OrangeBlox data!": "OrangeBlox 데이터를 성공적으로 백업했습니다!",
 "Successfully created shortcut \"(*)\"! You may use this link using your browser or go through the main menu to use this shortcut: orangeblox://(*)/(*)": "성공적으로 바로 가기 \"(*)\"! 브라우저를 사용 하여이 링크를 사용하거나 기본 메뉴를 통해이 바로 가기를 사용하여 OrangeBlox://(*)/(*)",
 "Successfully disabled all mod scripts!": "모든 모드 스크립트를 성공적으로 비활성화했습니다!",
 "Successfully disabled mod (*)!": "성공적으로 비활성화 된 모드 (*)!",
 "Successfully downloaded installer!": "설치자를 성공적으로 다운로드했습니다!",
 "Successfully enabled mod (*)!": "Mod (*)를 성공적으로 활성화했습니다!",
 "Successfully enabled mod script to \"(*)\"!": "\"(*)\"로 모드 스크립트를 성공적으로 활성화했습니다!",
 "Successfully exported (*)!": "성공적으로 수출 (*)!",
 "Successfully exported (*)! [(*)/100]": "성공적으로 수출 (*)! [(*)/100]",
 "Successfully found log file ((*)/40). Returning with: (*)": "로그 파일 ((*)/40)를 성공적으로 찾았습니다. 다시 돌아와: (*)",
 "Successfully found log file. Returning with: (*)": "로그 파일을 성공적으로 찾았습니다. 다시 돌아와: (*)",
 "Successfully got application settings! URL: ((*))": "응용 프로그램 설정을 성공적으로 얻었습니다! url: (*))",
 "Successfully installed OrangeBlox in (*)s!": "(*)s에서 OrangeBlox를 성공적으로 설치했습니다!",
 "Successfully installed Roblox Studio to: (*) [Client: (*)]": "Roblox Studio를 성공적으로 설치하여: (*) [클라이언트: (*)]",
 "Successfully installed Roblox to: (*) [Client: (*)]": "Roblox를 성공적으로 설치하여: (*) [클라이언트: (*)]",
 "Successfully loaded user thumbnail of @(*) [User ID: (*)]!": "@(*) [사용자 id: (*)]의 사용자 썸네일을 성공적으로로드했습니다!",
 "Successfully pinged app notification! Title: (*), Message: (*)": "앱 알림을 성공적으로 핑했습니다! 제목: (*), 메시지: (*)",
 "Successfully removed all URL Schemes for Roblox Studio.app!": "Roblox Studio.app의 모든 URL 체계를 성공적으로 제거했습니다!",
 "Successfully removed all URL Schemes for Roblox.app!": "Roblox.app의 모든 URL 체계를 성공적으로 제거했습니다!",
 "Successfully sent webhook! Event: (*)": "Webhook을 성공적으로 보냈습니다! 이벤트: (*)",
 "Successfully set plist key LSMultipleInstancesProhibited to False!": "Plist 키 LSMultipleInstancesProhibited를 False로 성공적으로 설정하십시오!",
 "Successfully set plist key LSMultipleInstancesProhibited to True!": "Plist Key LSMultipleInstancesProhibited를 성공적으로 설정했습니다..",
 "Successfully synced mod type: (*)": "성공적으로 동기화 된 모드 유형: (*)",
 "Successfully unlinked semaphore to allow Roblox multi instance!": "Roblox Multi 인스턴스를 허용하기 위해 성공적으로 세마포어를 사용하지 않았습니다!",
 "Successfully updated OrangeBlox in (*)s!": "(*)s에서 OrangeBlox를 성공적으로 업데이트했습니다!",
 "Successfully updated Roblox Studio to (*)!": "Roblox Studio를 성공적으로 업데이트했습니다..",
 "Successfully updated Roblox to (*)!": "Roblox를 성공적으로 업데이트했습니다..",
 "Sync Directory: (*)": "디렉토리 동기화: (*)",
 "System OS: (*) ((*))": "시스템 OS: (*)((*))",
 "System OS: (*) ((*)) | Python Version: (*)": "시스템 OS: (*)((*)) | 파이썬 버전: (*)",
 "System OS: (*) ((*)) | Python Version: (*)(*)": "시스템 OS: (*)((*)) | 파이썬 버전: (*)(*)",
 "System OS: (*) (macOS (*))": "시스템 OS: (*)(macOS (*))",
 "System OS: (*) (macOS (*)) | Python Version: (*)": "시스템 OS: (*)(macOS (*)) | 파이썬 버전: (*)",
 "System OS: (*) (macOS (*)) | Python Version: (*)(*)": "시스템 OS: (*)(macOS (*)) | 파이썬 버전: (*)(*)",
 "The mod '(*)' is not supported for updating due to a lack of version.": "Mod '(*)'는 버전 부족으로 인해 업데이트를 지원하지 않습니다..",
 "The voice chat had ended! File Path: (*)": "음성 채팅이 끝났습니다! 파일 경로: (*)",
 "The voice chat had ended! No audio file was made due to the recording being empty.": "음성 채팅이 끝났습니다! 녹음이 비어 있기 때문에 오디오 파일이 만들어지지 않았습니다..",
 "There was a problem applying mods to the Roblox Client!": "Roblox 클라이언트에 모드를 적용하는 데 문제가있었습니다!",
 "There was an error checking Discord RPC: (*)": "Discord RPC를 확인하는 오류가 발생했습니다. (*)",
 "There was an error clearing Discord RPC: (*)": "Discord RPC를 지우는 오류가 발생했습니다. (*)",
 "There was an error closing Discord RPC: (*)": "Discord RPC를 닫는 오류가 발생했습니다. (*)",
 "There was an error holding mutex A due to response: (*)": "응답으로 인해 Mutex A를 보유하는 오류가있었습니다. (*)",
 "There was an error holding mutex A: (*)": "Mutex a를 잡는 오류가있었습니다: (*)",
 "There was an error holding mutex W due to response: (*)": "응답으로 인해 뮤 테스 w를 보유하는 오류가있었습니다. (*)",
 "There was an error holding mutex W: (*)": "Mutex w: (*)를 보유하는 오류가있었습니다..",
 "There was an error loading loop! Error: (*)": "오류로드 루프가있었습니다! 오류: (*)",
 "There was an error preparing Roblox: (*)": "Roblox를 준비하는 오류가있었습니다. (*)",
 "There was an error sending a notification. Error: (*)": "알림을 보내는 오류가있었습니다. 오류: (*)",
 "There was an error updating Discord RPC: (*)": "불일치 rpc를 업데이트하는 오류가있었습니다. (*)",
 "There was an issue during the configuration loop: (*)": "구성 루프 중에 문제가있었습니다: (*)",
 "There was an issue getting Terminal ID: (*)": "터미널 id를 얻는 데 문제가있었습니다. (*)",
 "There was an issue installing the EXE file: (*)": "Exe 파일을 설치하는 문제가있었습니다: (*)",
 "There was an issue making a notification: (*)": "알림을하는 데 문제가있었습니다. (*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Exception: (*)": "WebHook 메시지를 보내는 데 문제가있었습니다. 예외: (*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Status Code: (*)": "WebHook 메시지를 보내는 데 문제가있었습니다. 상태 코드: (*)",
 "There was an issue setting shortcuts and may be caused due to OneDrive. Error: (*)": "단축키를 설정하는 문제가 있었으며 OneDrive로 인해 발생할 수 있습니다. 오류: (*)",
 "There was an issue trying to copy files for mod type: (*)": "Mod 유형에 대한 파일을 복사하려는 문제가있었습니다: (*)",
 "There was an issue trying to get hash: (*)": "해시를 얻는 데 문제가있었습니다: (*)",
 "There's currently no friends that have unfriended you on User ID [(*)] since your last view.": "마지막 관점에서 사용자 id [(*)]에 친구를 불러 일으킨 친구는 없습니다..",
 "This backup is created in a version (v(*)) after OrangeBlox v(*). Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "이 백업은 OrangeBlox v(*)다음 버전 (v(*))로 생성됩니다. 이 백업을 계속 하시겠습니까? (y/n)",
 "This backup is created in a version (v(*)) before OrangeBlox v(*). Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "이 백업은 OrangeBlox v(*)이전 버전 (v(*))로 생성됩니다. 이 백업을 계속 하시겠습니까? (y/n)",
 "This mod script ((*)) is requesting use of a function ((*)) that is not permitted. Please check Manifest.json and verify using the Mod Manager!": "이 Mod 스크립트 ((*))는 허용되지 않는 함수 ((*))의 사용을 요청합니다. Manifest.json을 확인하고 Mod Manager를 사용하여 확인하십시오!",
 "This mod script has reached their end support! Creator Note:": "이 Mod 스크립트는 최종 지원에 도달했습니다! Creator Note:",
 "This mod script is not supported. Please update to OrangeBlox v(*)": "이 Mod 스크립트는 지원되지 않습니다. OrangeBlox v(*)로 업데이트하십시오..",
 "This mod script is only supported for Windows!": "이 Mod 스크립트는 Windows에만 지원됩니다!",
 "This mod script is only supported for macOS or Windows!": "이 Mod 스크립트는 macOS 또는 Windows에만 지원됩니다!",
 "This mod script is only supported for macOS!": "이 Mod 스크립트는 macOS에만 지원됩니다!",
 "This mod script is unsupported! Please update to OrangeBlox v(*) in order to use!": "이 Mod 스크립트는 지원되지 않습니다! 사용하려면 OrangeBlox v(*)로 업데이트하십시오!",
 "UI update error: (*)": "UI 업데이트 오류: (*)",
 "URL Scheme Requested: (*)": "요청 된 Url 체계: (*)",
 "URL scheme \"(*)\" has been set for \"(*)\"": "URL 구성표 \"(*)\" \"(*)\"에 설정되었습니다..",
 "URL: (*)": "URL: (*)",
 "Uh oh! Roblox Crashed!": "오, 오! Roblox가 추락했습니다!",
 "Uh oh! Roblox Studio Crashed!": "오, 오! Roblox Studio가 추락했습니다!",
 "Uh oh! There was an issue trying to validate hashes for the following files: (*)": "오, 오! 다음 파일의 해시를 검증하려는 문제가있었습니다. (*)",
 "Unable to activate window: (*)": "창을 활성화 할 수 없음: (*)",
 "Unable to download Roblox Player installer due to an http error.": "HTTP 오류로 인해 Roblox 플레이어 설치 프로그램을 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to download Roblox Studio installer due to an http error.": "HTTP 오류로 인해 Roblox Studio 설치 프로그램을 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to download Roblox manifest due to an http error. Code: (*)": "HTTP 오류로 인해 Roblox Manifest를 다운로드 할 수 없습니다. 코드: (*)",
 "Unable to download and install Roblox Bundle. Error: (*)": "Roblox 번들을 다운로드하여 설치할 수 없습니다. 오류: (*)",
 "Unable to download and install Roblox Studio Bundle. Error: (*)": "Roblox Studio 번들을 다운로드하여 설치할 수 없습니다. 오류: (*)",
 "Unable to download and install the Roblox Player.": "Roblox 플레이어를 다운로드하여 설치할 수 없습니다..",
 "Unable to download and install the Roblox Studio.": "Roblox 스튜디오를 다운로드하여 설치할 수 없습니다..",
 "Unable to download the Roblox Player.": "Roblox 플레이어를 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to download the Roblox Studio.": "Roblox 스튜디오를 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to export: (*)": "수출 할 수 없음: (*)",
 "Unable to export: (*) [(*)/100]": "수출 할 수 없음: (*) [(*)/100]",
 "Unable to extract Player due to an error!": "오류로 인해 플레이어를 추출 할 수 없습니다!",
 "Unable to extract Studio due to an error!": "오류로 인해 스튜디오를 추출 할 수 없습니다!",
 "Unable to fetch Roblox manifest file due to an http error.": "HTTP 오류로 인해 Roblox Manifest 파일을 가져올 수 없습니다..",
 "Unable to fetch friends list! Exception: (*)": "친구 목록을 가져올 수 없습니다! 예외: (*)",
 "Unable to fetch install bootstrapper settings from Roblox.": "Roblox에서 부트 스트랩퍼 설정을 설치할 수 없습니다..",
 "Unable to find a new file within 20 seconds ((*)/40). Returning with: (*)": "20 초 이내에 새 파일을 찾을 수 없습니다 ((*)/40). 다시 돌아와: (*)",
 "Unable to find channel from URL. Exception: (*)": "Url에서 채널을 찾을 수 없습니다. 예외: (*)",
 "Unable to find friend @(*) in list! User must be unfriended!": "목록에서 친구 @(*)를 찾을 수 없습니다! 사용자는 친구가되어야합니다!",
 "Unable to format url scheme due to an issue.": "문제로 인해 url 체계를 포맷 할 수 없습니다..",
 "Unable to install Fast Flags to the client! Recorded Error: (*)": "클라이언트에게 빠른 깃발을 설치할 수 없습니다! 기록 된 오류: (*)",
 "Unable to install Roblox Bundle: (*)": "Roblox 번들을 설치할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to install Roblox Studio Bundle: (*)": "Roblox Studio 번들을 설치할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to install Roblox Studio due to a verification error.": "확인 오류로 인해 Roblox Studio를 설치할 수 없습니다..",
 "Unable to install Roblox due to a verification error.": "확인 오류로 인해 Roblox를 설치할 수 없습니다..",
 "Unable to load current global settings.": "현재 글로벌 설정을로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to read OrangeBlox file due to the file not existing or unable to be accessed.": "파일이 존재하지 않거나 액세스 할 수 없기 때문에 OrangeBlox 파일을 읽을 수 없습니다..",
 "Unable to read log: (*)": "로그를 읽을 수 없음: (*)",
 "Unable to remove log: (*)": "로그를 제거 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to remove shortcuts: (*)": "바로 가기를 제거 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to reset URL schemes: (*)": "Url 체계를 재설정 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to show about menu: (*)": "메뉴에 대해 표시 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to show validation menu: (*)": "유효성 검사 메뉴를 표시 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to sign Roblox Studio.app: (*)": "Roblox Studio.app에 서명 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to sign Roblox.app: (*)": "Roblox.app에 서명 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to unblock Play Roblox app: (*)": "Roblox 앱 플레이를 차단 해제 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to unblock Run Studio app: (*)": "실행 스튜디오 앱을 차단 해제 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to unblock main bootstrap app: (*)": "메인 부트 스트랩 앱을 차단 해제 할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to unzip Roblox Player installer due to an error.": "오류로 인해 Roblox 플레이어 설치 프로그램을 압축 할 수 없습니다..",
 "Unable to unzip Roblox Studio installer due to an error.": "오류로 인해 Roblox Studio 설치 프로그램을 압축 할 수 없습니다..",
 "Unable to validate codesign: (*)": "CodesIGN을 확인할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to validate hash: (*) => (*)": "해시를 검증 할 수 없습니다: (*)=> (*)",
 "Unable to verify file: (*)": "파일을 확인할 수 없습니다: (*)",
 "Unable to verify file: (*) => (*)": "파일을 확인할 수 없습니다: (*)=> (*)",
 "Update Error for directory ((*)): (*)": "디렉토리의 오류 업데이트 ((*)): (*)",
 "Update Error for file ((*)): (*)": "파일 ((*))의 오류 업데이트: (*)",
 "Update Error: (*)": "업데이트 오류: (*)",
 "Update to v(*) was finished successfully! Restarting bootstrap..": "v(*)에 대한 업데이트가 성공적으로 완료되었습니다! 부트 스트랩 다시 시작..",
 "Update to v(*) was finished successfully! Restarting installer..": "v(*)에 대한 업데이트가 성공적으로 완료되었습니다! 설치자를 다시 시작합니다..",
 "Update v(*) detected!": "v(*)가 감지되었습니다!",
 "Updating Error: (*)": "업데이트 오류: (*)",
 "User selected: (*)": "선택한 사용자: (*)",
 "User: @(*) [(*)]": "사용자: @(*) [(*)]",
 "Validated Color!: (*)": "검증 된 색상!: (*)",
 "Validating Bootstrap Scripts..": "부트 스트랩 스크립트 검증..",
 "Verifying Roblox Install..": "Roblox 설치 확인..",
 "Verifying Roblox Studio Install..": "Roblox Studio 설치 확인..",
 "Waited: (*)/15 seconds": "기다렸다: (*)/15 초",
 "We have detected a new version of OrangeBlox! Would you like to install it? (y/n)": "우리는 새로운 버전의 OrangeBlox를 감지했습니다! 설치 하시겠습니까? (y/n)",
 "WebView2 (vers: (*)) is currently installed!": "WebView2 (vers: (*))가 현재 설치되었습니다!",
 "WebView2 has been installed successfully!": "WebView2가 성공적으로 설치되었습니다!",
 "WebView2 has failed to be installed! Code: (*)": "WebView2가 설치되지 않았습니다! 코드: (*)",
 "WebView2 has failed to be installed! Exception: (*)": "WebView2가 설치되지 않았습니다! 예외: (*)",
 "WebView2 is currently installed!": "WebView2가 현재 설치되었습니다!",
 "Window was triggered! Current count: (*)": "창이 시작되었습니다! 현재 수: (*)",
 "Would you like to skip verification? Hashes that are unable to be validated are listed below:": "확인을 건너 뛰고 싶습니까? 검증 할 수없는 해시는 다음과 같습니다..",
 "Would you like to update Python to (*) using the official Python Installer? (y/n)": "공식 Python 설치 프로그램을 사용하여 Python을 (*)로 업데이트 하시겠습니까? (y/n)",
 "Writing ClientAppSettings.json": "ClientAppSettings.json 작성",
 "You can only see this if you're in debug mode! Template Mod Script has ran (*) times!": "디버그 모드에있는 경우에만 볼 수 있습니다! 템플릿 모드 스크립트는 (*)시간이 실행되었습니다!",
 "You have selected (*)!": "당신은 선택했습니다 (*)!",
 "You have selected the following folder to install the bootstrap into: (*)": "부트 스트랩을 설치하기 위해 다음 폴더를 선택했습니다: (*)",
 "You were redirected to a link shortcut with id \"(*)\" but it doesn't exist under your settings.": "Id \"(*)\"가있는 링크 단축키로 리디렉션되었지만 설정에는 존재하지 않습니다..",
 "You're already in the latest version of Python!": "당신은 이미 Python의 최신 버전에 있습니다!",
 "Your FFlags have been installed to Roblox (*)!": "당신의 FFlags는 Roblox (*)에 설치되었습니다!",
 "[(*)/(*)] BloxstrapRPC Information (y/n)": "[(*)/(*)] BloxstrapRPC 정보 (y/n)",
 "[(*)/(*)] Publishing Game Information (y/n)": "[(*)/(*)] 출판 게임 정보 (y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Closing Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox 종료 정보 (예/아니오)",
 "[(*)/(*)] Roblox Connecting Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox 연결 정보 (y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Crashing Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox 충돌 정보 (y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Disconnecting Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox 연결 정보 (y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Opening Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox 개방 정보 (y/n)",
 "[(*)] = Full Reinstall Roblox [No Resetting]": "[(*)] = 전체 재설치 Roblox [재설정 없음]",
 "[(*)] = Full Reinstall Roblox [Removes User Data]": "[(*)] = 전체 재설치 Roblox [사용자 데이터 제거]",
 "[(*)] = Install Vanilla Roblox": "[(*)] = 바닐라로 블록을 설치하십시오",
 "[(*)] = Install Vanilla Roblox Studio": "[(*)] = Vanilla Roblox Studio를 설치하십시오",
 "[(*)] = Reinstall Roblox": "[(*)] = Roblox를 다시 설치하십시오",
 "[(*)] = Reinstall Roblox Studio": "[(*)] = Roblox Studio를 다시 설치하십시오",
 "[(*)] = Uninstall Roblox": "[(*)] = Roblox를 제거합니다",
 "[(*)] = Uninstall Roblox Studio": "[(*)] = Roblox Studio 제거를 제거하십시오",
 "[(*)] = Uninstall Roblox [Removes User Data]": "[(*)] = 제거 Roblox [사용자 데이터 제거]",
 "[(*)] = Uninstall Vanilla Roblox": "[(*)] = 바닐라로 블록을 제거하십시오",
 "[(*)] = Uninstall Vanilla Roblox Studio": "[(*)] = 바닐라로 블록 스튜디오를 제거하십시오",
 "[MOD SCRIPT]: (*)": "[모드 스크립트]: (*)",
 "[exit] = Exit Mod Selector": "[출구] = 종료 모드 선택기",
 "https://clientsettings.roblox.com/v2/user-channel?binaryType=(*)": "https://ClientSettings.Roblox.com/v2/user-channel?binarytype=(*)",
 "v(*) [Current] => v(*) [Latest]": "v(*) [Current] => v(*) [최신]",
 "⚠️ Download Location: (*)": "⚠️ 다운로드 위치: (*)",
 "⚠️ Download location: (*) => (*)": "⚠️ 다운로드 위치: (*)=> (*)",
 "✅ Download Location: (*)": "✅ 다운로드 위치: (*)",
 "✅ Download location: (*) => (*)": "✅ 다운로드 위치: (*)=> (*)",
 "❌ Download Location: (*)": "❌ 다운로드 위치: (*)",
 "❌ Download location: (*) => (*)": "❌ 다운로드 위치: (*)=> (*)",
 "🔨 Download Location: (*)": "🔨 다운로드 위치: (*)",
 "🔨 Download location: (*) => (*)": "🔨 다운로드 위치: (*)=> (*)",
 "Option finished! Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "옵션 완료! 메인 메뉴로 돌아가고 싶습니까? 아니면 Roblox로 계속 하시겠습니까?",
 "(*) Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "(*)메인 메뉴로 돌아가고 싶습니까, 아니면 Roblox로 계속 하시겠습니까?",
 "Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "메인 메뉴로 돌아가고 싶습니까? 아니면 Roblox로 계속 하시겠습니까?",
 "Activity Tracking": "활동 추적",
 "Allow access to other Python files": "다른 파이썬 파일에 액세스 할 수 있습니다",
 "Allow access to use RobloxFastFlagsInstaller directly": "RobloxFastFlagsInstaller를 직접 사용하도록 액세스 할 수 있습니다",
 "Allow detecting every Roblox event": "모든 Roblox 이벤트를 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting loading plugins from the web.": "웹에서로드 플러그인을 감지 할 수 있습니다..",
 "Allow detecting studio log information.": "스튜디오 로그 정보 감지 허용..",
 "Allow detecting the current Roblox channel": "현재 Roblox 채널을 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when BloxstrapRPC is triggered": "BloxstrapRPC가 트리거 될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when FFlags are loaded": "FFlag가로드 될 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when Roblox Channel is saved": "Roblox 채널이 저장 될 때 감지 허용 허용",
 "Allow detecting when Roblox HttpResponses are ran": "Roblox httprponses가 실행될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when Roblox Server IPs are loaded": "Roblox 서버 IP가로드 될 때 감지 허용 허용",
 "Allow detecting when Roblox closes": "Roblox가 닫히면 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when Roblox closes an extra window.": "Roblox가 추가 창을 닫을 때 감지 허용..",
 "Allow detecting when Roblox crashes": "Roblox가 충돌 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when Roblox has saved to Roblox": "Roblox가 Roblox에 저장했을 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when Roblox loads a game fully": "Roblox가 게임을 완전히로드 할 때 감지 허용하십시오",
 "Allow detecting when Roblox logging in fails": "Roblox 로깅이 실패 할 때 감지 허용하십시오",
 "Allow detecting when Roblox passes update checks": "Roblox가 업데이트 점검을 통과 할 때 감지 허용합니다",
 "Allow detecting when Roblox starts": "Roblox가 시작될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when Roblox was closed by the module due to a shared launch": "공유 출시로 인해 Roblox가 모듈에 의해 닫힐 때 감지 허용",
 "Allow detecting when Unknown Roblox Handlers are detected": "알 수없는 Roblox 핸들러가 감지 될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when a feature in your studio data is loading": "스튜디오 데이터의 기능이로드 될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when a flag in your studio data has expired": "스튜디오 데이터의 깃발이 만료되었을 때 감지 허용",
 "Allow detecting when a game audio device starts recording": "게임 오디오 장치가 녹음을 시작할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when a game audio device stops recording": "게임 오디오 장치가 녹음을 중지 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when a new Roblox Studio window is created": "새로운 Roblox 스튜디오 창이 생성 될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when a new game audio device is available": "새 게임 오디오 장치를 사용할 때 감지 허용",
 "Allow detecting when a plugin is loading": "플러그인이로드 될 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when a plugin is unloading": "플러그인이 언로드 될 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when loading any server": "서버를로드 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when loading party": "파티를로드 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when loading private server": "개인 서버를로드 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when loading public server": "공개 서버를로드 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when loading reserved server": "예약 서버를로드 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when teleporting fails": "순간 이동이 실패 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when the Roblox Launcher is destroyed": "Roblox 발사기가 파괴 될 때 감지 허용",
 "Allow detecting when the Roblox websocket is loose and about to disconnect": "Roblox WebSocket이 느슨하고 연결을 끊을 때 감지 허용",
 "Allow detecting when watchdog was reconnected": "Watchdog을 다시 연결했을 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you are publishing the game": "게임을 게시 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you close a place/document": "장소/문서를 닫을 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you connect to a team connect server.": "Team Connect 서버에 연결할 때 감지 허용..",
 "Allow detecting when you disconnect due to lost connection in a Studio server": "스튜디오 서버에서 연결 손실로 인해 연결을 끊을 때 감지 허용",
 "Allow detecting when you disconnect from a game": "게임에서 연결을 끊을 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you disconnect from playtesting.": "플레이 테스트에서 연결을 끊을 때 감지 할 수 있습니다..",
 "Allow detecting when you disconnect to a team connect server.": "Team Connect 서버와 연결을 끊을 때 감지 할 수 있습니다..",
 "Allow detecting when you fully load a game": "게임을 완전히로드 할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you have logged into studio successfully": "스튜디오에 성공적으로 로그인했을 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you leave a game": "게임을 떠날 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow detecting when you loaded a place/document": "장소/문서를로드했을 때 감지 허용",
 "Allow detecting when you started a playtest": "플레이 테스트를 시작했을 때 감지 허용",
 "Allow detecting when you teleport places": "장소를 순간 이동할 때 감지 할 수 있습니다",
 "Allow getting Job ID, Place ID and Roblox IP": "구인 ID, ID 및 Roblox IP를 얻을 수 있습니다",
 "Allow getting Roblox error log messages": "Roblox 오류 로그 메시지를받을 수 있습니다",
 "Allow getting Roblox log messages": "Roblox 로그 메시지를받을 수 있습니다",
 "Allow getting Roblox warning log messages": "Roblox 경고 로그 메시지를받을 수 있습니다",
 "Allow getting join info for a game": "게임에 가입 정보를 얻을 수 있습니다",
 "Bootstrap Settings": "부트 스트랩 설정",
 "Change the Roblox Window Size and Position": "Roblox 창 크기와 위치를 변경하십시오",
 "Change your Roblox client flags": "Roblox 클라이언트 플래그를 변경하십시오",
 "Change your Roblox client flags (with saving)": "Roblox 클라이언트 플래그 변경 (저장)",
 "Clear Installed Mods [Reinstall Roblox]": "설치된 모드를 클리어 [Roblox를 다시 설치]",
 "Clear Temporary Storage": "명확한 임시 저장소",
 "Configure or send notifications through Bootstrap": "부트 스트랩을 통해 알림을 구성하거나 보내십시오",
 "Configure your Roblox Player's branding": "Roblox 플레이어의 브랜딩을 구성하십시오",
 "Configure your Roblox Studio's branding": "Roblox Studio의 브랜딩을 구성하십시오",
 "Configure your avatar maps": "아바타 맵을 구성하십시오",
 "Configure your cursors": "커서를 구성하십시오",
 "Configure your mods": "모드를 구성하십시오",
 "Configure your player sounds": "플레이어 소리를 구성하십시오",
 "Connect to Existing Roblox": "기존 Roblox에 연결하십시오",
 "Connect to Existing Roblox Studio": "기존 Roblox 스튜디오에 연결하십시오",
 "Continue to Roblox": "계속 Roblox로",
 "Continue to Roblox [Multi-Instance]": "Roblox [Multi-instance]로 계속",
 "Roblox Link Shortcuts": "Roblox 링크 단축키",
 "Create a new shortcut": "새 바로 가기를 만듭니다",
 "Create a new user shortcut": "새로운 사용자 바로 가기를 만듭니다",
 "Credits": "크레딧",
 "Debugging": "디버깅",
 "Delete a shortcut": "바로 가기를 삭제하십시오",
 "Detect when Voice Chats on the client end": "클라이언트에서 음성 채팅이 끝나는 시점을 감지하십시오",
 "Detect when Voice Chats on the client start": "클라이언트에서 음성 채팅이 시작되는 시점을 감지하십시오",
 "Detect when you mute your microphone during your Roblox Voice Chat": "Roblox 음성 채팅 중에 마이크 음소",
 "Detect when you unmute your microphone during your Roblox Voice Chat": "Roblox 음성 채팅 중에 마이크를 해제 해날 때 감지하십시오..",
 "Disable Appling Mods": "Appling Mods를 비활성화합니다",
 "Do all of the above": "위의 모든 것을 수행하십시오",
 "Do curl-ups": "컬을하십시오",
 "Do jumping-jacks": "점프 잭을하십시오",
 "Do neither": "둘 다",
 "Do push-ups": "팔 굽혀 펴기",
 "Do weight-lifting": "체중 감량을하십시오",
 "Edit ModScript.py executable": "Modscript.py 실행 파일 편집",
 "Edit and save your bootstrap configuration file": "부트 스트랩 구성 파일을 편집하고 저장하십시오",
 "Edit or view your bootstrap configuration file": "부트 스트랩 구성 파일을 편집하거나보십시오",
 "Edit the OrangeAPI executable": "OrangeAPI 실행 파일을 편집하십시오",
 "Edit the RobloxFastFlagInstaller executable": "Robloxfastflaginstaller 실행 파일을 편집하십시오",
 "Edit the main bootstrap executable": "메인 부트 스트랩 실행 가능을 편집하십시오",
 "End All Roblox Instances": "모든 Roblox 인스턴스를 종료하십시오",
 "End All Roblox Studio Instances": "모든 Roblox 스튜디오 인스턴스를 종료하십시오",
 "Finished checking for updates!": "업데이트 확인 완료!",
 "Finished checking for updates! Would you like to run it now? (y/n)": "업데이트 확인 완료! 지금 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Focus the Roblox Window to the top window": "Roblox 창을 상단 창에 집중하십시오",
 "Gain access to unzip files that it may have access to.": "액세스 할 수있는 압축 파일에 액세스하십시오..",
 "Generate a new shortcut app": "새로운 바로 가기 앱을 생성하십시오",
 "Get all the currently opened Roblox PIDs": "현재 열린 Roblox Pids를 모두 얻으십시오",
 "Get and view your Roblox client flags": "Roblox 클라이언트 플래그를 얻고보십시오",
 "Get bootstrap info": "부트 스트랩 정보를 얻으십시오",
 "Get current size of the Roblox Logs folder": "Roblox Logs 폴더의 현재 크기를 가져옵니다",
 "Get data in a separate configuration": "별도의 구성으로 데이터를 가져옵니다",
 "Get if Roblox has launched from the bootstrap": "Roblox가 Bootstrap에서 발사 된 경우 얻으십시오",
 "Get if the bootstrap is in Debug Mode": "부트 스트랩이 디버그 모드에 있는지 확인하십시오",
 "Get if your Python executable is supported.": "파이썬 실행 파일이 지원되는 경우 받으십시오..",
 "Get if your computer is 32 bit of Windows.": "컴퓨터가 32 비트의 Windows인지 확인하십시오..",
 "Get if your computer is connected to the internet.": "컴퓨터가 인터넷에 연결되어 있는지 확인하십시오..",
 "Get if your operating system version is within a certain version.": "운영 체제 버전이 특정 버전 내에 있는지 확인하십시오..",
 "Get information about all your installed mods": "설치된 모든 모드에 대한 정보를 얻으십시오",
 "Get information about the Roblox client such as the logged in user, accessible policies and settings.": "로그인 한 사용자, 액세스 가능한 정책 및 설정과 같은 Roblox 클라이언트에 대한 정보를 얻습니다..",
 "Get the Roblox installation folder": "Roblox 설치 폴더를 가져옵니다",
 "Get the current latest Roblox window's PID": "최신 Roblox 창의 PID를 얻으십시오",
 "Get the current version of the opposite application (Roblox Player -> Studio, Studio -> Player)": "반대 응용 프로그램의 현재 버전 (Roblox Player-> Studio, Studio-> Player)",
 "Get the currently installed Roblox version": "현재 설치된 Roblox 버전을 가져 오십시오",
 "Get the latest Roblox version": "최신 Roblox 버전을 얻으십시오",
 "Get the latest version of the opposite application (Roblox Player -> Studio, Studio -> Player)": "반대 응용 프로그램의 최신 버전 (Roblox Player-> Studio, Studio-> Player)",
 "Global Setting Modifications": "글로벌 설정 수정",
 "Grant full control to Python APIs with no sense of security.": "보안 감각없이 Python API에 대한 모든 제어를 허용하십시오..",
 "Grant permissions to read/edit other files": "다른 파일을 읽고/편집 할 수있는 권한을 부여합니다",
 "Import outside modules from source": "소스에서 외부 모듈을 가져옵니다",
 "Listed all unfriended friends!": "모든 비 친구 친구를 나열했습니다!",
 "Listed all unfriended friends! Would you like to run Roblox? (y/n)": "모든 비 친구 친구를 나열했습니다! Roblox를 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Make a DELETE request to any website.": "모든 웹 사이트에 삭제 요청을하십시오..",
 "Make a GET request to any website.": "모든 웹 사이트에 요청을하십시오..",
 "Make a POST request to any website.": "모든 웹 사이트에 게시물 요청을하십시오..",
 "Mod Script Settings": "모드 스크립트 설정",
 "Mod Settings has been saved!": "모드 설정이 저장되었습니다!",
 "Mod Settings has been saved! Would you like to go to Roblox? (y/n)": "모드 설정이 저장되었습니다! Roblox에 가고 싶습니까? (y/n)",
 "Open Mods Folder": "모드 폴더 열기",
 "Open Mods Manager": "모드 관리자 열기",
 "Open Settings": "열기 설정",
 "OrangeBlox Installer Options": "OrangeBlox 설치 프로그램 옵션",
 "OrangeBlox has been modified!": "OrangeBlox가 수정되었습니다!",
 "OrangeBlox has been modified! Would you like to run it now? (y/n)": "OrangeBlox가 수정되었습니다! 지금 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Print a console in a yellow text (indicates a warning)": "노란색 텍스트로 콘솔을 인쇄합니다 (경고를 나타냅니다)",
 "Print a console in green (indicates success)": "녹색으로 콘솔을 인쇄하십시오 (성공을 나타냅니다)",
 "Print a console in red (indicates an error)": "콘솔을 빨간색으로 인쇄합니다 (오류 표시)",
 "Print a console in the standard white color": "표준 흰색으로 콘솔을 인쇄하십시오",
 "Print a message on the python console using an ANSI 256 bit color number.": "Ansi 256 비트 컬러 번호를 사용하여 파이썬 콘솔에 메시지를 인쇄하십시오..",
 "Receive the ability to restart preparation when Roblox is not opened.": "Roblox가 열리지 않을 때 준비를 다시 시작하는 기능을 받으십시오..",
 "Reset All Mod Script Configurations": "모든 모드 스크립트 구성을 재설정하십시오",
 "Roblox Installer Options": "Roblox 설치 프로그램 옵션",
 "Roblox Instances have been ended!": "Roblox 인스턴스가 종료되었습니다!",
 "Roblox Instances have been ended! Would you like to rerun it? (y/n)": "Roblox 인스턴스가 종료되었습니다! 다시 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Roblox Link Shortcut Settings are now saved!": "Roblox 링크 바로 가기 설정이 저장되었습니다!",
 "Roblox Link Shortcut Settings are now saved! Would you like to run it now? (y/n)": "Roblox 링크 바로 가기 설정이 저장되었습니다! 지금 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Roblox Modifications & Settings": "Roblox 수정 및 설정",
 "Roblox has been modified!": "Roblox가 수정되었습니다!",
 "Roblox has been modified! Would you like to run it now? (y/n)": "Roblox가 수정되었습니다! 지금 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Run Fast Flag Installer": "빠른 플래그 설치 프로그램을 실행하십시오",
 "Run a shortcut in a new instance": "새 인스턴스에서 바로 가기를 실행하십시오",
 "Run other scripts or commands": "다른 스크립트 또는 명령을 실행하십시오",
 "Send messages through your Discord Webhooks": "Discord WebHooks를 통해 메시지를 보냅니다",
 "Send notifications through OrangeLoader": "OrangeLoader를 통해 알림을 보냅니다",
 "Send requests through Bloxstrap RPC": "BloxstrapRPC를 통해 요청을 보냅니다",
 "Set the Roblox Window Icon [Windows Only]": "Roblox 창 아이콘 설정 [Windows 만]",
 "Set the Roblox Window Title [Windows Only]": "Roblox 창 제목을 설정 [Windows 만]",
 "Set your bootstrap configuration within executable": "실행 파일 내에 부트 스트랩 구성을 설정하십시오",
 "Settings has been saved!": "설정이 저장되었습니다!",
 "Settings has been saved! Would you like to go to Roblox? (y/n)": "설정이 저장되었습니다! Roblox에 가고 싶습니까? (y/n)",
 "Special Mod Settings": "특수 모드 설정",
 "Store data in a separate configuration": "데이터를 별도의 구성으로 저장하십시오",
 "Sync Mods from Installation Folder": "설치 폴더에서 모드를 동기화합니다",
 "Sync finished!": "동기화 완료!",
 "Sync finished! Would you like to run Roblox now? (y/n)": "동기화 완료! 지금 Roblox를 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Sync from Configuration": "구성에서 동기화됩니다",
 "Sync to Configuration": "구성에 동기화됩니다",
 "Temporary storage has been removed!": "임시 스토리지가 제거되었습니다!",
 "Temporary storage has been removed! Would you like to run it now? (y/n)": "임시 스토리지가 제거되었습니다! 지금 실행 하시겠습니까? (y/n)",
 "Unknown Requirement": "알 수없는 요구 사항",
 "View your bootstrap configuration file": "부트 스트랩 구성 파일을보십시오",
 "Would you like to go to Roblox? (y/n)": "Roblox에 가고 싶습니까? (y/n)",
 "Would you like to go to Roblox?": "Roblox에 가고 싶습니까?",
 "(*)Check for Updates [(*)](*)": "(*)업데이트 확인 [(*)] (*)",
 "(*)New Updates Available! [v(*) => v(*)] [(*)](*)": "(*)새로운 업데이트 사용 가능! [v(*)=> v(*)] [(*)] (*)",
 "Update Python (*)[v(*) => v(*)](*)": "Python (*) [v(*)=> v(*)] (*)업데이트",
 "(*)[v(*) => v(*)](*)": "(*) [v(*)=> v(*)] (*)",
 "(*). @(*) [ID: (*)]": "(*). @(*) [Id: (*)]",
 "Clear All Unneeded Files": "불필요한 모든 파일을 지우십시오",
 "Clear App Locks ((*))": "클리어 앱 잠금 ((*))",
 "Clear Bootstrap Images ((*))": "투명 부트 스트랩 이미지 ((*))",
 "Clear Downloaded Roblox Files ((*))": "다운로드 된 Roblox 파일 ((*)) 지우기",
 "Clear OrangeBlox Logs ((*))": "OrangeBlox 로그 지우기 ((*))",
 "Clear Python Cache ((*))": "청소 파이썬 캐시 ((*))",
 "Clear Roblox Installers ((*))": "Clear Roblox 설치자 ((*))",
 "Clear Roblox Logs ((*))": "Roblox 로그 지우기 ((*))",
 "Clear Unneeded Mods ((*))": "깨끗한 불필요한 개조 ((*))",
 "Disable Mod Scripts": "모드 스크립트를 비활성화합니다",
 "Switch to (*)": "(*)로 전환",
 "Are you sure you want to run OrangeBlox installer?": "OrangeBlox 설치 프로그램을 실행 하시겠습니까?",
 "Are you sure you would like to use this FFlag JSON?": "이 FFlag json을 사용 하시겠습니까?",
 "Removing Old Scripts..": "오래된 스크립트 제거..",
 "Successfully activated terminal!": "성공적으로 활성화 된 터미널!",
 "Successfully connected to script!": "스크립트에 성공적으로 연결되었습니다!",
 "Syncing was rejected by the user!": "동기화는 사용자가 거부했습니다!",
 "Unknown User": "알 수없는 사용자",
 "User selected: 1": "선택한 사용자: 1",
 "User selected: False": "선택한 사용자: false",
 "User selected: None": "선택한 사용자: 없음",
 "User selected: True": "선택한 사용자: true",
 "You're getting good at this!": "당신은 이것에 대해 잘 지내고 있습니다!",
 "[1] = Roblox Player": "[1] = Roblox 플레이어",
 "[2] = Update Old Mods": "[2] = 오래된 모드를 업데이트하십시오",
 "Disconnected from Studio Server!": "Studio Server에서 분리되었습니다!",
 "Mods Enabled: Yes": "개조 활성화: 예",
 "User selected: 0": "선택한 사용자: 0",
 "Allow detecting when the user is logged on": "사용자가 로그온시 감지 허용",
 "Get if the Roblox client is open": "Roblox 클라이언트가 열려 있는지 확인하십시오",
 "Unfriended Friends": "친구들이없는 친구",
 "About OrangeBlox": "OrangeBlox에 대해",
 "Bootstrap Loader Logs:": "부트 스트랩 로더 로그:",
 "Bootstrap Verification Failed": "부트 스트랩 확인이 실패했습니다",
 "Clear Debug Window Logs": "디버그 창 로그를 지우십시오",
 "Close App": "앱을 닫습니다",
 "Close Debug Window": "디버그 창을 닫습니다",
 "Continue without validation": "검증없이 계속하십시오",
 "Security Notice": "보안 통지",
 "Unfriend Detected!": "친구가 감지되었습니다!",
 "Joining Studio Server": "Studio Server에 가입",
 "Joining Server": "가입 서버",
 "Joining Private Server": "개인 서버 가입",
 "Joining Public Server": "공개 서버 가입",
 "Joining Reserved Server": "예약 서버 가입",
 "Joining Party Server": "파티 서버 가입",
 "Joining Team Connect Server": "Team Connect 서버 가입",
 "You have connected to a server from (*)!": "(*)에서 서버에 연결했습니다!",
 "You have connected to a private server from (*)!": "(*)의 개인 서버에 연결했습니다!",
 "You have connected to a reserved server from (*)!": "(*)의 예약 서버에 연결했습니다!",
 "You have connected to a public server from (*)!": "(*)에서 공개 서버에 연결했습니다!",
 "You have connected to a party server from (*)!": "(*)의 파티 서버에 연결했습니다!",
 "You have connected to a studio server from (*)!": "(*)의 스튜디오 서버에 연결했습니다!",
 "Oh! @(*) has unfriended you while you were away! ;(": "오! @(*)는 당신이 떨어져있는 동안 당신을 친구들에게 비난했습니다! ; (",
 "Oh! @(*) has unfriended you! ;(": "오! @(*)는 당신을 친구들이 겪지 않았습니다! ; (",
 "OrangeBlox Update Available!": "OrangeBlox 업데이트 가능!",
 "OrangeBlox v(*) is now available for download! Install the update by opening the main menu, checking for updates and then install!": "OrangeBlox v(*)가 이제 다운로드 할 수 있습니다! 기본 메뉴를 열고 업데이트를 확인한 다음 설치하여 업데이트를 설치하십시오!",
 "Hello!": "안녕하세요!",
 "Python Update Available!": "파이썬 업데이트 가능!",
 "Python (*) is now available for download! Install the update by opening the main menu, checking for Python updates and then install!": "Python (*)이 다운로드 할 수 있습니다! 기본 메뉴를 열고 Python 업데이트를 확인한 다음 설치하여 업데이트를 설치하십시오!",
 "If you see this, your notifications are set up! Great job!": "이것을 보면 알림이 설정됩니다! 좋은 일!",
 "Hash Verification is currently disabled. Please check your configuration and mod scripts if you didn't disable this!": "해시 확인이 현재 비활성화되었습니다. 비활성화하지 않은 경우 구성 및 모드 스크립트를 확인하십시오!",
 "Copy": "복사",
 "Cut": "자르다",
 "Edit": "편집하다",
 "End All Roblox Studio Windows": "모든 Roblox Studio Windows를 종료하십시오",
 "End All Roblox Windows": "모든 Roblox 창문을 종료하십시오",
 "File": "파일",
 "For example, Windows Defender may detect OrangeBlox with Win32/Wacapew.C!ml. You may need to authorize the app through your anti-virus or build the app directly in order to allow use.": "예를 들어, Windows Defender는 Win32/Wacapew.c! ML로 OrangeBlox를 감지 할 수 있습니다. 안티 바이러스를 통해 앱을 승인하거나 사용할 수 있도록 앱을 직접 구축해야 할 수도 있습니다..",
 "Force Load Debug Window Logs": "힘을로드 디버그 창 로그",
 "GitHub Issues": "Github 문제",
 "Go to bootstrap terminal window!": "부트 스트랩 터미널 창으로 이동하십시오!",
 "Help": "돕다",
 "New Bootstrap Window": "새로운 부트 스트랩 창",
 "Ooh! Hi there! Welcome to OrangeBlox 🍊!": "오! 안녕하세요! OrangeBlox에 오신 것을 환영합니다!",
 "Open Credits": "오픈 크레딧",
 "Open Debug Window": "디버그 창을 엽니 다",
 "Open Roblox": "오픈 Roblox",
 "Open Roblox [Multi-Instance]": "Open Roblox [Multi-instance]",
 "Play Roblox": "Roblox를 플레이하십시오",
 "Multi-Play Roblox": "멀티 플레이 Roblox",
 "Connect to Existing Roblox Window": "기존 Roblox 창에 연결하십시오",
 "Connect to Existing Roblox Studio Window": "기존 Roblox Studio 창에 연결하십시오",
 "Open Roblox Installer Options": "Roblox 설치 프로그램 옵션을 열십시오",
 "End Roblox": "끝 Roblox",
 "End Roblox Studio": "END Roblox 스튜디오",
 "Open Shortcuts Menu": "바로 가기 메뉴 열기",
 "Exit Mods Manager": "종료 모드 관리자",
 "Options": "옵션",
 "OrangeBlox Wiki": "OrangeBlox 위키",
 "Paste": "반죽",
 "Quit OrangeBlox": "OrangeBlox를 종료하십시오",
 "Redo": "다시 하다",
 "Refresh App Configuration": "앱 구성을 새로 고침합니다",
 "Run Fast Flags Installer": "빠른 플래그 설치 프로그램을 실행하십시오",
 "Run Roblox Studio": "Roblox Studio를 실행하십시오",
 "Select All": "모두를 선택하십시오",
 "Shortcuts": "바로 가기",
 "Uh oh!": "오, 오!",
 "Uh oh! There was an issue trying to validate hashes for the following files:": "오, 오! 다음 파일의 해시를 검증하려는 문제가있었습니다..",
 "Undo": "끄르다",
 "Unlock App Lock": "앱 잠금을 해제하십시오",
 "View": "보다",
 "Window": "창문",
 "Your copy of OrangeBlox was unable to be validated and might be tampered with!": "OrangeBlox의 사본은 검증 될 수 없었고 변조 될 수 있습니다!",
 "Bootstrap Version (*)(*)Made by @EfazDev": "부트 스트랩 버전 (*)(*)@EfazDev에 의해 만들어졌습니다",
 "(*) [BUNDLE] Failed to download Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 는 Roblox 플레이어를 다운로드하지 못했습니다. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Failed to download and install Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 플레이어를 다운로드하여 설치하지 못했습니다. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Failed to extract Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 플레이어를 추출하지 못했습니다. (*)",
 "(*) [BUNDLE] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [BUNDLE] RobloxFastFlagsInstaller는 macOS 및 Windows에만 지원됩니다. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to download and install Roblox Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 번들을 다운로드하여 설치할 수 없습니다! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to download and install Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Studio 번들을 다운로드하여 설치할 수 없습니다! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to fetch Roblox manifest file! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Manifest 파일을 가져올 수 없습니다! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to fetch bootstrapper settings. (*)": "(*) [BUNDLE] 부트 스트랩 설정을 가져올 수 없습니다. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Roblox couldn't be found! (*)": "(*) [FFLAGS] Roblox를 찾을 수 없었습니다! (*)",
 "(*) [FFLAGS] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [FFLAGS] RobloxFastFlagsInstaller는 macOS 및 Windows에만 지원됩니다. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] RobloxFastFlagsInstaller는 macOS 및 Windows에만 지원됩니다. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Unable to find file. (*)": "(*)configuración_global 파일을 찾을 수 없습니다. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to download Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 는 Roblox Studio를 다운로드하지 못했습니다. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to download and install Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox Studio를 다운로드하여 설치하지 못했습니다. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to extract Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 는 Roblox Studio를 추출하지 못했습니다. (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer couldn't be found! (*)": "(*) [INSTALL] 설치 프로그램을 찾을 수 없었습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer couldn't be started! (*)": "(*) [INSTALL] 설치 프로그램을 시작할 수 없었습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has been failed! (*)": "(*) [INSTALL] 설치자가 실패했습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Latest Version couldn't be fetched! (*)": "(*) [INSTALL] 최신 버전을 가져올 수 없습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [INSTALL] RobloxFastFlagsInstaller는 macOS 및 Windows에만 지원됩니다. (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to download and install Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 번들을 다운로드하여 설치할 수 없습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to download and install Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox Studio 번들을 다운로드하여 설치할 수 없습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch Roblox manifest file! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox Manifest 파일을 가져올 수 없습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch bootstrapper settings. (*)": "(*) [INSTALL] 부트 스트레이퍼 설정을 가져올 수 없습니다. (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch latest version. (*)": "(*) [INSTALL] 최신 버전을 가져올 수 없습니다. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Something went wrong with making mod! (*)": "(*) [MOD_GEN] Mod를 만드는 데 문제가 발생했습니다! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Mod Updater has failed! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Mod updater가 실패했습니다! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Something went wrong with updating mod! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 모드 업데이트에 문제가 발생했습니다! (*)",
 "Downloading pip from pypi..": "Pypi에서 PIP 다운로드..",
 "Failed to download Python installer.": "Python Installer를 다운로드하지 못했습니다..",
 "Failed to find latest Python version.": "최신 파이썬 버전을 찾지 못했습니다..",
 "Installing Roblox": "Roblox 설치",
 "Installing Roblox Studio": "Roblox Studio 설치",
 "Python installer has been executed: (*)": "파이썬 설치 프로그램이 실행되었습니다: (*)",
 "Successfully downloaded pip! Installing to Python..": "Pip를 성공적으로 다운로드했습니다! 파이썬에 설치..",
 "Successfully installed pip to Python executable!": "PIP를 Python 실행 파일에 성공적으로 설치했습니다!",
 "Successfully reinstalled Roblox Player!": "Roblox 플레이어를 성공적으로 다시 설치하십시오!",
 "Successfully reinstalled Roblox Studio!": "Roblox 스튜디오를 성공적으로 다시 설치했습니다!",
 "Unable to download pip due to no internet access.": "인터넷 액세스가 없어 pip를 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Uninstalling Roblox": "Roblox 제거",
 "Uninstalling Roblox Studio": "Roblox 스튜디오 제거",
 "(*) [BUNDLE] Cleaning up Player! (*)": "(*) [BUNDLE] 플레이어 청소! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Cleaning up Studio! (*)": "(*) [BUNDLE] 스튜디오 청소! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Closing Roblox Studio.. (*)": "(*) [BUNDLE] 닫는 Roblox Studio.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Closing Roblox.. (*)": "(*) [BUNDLE] 닫는 Roblox.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Package [(*)].. (*)": "(*) [BUNDLE] 패키지 다운로드 [(*)].. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Packages [(*)].. (*)": "(*) [BUNDLE] 패키지 다운로드 [(*)].. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Packages.. (*)": "(*) [BUNDLE] 패키지 다운로드.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Roblox App! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 앱 다운로드! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Roblox Studio App! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Studio 앱 다운로드! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Extracting Roblox App! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 앱 추출! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Extracting Roblox Studio App! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Studio 앱 추출! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Bootstrap Settings.. (*)": "(*) [BUNDLE] 부트 스트랩 설정 페치.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Latest Player Version.. (*)": "(*) [BUNDLE] 최신 플레이어 버전 가져 오기.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Latest Studio Version.. (*)": "(*) [BUNDLE] 최신 스튜디오 버전 가져 오기.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Package Manifest.. (*)": "(*) [BUNDLE] 패키지 가져 오기.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Moving Roblox Files! (*)": "(*) [BUNDLE] 로 블록 파일 이동! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Moving Roblox Studio Files! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Studio 파일 이동! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Successfully installed Roblox Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 번들을 성공적으로 설치했습니다! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Successfully installed Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Studio 번들을 성공적으로 설치했습니다! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Verifying Roblox Install.. (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox 설치 확인.. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Verifying Roblox Studio Install.. (*)": "(*) [BUNDLE] Roblox Studio 설치 확인.. (*)",
 "[Connection Handler]: Connection may be broken. Error: (*)": "[연결 핸들러]: 연결이 끊어 질 수 있습니다. 오류: (*)",
 "[Connection Handler]: Deactivated Discord Presence!": "[연결 핸들러]: 불일치가 비활성화되었습니다!",
 "[Connection Handler]: Reactivated Discord Presence!": "[Connection handler]: 재 활성화 된 불일치 존재!",
 "[Connection Handler]: Started Discord Presence!": "[연결 핸들러]: 불화가 시작되었습니다!",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord! Error: (*)": "[연결 핸들러]: 불화에 연결할 수 없습니다! 오류: (*)",
 "(*) [FFLAGS] Asking for permissions.. (*)": "(*) [FFLAGS] 권한 요청.. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Creating ClientSettings Folder.. (*)": "(*) [FFLAGS] ClientSettings 폴더 생성.. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Ending Roblox Windows.. (*)": "(*) [FFLAGS] Roblox 창 종료 중.. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Merging Possible Configurations.. (*)": "(*) [FFLAGS] 가능한 구성 병합.. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Saved FFlags! (*)": "(*) [FFLAGS] 절약 된 FFlags! (*)",
 "(*) [FFLAGS] Saving Configuration.. (*)": "(*) [FFLAGS] 구성 저장.. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Asking for permissions.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 권한을 요구합니다.. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Ending Roblox Windows.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 끝 Roblox Windows 끝.. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finalizing Tree! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 트리 마무리! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finding Global Basic Settings.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 글로벌 기본 설정 찾기.. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finding root of file! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 파일의 루트 찾기! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Found Global Basic Settings File! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] Global Basic 설정 파일을 찾았습니다! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Reading XML File! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] Xml 파일을 읽는다! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Recreating XML Base! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] Xml베이스 재현! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Recreating XML Tree! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] Xml 트리 재현! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Successfully saved Global Basic Settings! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 는 Global Basic 설정을 성공적으로 저장했습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Awaiting Roblox to Close.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox를 기다리고 있습니다.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Downloading Roblox Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 설치 프로그램 다운로드.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Downloading Roblox Studio Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox Studio 설치 프로그램 다운로드.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Ending Roblox Instances.. (*)": "(*) [INSTALL] 종료 Roblox 인스턴스.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching Current Version and Channel! (*)": "(*) [INSTALL] 현재 버전과 채널 가져 오기! (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching Current Version and Channel.. (*)": "(*) [INSTALL] 현재 버전 및 채널 가져 오기.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching current version and channel! (*)": "(*) [INSTALL] 현재 버전과 채널 가져 오기! (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching latest version.. (*)": "(*) [INSTALL] 최신 버전 가져 오기.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Getting latest version! (*)": "(*) [INSTALL] 최신 버전 얻기! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installed Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 번들이 설치되었습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installed Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox Studio 번들을 설치했습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has been run successfully! (*)": "(*) [INSTALL] 설치 프로그램이 성공적으로 실행되었습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has failed.. (*)": "(*) [INSTALL] 설치자가 실패했습니다.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 번들 설치! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Bundle.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 번들 설치.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Studio Bundle.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox Studio 번들 설치.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Removing Old Roblox Bundles.. (*)": "(*) [INSTALL] 오래된 Roblox 번들 제거.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Removing Old Roblox Studio Bundles.. (*)": "(*) [INSTALL] 오래된 Roblox 스튜디오 번들 제거.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Roblox is installed! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox가 설치되었습니다! (*)",
 "(*) [INSTALL] Running Roblox Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 설치 프로그램 실행.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Running Roblox Studio Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] Roblox 스튜디오 설치 프로그램 실행.. (*)",
 "(*) [INSTALL] Waiting for existing installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 기존 설치 프로그램을 기다리고 있습니다.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Cleaning up.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 청소.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Creating Temporary Directories.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 임시 디렉토리 생성.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Extra Content Textures.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 추가 콘텐츠 텍스처 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Extra Lua Scripts.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 추가 Lua 스크립트 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Lua Packages.. (*)": "(*) [MOD_GEN] Lua 패키지 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Roblox Studio Packages.. (*)": "(*) [MOD_GEN] Roblox Studio 패키지 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Textures.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 텍스처 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Extracting Roblox Studio.. (*)": "(*) [MOD_GEN] Roblox Studio 추출.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Fetching Icon Map.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 아이콘 맵 페치.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Fetching Studio Version! (*)": "(*) [MOD_GEN] 페치 스튜디오 버전! (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Additional Files.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 추가 파일 생성.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Image Sets.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 이미지 세트 생성.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Mod Folder.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 생성 모드 폴더 생성.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating User Selected Files.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 사용자가 선택한 파일 생성.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Locating Image Set Data.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 이미지 세트 데이터 찾기.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Locating Image Sets.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 이미지 세트 찾기.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Making Base Directories.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 기본 디렉토리 제작.. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Successfully created mod! (*)": "(*) [MOD_GEN] Mod! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Cleaning up.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 청소.. (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Copying Mods to Testing! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 복사 모드를 테스트합니다! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Extra Content Textures.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 추가 콘텐츠 텍스처 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages of Latest! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Lua 패키지 다운로드! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages of Version (*) (Channel: (*))! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 버전의 Lua 패키지 다운로드 (*)(채널: (*))! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Lua 패키지 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Textures.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 텍스처 다운로드.. (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Extracting Roblox Studio.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Roblox Studio 추출.. (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Fetching Icon Map! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 아이콘 맵 페치! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Generating Image Sets! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 이미지 세트 생성! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Image Set Data! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 이미지 세트 데이터 찾기! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Image Sets! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 이미지 세트 찾기! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Modded Icons! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 모드 아이콘 찾기! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Making Base Directories.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 기본 디렉토리 제작.. (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Starting Mod Updater! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 시작 모드 업데이트 시작! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Successfully finished Mod Update! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Mod 업데이트를 성공적으로 완료했습니다! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Successfully updated mod! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Mod를 성공적으로 업데이트했습니다! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Updating info.json! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] info.json 업데이트! (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Place IDE States.. (*)": "(*) [UNINSTALL] ide 상태를 배치합니다.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Downloads.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 다운로드 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Logs.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 로그 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing OTA Patch Backups.. (*)": "(*) [UNINSTALL] Ota 패치 백업 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Place IDE States.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 장소 제거 IDE 상태.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox Downloads.. (*)": "(*) [UNINSTALL] Roblox 다운로드 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox Studio App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] Roblox Studio 앱 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox User Data.. (*)": "(*) [UNINSTALL] Roblox 사용자 데이터 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Universal App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 범용 앱 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Universe App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] Universe 앱 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing app.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 앱 제거.. (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Successfully uninstalled Roblox Studio! (*)": "(*) [UNINSTALL] Roblox 스튜디오를 성공적으로 제거하십시오! (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Successfully uninstalled Roblox! (*)": "(*) [UNINSTALL] Roblox를 성공적으로 제거하십시오! (*)",
 "[close()]: Closed Discord Presence!": "[close()]: 폐쇄 불일치 존재!",
 "[close()]: Unable to close to Discord! Error: (*)": "[close()]: 불화에 가까워 질 수 없습니다! 오류: (*)",
 "[generate_loop_key()]: Loop key is generated! Key: (*)": "[generate_loop_key()]: 루프 키가 생성됩니다! 열쇠: (*)",
 "[set_debug_mode()]: Debug Mode is enabled!": "[set_debug_mode()]: 디버그 모드가 활성화되었습니다!",
 "Edited for OrangeBlox by EfazDev 🍊 / Originally Made By TheKliko 🍎": "EfazDev에 의해 OrangeBlox로 편집 됨/원래 Thekliko에 의해 만들어졌습니다..",
 "Kliko Mod Tool 🍎 for OrangeBlox 🍊": "OrangeBlox 🍊용 Kliko Mod 도구 o",
 "Roblox Version Used: (*) (Channel: (*) 🍎)": "Roblox 버전 사용: (*)(채널: (*)🍎)",
 "THIS MOD IS NOT MADE BY THEKLIKO NOR WARRANTED BY HIM!": "이 모드는 Thekliko에 의해 만들어지지 않거나 그에게 보증되지 않습니다!",
 "Continue to Roblox Studio": "Roblox Studio를 계속하십시오",
 "Exit Bootstrap": "부트 스트랩 종료",
 "Exit Global Settings Menu": "글로벌 설정 메뉴를 종료하십시오",
 "Exit Mod Script Settings": "모드 스크립트 설정 종료",
 "Exit Selection": "종료 선택",
 "Exit Settings": "설정 설정",
 "Exit Storage Management": "스토리지 관리 종료",
 "FFlag Installer has finished!": "FFlag 설치 프로그램이 완료되었습니다!",
 "Python has been updated!": "파이썬이 업데이트되었습니다!",
 "Done! Roblox(*) is ready!": "완료! Roblox (*)가 준비되었습니다!",
 "Downloading (*) from Roblox's server: (*)": "Roblox의 서버에서 다운로드 (*): (*)",
 "Downloading Roblox (*) DMG from Roblox's servers..": "Roblox의 서버에서 Roblox (*)DMG 다운로드..",
 "Ending Roblox (*) Instances..": "결말 Roblox (*)인스턴스..",
 "Roblox(*) failed to launch login!": "Roblox (*)가 로그인을 시작하지 못했습니다!",
 "Roblox(*) window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox (*)창이 닫혔습니다! 닫는 부트 스트랩 앱..",
 "Running Nuitka Rebuild for (*)..": "실행 Nuitka (*)를 위해 재건축",
 "Running Pyinstaller Rebuild for (*)..": "(*)를 위해 pyinstaller 재건축 실행",
 "Running Roblox(*)Beta.exe using Command: (*)": "Roblox 실행 (*)Beta.exe를 사용하여 명령: (*)",
 "Running Roblox(*)Installer executable..": "Roblox 실행 (*)설치자 실행 가능..",
 "Something went wrong while trying to unzip Windows apps file: (*)": "Windows Apps 파일을 압축하려고하는 동안 무언가 잘못되었습니다: (*)",
 "Successfully installed Roblox (*) to: (*) [Client: (*)]": "Roblox (*)로 성공적으로 설치: (*) [클라이언트: (*)]",
 "There was an error inside the (*) that has caused it to crash! Sorry!": "(*)내부에 오류가 발생하여 충돌이 발생했습니다! 죄송합니다!",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox(*)!": "오, 오! 신선한 재설치가 필요합니다. Roblox (*)의 새로운 사본 다운로드!",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an http error.": "HTTP 오류로 인해 Roblox (*)설치 프로그램을 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to download and install the Roblox (*).": "Roblox (*)를 다운로드하여 설치할 수 없습니다..",
 "Unable to download the Roblox (*).": "Roblox (*)를 다운로드 할 수 없습니다..",
 "Unable to extract (*) due to an error!": "오류로 인해 (*)를 추출 할 수 없습니다!",
 "Unable to unzip Roblox (*) installer due to an error.": "오류로 인해 Roblox (*)설치 프로그램을 압축 할 수 없습니다..",
 "User has closed the Roblox(*) window!": "사용자는 Roblox (*)창을 닫았습니다!",
 "Cleared Localization Set!": "지역화 세트가 삭제되었습니다!",
 "Overwritten Studio Fonts!": "스튜디오 글꼴이 덮어쓰기되었습니다!",
 "Clearing API Docs Localization to (*).json": "API 문서 지역화를 (*).json으로 초기화 중",
 "Overwriting Studio Fonts to None..": "스튜디오 글꼴을 없음으로 덮어쓰기 중..",
 "> 2": "> 2",
 "> n": "> n",
 "> y": "> y",
 "Are you sure you want to use this flag? (y/n)": "이 깃발을 사용 하시겠습니까? (y/n)",
 "Disabled!": "장애가 있는!",
 "Enabled!": "활성화!",
 "FLAGS MAY BREAK YOUR ROBLOX INSTALLATION. PLEASE MAKE SURE TO BE CAREFUL OF WHAT YOU PUT HERE!": "플래그는 Roblox 설치를 중단 할 수 있습니다. 여기에 넣은 내용에주의하십시오!",
 "For example in this case:": "예를 들어이 경우:",
 "Hit enter to continue and close this window.": "이 창을 계속 닫고이 창을 닫으십시오..",
 "Let's say you want to enable an option (use the prompt here for the example), just type \"y\" or \"yes\" and hit enter!": "옵션을 활성화한다고 가정 해 봅시다 (예제에 프롬프트를 여기에서 사용하십시오), \"y\"또는 \"yes\"를 입력하고 Enter를 누르십시오!",
 "Let's start off with a quick input! ": "빠른 입력부터 시작합시다!",
 "Nice job! Oh yea, during the tutorial, it repeated with a \"Not quite\" if you gave an incorrect input or response. However, it will close the window in future prompts like in main menu.": "잘 했어! 오, 튜토리얼에서 잘못된 입력이나 응답을 주면 \"꽤 아님\"으로 반복되었습니다. 그러나 메인 메뉴와 같이 향후 프롬프트에서 창을 닫을 것입니다..",
 "Now, try for yourself!": "자, 스스로 시도하십시오!",
 "Selected Do push-ups!": "선정 된 팔 굽혀 펴기!",
 "The list contains a number that can be used to select which option to choose!": "목록에는 선택할 옵션을 선택하는 데 사용할 수있는 숫자가 포함되어 있습니다!",
 "Uh oh! The bootstrap script failed! (Status Code: (*))": "오, 오! 부트 스트랩 스크립트가 실패했습니다! (상태 코드: (*))",
 "What option to choose? (y/n)": "어떤 옵션을 선택할 수 있습니까? (y/n)",
 "[1] = Do jumping-jacks": "[1] = 점프 잭을 수행합니다",
 "[2] = Do push-ups": "[2] = 팔 굽혀 펴기",
 "[3] = Do all of the above": "[3] = 위의 모든 것을 수행하십시오",
 "Current Language: (*)(*)[WARNING! All messages are translated from Google Translate and may provide incorrect or malformed information.]": "현재 언어: (*)(*) [경고! 모든 메시지는 google translate에서 번역되며 잘못되거나 잘못된 정보를 제공 할 수 있습니다.]",
 "Select your bootstrap language:": "부트 스트랩 언어 선택:",
 "Successfully set language to (*)! All future messages are now translated in this language.": "(*)로 언어를 성공적으로 설정하십시오! 모든 미래의 메시지는 이제이 언어로 번역됩니다..",
 "--- Step 7 ---": "--- 7 단계 ---",
 "Alright! Now, select the bootstrap language you want to use! (English is default, you can just continue)": "괜찮은! 이제 사용하려는 부트 스트랩 언어를 선택하십시오! (영어는 불이행입니다. 계속 계속할 수 있습니다)",
 "[press enter to see more]": "[자세한 내용을 보려면 enter를 누르십시오]",
 "An error occurred!": "오류가 발생했습니다!",
 "Location Code: 0": "위치 코드: 0",
 "Location Code: 1": "위치 코드: 1",
 "Location Code: 2": "위치 코드: 2",
 "Location Code: 3": "위치 코드: 3",
 "Location Code: 4": "위치 코드: 4",
 "Location Code: 5": "위치 코드: 5",
 "Location Code: 6": "위치 코드: 6",
 "Location Code: 7": "위치 코드: 7",
 "Location Code: 8": "위치 코드: 8",
 "Location Code: 9": "위치 코드: 9",
 "Uh oh! A Python exception that causes the script to end has occurred!": "오, 오! 스크립트가 끝나는 파이썬 예외가 발생했습니다!",
 "Would you like to enable See More Awaiting on List Selections? (y/n)": "목록 선택에서 '더 보기 대기 중' 기능을 활성화하시겠습니까? (y/n)",
 "Bootstrap Run Failed: (*)(*)": "부트 스트랩 실행 실패: (*)(*)",
 "Cleaning Error: (*)(*)": "청소 오류: (*)(*)",
 "Error Message: (*)(*)": "오류 메시지: (*)(*)",
 "Error ending app: (*)(*)": "오류 종료 앱: (*)(*)",
 "Error from Mod Script module: (*)(*)": "모드 스크립트 모듈의 오류: (*)(*)",
 "Error transferring file: (*)(*)": "파일 전송 오류: (*)(*)",
 "Exception: (*)(*)": "예외: (*)(*)",
 "Menu configuration error: (*)(*)": "메뉴 구성 오류: (*)(*)",
 "PyObjc App Failed! Error: (*)(*)": "Pyobjc 앱이 실패했습니다! 오류: (*)(*)",
 "Python Exception: (*)(*)": "파이썬 예외: (*)(*)",
 "Something went wrong pinging Control Center: (*)(*)": "뭔가 잘못되었고 핑 컨트롤 센터: (*)(*)",
 "Something went wrong pinging Windows Notification Center: (*)(*)": "무언가 잘못되었습니다. Windows Utnification Center: (*)(*)",
 "Something went wrong setting the Window Title: (*)(*)": "뭔가 잘못되었고 창 제목: (*)(*)",
 "Something went wrong setting up URL schemes: (*)(*)": "Url 체계를 설정하는 것이 잘못되었습니다: (*)(*)",
 "Something went wrong setting up shortcuts: (*)(*)": "뭔가 잘못된 바로 가기 설정: (*)(*)",
 "Something went wrong with pinging the Mod Script script: (*)(*)": "모드 스크립트 스크립트를 핑하는 데 문제가 발생했습니다. (*)(*)",
 "Something went wrong with pinging the mod script (*): (*)(*)": "모드 스크립트를 핑하는 데 문제가 발생했습니다 (*): (*)(*)",
 "Something went wrong with running functions! Error: (*)(*)": "실행 기능에 문제가 발생했습니다! 오류: (*)(*)",
 "Something went wrong: (*)(*)": "뭔가 잘못 됐어: (*)(*)",
 "There was an error checking Discord RPC: (*)(*)": "불일치 rpc를 확인하는 오류가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an error clearing Discord RPC: (*)(*)": "불일치 rpc를 지우는 오류가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an error closing Discord RPC: (*)(*)": "Discord RPC를 폐쇄 한 오류가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an error loading loop! Error: (*)(*)": "오류로드 루프가있었습니다! 오류: (*)(*)",
 "There was an error preparing Roblox: (*)(*)": "Roblox를 준비하는 오류가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an error sending a notification. Error: (*)(*)": "알림을 보내는 오류가있었습니다. 오류: (*)(*)",
 "There was an error updating Discord RPC: (*)(*)": "불일치 rpc를 업데이트하는 오류가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an issue getting Terminal ID: (*)(*)": "터미널 id를 얻는 데 문제가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an issue making a notification: (*)(*)": "알림을하는 데 문제가있었습니다: (*)(*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Exception: (*)(*)": "WebHook 메시지를 보내는 데 문제가있었습니다. 예외: (*)(*)",
 "UI update error: (*)(*)": "UI 업데이트 오류: (*)(*)",
 "Unable to activate window: (*)(*)": "창을 활성화 할 수 없음: (*)(*)",
 "Unable to fetch friends list! Exception: (*)(*)": "친구 목록을 가져올 수 없습니다! 예외: (*)(*)",
 "Unable to find channel from URL. Exception: (*)(*)": "Url에서 채널을 찾을 수 없습니다. 예외: (*)(*)",
 "Unable to install Fast Flags to the client! Recorded Error: (*)(*)": "클라이언트에게 빠른 깃발을 설치할 수 없습니다! 기록 된 오류: (*)(*)",
 "Unable to show about menu: (*)(*)": "메뉴에 대해 표시 할 수 없습니다: (*)(*)",
 "Unable to show validation menu: (*)(*)": "유효성 검사 메뉴를 표시 할 수 없습니다: (*)(*)",
 "Unable to validate codesign: (*)(*)": "CodesIGN을 검증 할 수 없습니다: (*)(*)",
 "Update Error for directory ((*)): (*)(*)": "디렉토리에 대한 오류 업데이트 ((*)): (*)(*)",
 "Update Error for file ((*)): (*)(*)": "파일에 대한 업데이트 ((*)): (*)(*)",
 "Update Error: (*)(*)": "업데이트 오류: (*)(*)",
 "Updating Error: (*)(*)": "업데이트 오류: (*)(*)",
 "Would you like to enable 429 Loops when the Roblox server gives a 429 (Too much request) response? (y/n)": "Roblox 서버가 429 (너무 많은 요청) 응답을 제공 할 때 429 루프를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Let's say you want to enable an option (use the prompt here for the example), just type \"y\" and hit enter!": "옵션을 활성화한다고 가정 해 봅시다 (예제에 프롬프트를 여기에서 사용하십시오) \"Y\"를 입력하고 Enter를 누르십시오!",
 "Now, let's try that again! But instead, enter \"n\" for you don't want this option!": "이제 다시 시도해 봅시다! 대신이 옵션을 원하지 않기 때문에 \"n\"을 입력하십시오!",
 "This can make you lose existing data on this bootstrap which could affect your experience.": "이를 통해이 부트 스트랩에서 기존 데이터를 잃어 경험에 영향을 줄 수 있습니다..",
 "This configuration contains less than 10 items. Are you REALLY sure that you want to sync with this file? (y/n)?": "이 구성에는 10 개 미만의 항목이 포함되어 있습니다. 이 파일과 동기화하고 싶습니까? (y/n)?",
 "Let's start off with a quick input! Let's say you want to enable this option (use the prompt here for the example), enter \"y\"!": "빠른 입력부터 시작합시다! 이 옵션을 활성화한다고 가정 해 봅시다 (예제에 프롬프트를 사용하십시오) \"y\"를 입력하십시오!",
 "Installing package: (*) [(*)/100]": "패키지 설치: (*) [(*)/100]",
 "Roblox Studio has not been installed!": "Roblox Studio가 설치되지 않았습니다!",
 "Roblox has not been installed!": "Roblox가 설치되지 않았습니다!",
 "There is an issue while trying to install Roblox Studio. Please try again by restarting this app!": "Roblox Studio를 설치하는 동안 문제가 있습니다. 이 앱을 다시 시작하여 다시 시도하십시오!",
 "There is an issue while trying to install Roblox(*). Please try again by restarting this app!": "Roblox (*)를 설치하려고하는 동안 문제가 있습니다. 이 앱을 다시 시작하여 다시 시도하십시오!",
 "There is an issue while trying to install Roblox. Please try again by restarting this app!": "Roblox를 설치하려고하는 동안 문제가 있습니다. 이 앱을 다시 시작하여 다시 시도하십시오!",
 "Vanilla Roblox Studio has not been installed!": "Vanilla Roblox Studio가 설치되지 않았습니다!",
 "Vanilla Roblox has not been installed!": "바닐라로 블록스가 설치되지 않았습니다!",
 "Verifying from Roblox's server: (*) [(*)/100]": "Roblox의 서버에서 확인: (*) [(*)/100]",
 "Downloading from: (*)": "다운로드: (*)",
 "Published Game": "출판 된 게임",
 "Would you like to enable deleting localized Studio fonts? (y/n)": "현지화 된 스튜디오 글꼴 삭제를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Would you like to enable limiting Localized Studio Documentations to English (United States)? (Select your Roblox language to English (US) for this) (y/n)": "현지 스튜디오 문서를 영어 (미국)로 제한하고 싶습니까? (이를 위해 Roblox 언어를 영어로 선택하십시오 (미국) (y/n)",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord (1)! Error: (*)": "[연결 핸들러]: 불화에 연결할 수 없습니다 (1)! 오류: (*)",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord (2)! Error: (*)": "[연결 핸들러]: 불화에 연결할 수 없습니다 (2)! 오류: (*)",
 "8. macOS App was built using (*)pyinstaller 📦(*) and (*)clang 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. macOS 앱은 (*)pyinstaller 📦(*)및 (*)Clang 📦(*)를 사용하여 구축되었습니다. 다음 명령을 사용하여 재현하고 배포 할 수 있습니다! 자세한 내용은 readme.md를 사용하십시오..",
 "Join Server! 🚀": "서버에 가입하십시오! 🚀",
 "Made by (*)": "(*)",
 "Open Game Page 🌐": "오픈 게임 페이지 🌐",
 "Open Logged User Page 🌐": "로그인 한 사용자 페이지 열기 page",
 "Opened Studio as (*) (@(*))!": "(*)(@(*))로 스튜디오를 열었습니다!",
 "Opened as Local File!": "로컬 파일로 열렸습니다!",
 "Playing @(*) as (*)!": "@(*)as (*)재생!",
 "Roblox": "로블록스",
 "Roblox - Playing (*)": "Roblox- 재생 (*)",
 "Roblox - Playing @(*) [ID: (*)] as (*)!": "Roblox- 재생 @(*) [Id: (*)] as (*)!",
 "Roblox - Playing @(*) [ID: (*)]!": "Roblox- 재생 @(*) [Id: (*)]!",
 "Roblox Studio": "Roblox Studio",
 "Roblox Studio - Opened (*)": "Roblox Studio -Opened (*)",
 "Roblox Studio - Opened @(*) [ID: (*)] as (*)!": "Roblox Studio - @(*) [Id: (*)] AS (*)를 열었습니다!",
 "Roblox Studio - Opened @(*) [ID: (*)]!": "Roblox Studio -Opened @(*) [Id: (*)]!",
 "Fetching Friends! This may take a moment.": "친구들을 데려 간다! 이것은 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다..",
 "There was an error on getting friends user info! Error: (*)": "친구 정보를 얻는 데 오류가있었습니다! 오류: (*)",
 "There was an error on getting friends! Error: (*)": "친구를 사귀는 데 오류가있었습니다! 오류: (*)",
 "Betas could contain bugs that could break your Roblox installation!": "베타는 Roblox 설치를 깨뜨릴 수있는 버그가 포함될 수 있습니다!",
 "Would you like to enable OrangeBlox Beta? (y/n)": "OrangeBlox 베타를 활성화 하시겠습니까? (y/n)",
 "Install was finished and installed!": "설치가 완료되고 설치되었습니다!",
 "Install was not finished and an error might have occurred!": "설치가 완료되지 않았고 오류가 발생했을 수 있습니다!"
}